【連登 商業電台 光明頂 討論區（十二）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

LM

第一帖

第二帖

第三帖

第四帖

第五帖

第六帖

第七帖

第八帖

第九帖

第十帖

第十一帖 (5001完帖)

重溫可到粵韻流聲商業電台版

留定名先

留個名

DREAM BEAR +19

lk

lm

尖BEAR台都拍埋

尖啤停唔到口

Lm

覆核仲未有結果

我見到尖啤響火炭好辛苦截車，係咁講自己要上光明頂，終於趕到上節目👍👍

本人出現?

即係結果點

余若海

未出結果

余若海係咪認左政府圍法?

真係唔係9up

大家十二點前走呀

同乜能野情呀有ot嫁吊你

hi

係十一哥搞成

第十一帖用咗兩個月多啲(74日)就爆5001，即係兩個月多啲就爆咗五個1001帖。用返傳統1001爆一個帖嚟計爆帖率，即係14.8日就爆一個帖，破曬紀錄。多謝主持同各位一齊推

吓

重有退休警

Yes 佢本人

法院RIP

好喇，朝早晴朗屌完我，夜晚光明頂又屌

好波

大家12;00前着草呀

食鳩董狗糧嘅金毛犬又借機維撚，你仲扮天真冇支那狗扮緊犬？？？

應該好多人同我一樣因為反送中所以開始keep住聽呢個節目

有冇手足講下頭先有咩重點 啱啱先番到屋企聽

越遲應承越大代價

高院決定拒絕就禁蒙面法批出臨時禁制令
2019-10-04 HKT 23:43
分享工具 facebook twitter
學聯前副袐書長岑敖暉及社民連梁國雄申請緊急臨時禁制令，要求禁止政府引用《緊急條例》訂立的《禁止蒙面規例》在午夜後生效，高等法院晚上開庭處理，決定拒絕批出臨時禁制令。

我都係近排先聽返之前有排太忙停咗無聽

19自抽

廁紙包頭

自己抽自己

武警

之前風平浪靜，佢會周不時懷舊。而家風頭火勢，除咗之前商業電台六十周年懷過一日舊，基本上都係日日講時局

各位 上訴失敗

多謝尖啤幫我補刀落隻黐19名扮名咀金毛到！！！

下次劉夢熊再無車上商台, 手足見到咪L 理佢啦, 不斷搶野講, 講唔停, 又勁LOOP 舊野, 仲信緊習帝, 講野又廢, 煩到想熄機

dreambear係毛膠？

人口清洗再換代

劉仲敬

臨賣廣告之前, 果隻老鼠成智庫, 隻死左仔馮乜乜, 一聽完兩個老人家講公安黎香港扮警察, 驚到即刻兜, 強硬口敏講絕對冇可能, 驚撚到呢, 我係陶傑完左節目同佢講, 你道行未夠高呀, 要兜唔好咁緊張, 死傻仔

毛澤東唔係毛主席

其實幾過癮呀但問題係光明頂節目時間太短

部落首領

林李盧軍政府

12點了

咪霸夢翁

劉夢熊好撚煩嘈到仆街
比支咪佢應該可以講三日三夜唔停

重要講D唔撚make sense既野, 想轉移視線, 講左邊有可能之餘, 跟住重話最衰都係湯家驊, 跟住就賣廣告,
想怪罪個頭面人物黎幫共產黨buffer, 就算逃犯條例係佢整, 出公安又關佢撚事咩

19一補句唔係冇可能，隻金毛即刻應聲吠影！！！！！

呢隻金毛懶亂拋書包讀枉書仆街過佢師父幾百倍，鳩吹一套扮淡黃扮教育家，落筆睇老細姓董姓曾定姓党，可以完全唔撚同嘅幾百套！！！

重有我屌你老母, 已經一早有人響六月果陣聽到狗講國語

死左

冇死

電腦link:
手機link:

留名

比錢商台啦
咁鬼平

屌你dream bear煩到

我知鮑sir,馮同學有mon post, 唔知19有冇呢

有又點, 同事黎, 項明生支那人咁做好正常, 真係個種同文化差異既問題, 支那人天生就係賤

得閒又吟詩 d point 又古舊 好撚煩

劉夢熊好撚煩

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

香港的年輕人，確實是未來的主人翁，在歷史轉折的關頭，沒有替一個六十多歲的失敗特首林鄭月娥殉葬的義務和價值。

不管有沒有蒙面法，林鄭月娥已經成為全人類的笑柄，遺臭歷史，已成定局。香港人任何抗爭，包括年輕人聲稱的「攬炒」，林鄭以其班子的愚蠢和邪惡，不斷積極配合。攬炒的目的：經濟蕭條，企業倒閉，資金流失，大陸遊客裹足不前，林鄭已經替香港年輕人基本達標了。

既是如此，香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

全世界都看到，香港人對林鄭當局及其幕後勢力的抗爭，實力懸殊。雖然情節之進展，與法國大革命相似，但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

但今日林鄭一方不同，有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統，除了幾百萬軍隊，還有錢學森由美國取得的核彈。

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。

三人合體

估到今晚會講乜

一開始引用緊急法引渡陳同佳咪得
毋忘初心

收聲啦金毛狗，吓吓扮懶有見地抑揚頓銼搶FO，其實不過都係阿媽係女人！！！

攬炒

我就中立既,我就係要攬炒,就係要無埋一國兩制,大家一齊死

柏林封鎖

一國兩制一早完左啦

呢件係垃圾黎

今晚好真誠

最緊要同外國講

我9錢一早屌過架啦，共狗一直只想你班港奴繼續堆"香港"呢部雞棚機器，旨在換血燒時間搶政商空間，老實2013起689上時佢覺得已佔領完成，仲驚你港豬！！！

同倪匡周年飯局都知冇一國兩制啦

去到今日，香港無可能返到轉頭
年輕人反共意識已經深深入晒骨
無人會再信一國兩制

陶傑唔好太天真

今晚好認真

陶生係咪諗得太美好

北愛爾蘭化

陶生，攪到今日咁係由林鄭做成，香港人一收手警察就大圍捕，香港人死得更加慘

唔止佢一個
中產, 有權有勢, 生意佬都驚

行唔撚到, 林鄭無得落台, 除非習總突然便秘通返比佢走先, 再搵第二個做再回應訴求, 否則大家準備一鑊熟.

鮑生，我知你好想講暴政兩個字

無英國人,無今日商界
大家一齊死

唔係唔諗,而係現階段無人知下一步嘅出路係點

警察示威者各打50大板

鮑sir今日講咁多野

佢係代表緊呢班人講野
「林鄭係仆街，但大家好完啦，我要做生意」

一日林鄭仲係凸手一日都唔駛旨意有轉機

北愛化真係除新彊化外最有可能行嘅路

陶生仲係唔明
我地如果冇將來 見住香港慢慢死
不如依家一齊殉港

林鄭咁惡係因為習近平撐，你估佢真係咁夠薑？

不過佢代表中產權貴

因為解放軍已在速龍及防暴入面

印尼都有軍隊

鮑生跟得連登好貼

激動了

鮑Sir今晚好激動

出o左o架o勒~ "後果自負, 後果自負, 後果自負. "

一日唔正名一日冇攬抄效果

出真氣wo，好火
去去新聞先啦

其實而家都唔係林鄭話事啦

中国人就係冚家剷!!

咁激動其實有少少六四前夕味道
連評論員都維持唔到客觀既冷靜分析
今日肥彭都講未來恐怕有人被射殺
其實已經出左解放軍

即刻複雜左好多

要出埋坦克車先有用

陶生，香港呢一代已經玩完，夢翁星期五都講左回不去了

好少見陶生同鮑生咁激動

依家連人命都保唔住,收咩手

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

中共就係拖，少少少咁等你唔覺
已經係緊急狀態中

Solomon Yue都話已經死過人啦 我覺我老美應該知道左 但可能仲未係時候爆出黎

陶生重溫下攬炒嘅意思

何謂攬炒？

攬炒不是單純的情感宣泄。香港人的「攬炒」決戰心態與「玉石俱焚」不同。攬炒有三重先破後立之意，玉石俱焚則是同歸於盡後，一切化為虛無，只破不立。

第一重攬炒意義：真正問責
香港人漸漸意識到只有與賣港高官、保皇黨攬炒，令他們付出個人代價，失去外國護照、海外資產，香港政府與議會才會真正與民同行。

這是攬炒團隊的出發點與根本使命，也是為何我們會自發寫信、眾籌、登報、發動網上攻勢、集會、遊行、呼籲全球港人聲援、安排英國議員訪港、推動全球通過人權民主法案制裁極權爪牙。

「我要攬炒」這四字從來都不是戲言。高官、保皇黨終會為自己的惡行付出代價，生生世世共享大灣區榮耀，騰出空間讓真正與民同行的代議士、公僕光復香港。

既然大灣區那麼美好，一眾高官、保皇黨怕甚麼？

第二重攬炒意義：置諸死地而後生
自1997年香港主權移交，中共就不斷蠶食香港人集會、言論、新聞自由及政治權利，多次違反保障香港人的國際條約《中英聯合聲明》。

二十三條、國民教育、假普選、跨境綁架、DQ、送中條例、大灣區、國歌法—— 22年間中共一邊壓榨香港國際金融中心的獨特價值，一邊進行種族清洗，意圖把紐倫港之一的香港，削弱成一個普通中國城市。

五十年大限尚未倒數至一半，中共已宣布《中英聯合聲明》為「歷史文件」。假如它真的只是一份「過期、無效」的歷史文件，我們相信1992年以聯合聲明為基礎，賦予香港獨立關稅地位的《美國香港關係法》也只是一份過期無效的歷史文件；美國議院應當立即把《美國香港關係法》廢除，更不容中共、港府對美國內政「說三道四」。

在這個前題下，愈來愈多香港人，不分年齡階層，明白到與其以絕望迎接2047終局，倒不如趁香港尚有一絲餘暉之時奮力一搏，善用僅存的國際價值，與中共「攬炒」。此乃第二重先破後立之意—— 置諸死地而後生。

第三重攬炒意義：為絕望人生破局
港共政府施政長期倒行逆施，毫無國際視野，以致香港經濟向中國傾斜，社會不公，資源錯配，置業無望，苦無出路。在現有畸型體制下，深感前路黯淡的香港人不在少數，故此有人選擇攬炒，破局創造未來。

亂世中，有能之士與年輕一代相對那群守舊、賣港、無能之人有更強大的適應能力。當不公平遊戲規則把香港人牢牢控制，自行創造新規則，反客為主自然是唯一出路。此乃Thinking outside the box 的精髓所在。

過去三個月香港人併發出的創意、韌力、決心、無私、國際視野，全都反映出與既有賣港利益集團攬炒後，香港人定必能夠浴火重生。一切歸零不足為懼，最可怕的是失去未來。惟有劇變方能重生。攬炒的終點並非悲劇，而是充滿可能性的未來。是故，攬炒第三重意義是為絕望人生破局，改革社會。

最後，哪怕是緊急法、解放軍，我們根本不放在眼裡。堂堂所謂大國只敢說不敢做，極權統治威嚴何在？天下間實在沒有比14億人輸給750萬人更丟臉的事。攬炒後，誰能夠浴火重生，全球拭目以待。If we burn, you burn with us.

任何社會貧富官之間其實都有默守契約先Run到，打破平衡幾多代都唔同你癲啦！！！

根本唔可能停, 一收手黑警就開始慢慢圍捕.
當年ICAC成立都要定左個不追究時間線先得.
何況而家?

報到

陶生有冇睇呢套戲，今天就一模一樣，英軍會在幾分鐘後投降，積怨太深米路吉信找緊時間一樣手刄仇人，美國價值無人反對

我估史上只有香港人示威係主動要求攬抄，因爲大家都知道問題係唔會解決到，唯有攪住一齊死

鮑蛇把聲好似好屈結咁

鬼

成也無大台,敗也無大台

兄弟齊心, 其利斷金

有大台都有鬼啦

唔蒙面，弱智

用反蒙面法捉鬼

滲入難度問題

有攝衫共識

3子好明顯想收科

可能想講泛民就係鬼

5年前大台自己就係鬼

有大台都有得鬼啦 有隻係日本坐緊監

任何社會貧富官民之間其實都有默守契約先Run到，打破平衡幾多代都唔同你癲啦！！！

根本冇壞黑膠袋包住 入面冇事

燒山咪話網上有相大量鬼在mtr站長室

反向散水黨
同佢今朝話要focus區選一鳩樣

有大台＝大台可以投降散水
呢個係最重要

警犬都想有鬼挑撥啦，唔係點偽進犬PC老散都出十皮一個月呢？？？

陶傑係跟唔到 定想散水

聽日全世界要搵食返工返學, 聽日實全世界正常，聽日唔開，d人反彈吊政府

Both

冇大台 比有大台可以行遠咗 但未知道下一步點行落去

理論同實戰
旁觀同親身

佢由6月已經叫人散水
我覺得唔洗理佢

擺明3隻都怕攬炒

鮑sir 好似唔係好自然
屈住屈住

就係lo

係啦
19日日叫散水

一開始係咁抽gphone
又話咩香港唔係西柏林

應該得馮生同沈教跟到 陶生仲成日玩膠

要批鬥19

鮑sir想攬炒
陶生唔想
馮同學花生

又唔洗
唔同意咪唔好聽佢講囉

中共唔在意死一代人

鮑生都ok既
成個show依家無左19仲好聽

因為明知勝算不大，所以要以戰逼和
有無睇john wick㗎
依加係我地走投無路呀

鮑sir好似暗反緊19

散水撚

陶傑今晚真係令人失望

我念起youtuber陳儀

今日唔敢玩啦
聽日個市唔知跌幾多

佢叫散水叫左好耐啦

228及白色恐怖是中華民國的血債

真 講香港既話

我唔想成為歷史

614 已經叫散水

點解

直接捉去坐監

佢不嬲代表誠仔楷仔立場
你見佢狂讚誠哥就知
利申：崇拜誠哥

轉返打星期五六日咪ok

十九係講智略。

因為用武已經到左臨界，

槍都開埋。冇出口。

但共產黨實清算 以後唔洗有香港人上位

19明顯冇乜睇live跟啲示威，同馮鮑好唔同

直情無咗香港添啦

但佢地有樣野講得啱，冇大台個運動變成轉唔到彎，一話收斂又話係帶風向，但主張更狠，又話帶風向

肯定有睇呢個post

mon post?

2005年10月29日
陶傑 - 情何以堪

兩年前的五十萬人大遊行，為甚麼唯一的「成就」，就是「秩序良好」，而且還「向世界證明」了香港的「遊行」是多麼「文明」？

一位朋友的丈夫，是阿根廷人，嫁妻隨妻住在香港。二○○三年七月一日那天，他與南美洲的父母通長途電話，告訴他街上大約有五十萬人在示威。他的父母嚇得在電話的另一端嘶喊連聲：「買機票，快，搭晚上的飛機回來！」

因為對於阿根廷人，五十萬人遊行，在熱血而浪漫的拉丁美洲，已經是一場革命，不可能沒有流血，政府不可能不垮台。三天之後，當這位阿根廷裔香港居民再給祖家打電話「報平安」，他的父母叫喊的聲浪更提高了一倍：甚麼？五十萬人大遊行，竟然甚麼事也沒有發生？你開玩笑吧？

五十萬人大遊行而「秩序良好」，如同新婚之夜，新夫婦規規矩矩地並肩乖乖睡，「甚麼事也沒有發生」。讚揚五十萬人的大示威「和平有秩序」，正如第二天清晨，向這對昨夜沒有盤腸大戰地洞過房的乖乖牌新婚夫婦頒贈一狀「最健康正派道德模範夫妻獎」。

兩年前的大遊行，當「司令部」宣布：示威人數有五十萬，此時民氣鼎沸，群情高亢，回頭看去，數不清的黑壓壓的一條巨龍，在大馬路上一直延綿到天邊。這是一卷血肉譜成的史詩。

在歷史上，已足以拆毀柏林圍牆、攻陷馬可斯政權、逼迫壽西斯古逃亡，或攻陷巴士底大監獄。五十萬人的大示威，就像一齣億萬金元大製作，電影不能沒有高潮，五十萬人一起操到政府總部，不立時推翻一個政府，也要把董建華迫出來，給香港人公開磕三個頭，簽下一張禍政認罪書，接受香港人的「十點要求」之類，然後民眾把政府總部的那道大鐵門拆下來，即使四周有軍隊包圍，因為這才叫人民力量，才叫做創造歷史。

但是兩年前的一個黃金契機，率領示威的組織，只把五十萬人帶到政府總部門口「靜坐」了一會，就「和平散去」。那天，我和你一樣，也在馬路的人叢，跟你一樣的振奮，我讀過一點現代史和社會學，滿懷期待新婚之夜的高潮狂歡。

哪知道最後，竟然「甚麼事也沒有發生」。就像躺在床上的那個新娘子，眼見身邊的人明明沒有喝醉，也沒有暗疾，卻莫名其妙地打呼嚕死豬般地睡過去了。春宵一刻值千金，身為新娘，又豈能不一生留下心靈的創傷？

雖然，後來董建華真的下台了，卻是兩年多之後胡錦濤的決定｜｜雖然你的肚子終於還是大了，但卻是奉父母之命後來人工受孕的。

那一夜，你多麼希望他有所動作啊，只望有一點落紅，即使粗暴一點也好，但居然「秩序良好」，甚麼事也沒有發生。今年，你又叫我去遊行，那麼兩年前枉度春宵，你他媽的搵了我的笨×，這筆帳可怎麼算，叫我情何以堪？

其實我地2樣都輸
係要靠流血引人可憐同認清中共真面目
大家要做多d創意既抗爭方式

Livechat緊連登？

包Sir，咁你錯嗱，共狗至中意愈亂愈好，因為從來佢只得2招：

1.蝗海戰術，aka支那食十件千件冇傷肝！！
2.燒時間搶空間！！！

反而覺得係話比係聽。 打已經冇用。

你想再行， 要諗其他方法。

十九又mon post

鮑sir試過趁陶傑放假話佢散水黨

回力標

有咩智略 都冇咩實質建議 要略睇國師好過

佢一路都想散水

HI 19 你好

示威者武力過於不對等嘛
其實有咁嘅睇法係好正常
就算真係打死左人示威者嗰邊都唔會夠武力到對成個中共政權做成傷害

講講下 想屈哂全部手足係得
屌你老母藍絲咁撚樣
越黎越聽唔入耳

同埋鬼係乜野人, 唔代表鬼係差佬, 可能係第三方.

唔想停火果過係政府呀,星期六咪停咗一日囉，結果呢?

包Sir，咁你錯嗱，共狗至中意愈亂愈好，因為從來佢只得2招：

1.蝗海戰術，aka支那死千隻萬隻冇傷肝！！
2.燒時間搶空間！！！

19你好

19根本連冷氣軍師都稱唔上

擺明專登咁講 大家要識聽先得

兩害取其

moon緊post呀？
係咪駁唔到大家

集思廣益， 唔好成人要搵聖人孔明同救世主。

靠自己， 再搵人幫。

散水

民間大辯論、爆買感謝日、民間施政報告
要全面搶奪政府話語權（唔係管治權）

我十分信19, 當年佢狂屌689, 大把人包括埋我都認為佢收唐唐水, 結果明顯係佢o岩.

我覺得唯有真普選先有完結既機會

散水
邊到仲有得散

政府警方仲想打

同中共議和 ? 太天真吧 ?
叫英國認中英聯合聲明係失效

所以北愛化係最有可能嘅事
會有人走向IRA，都會有人走新芬黨路線
但離真正光復嗰日仲係好遠

問題唔止鬼，連散場時一般路人都可以係威脅，call人拉你

比人鬧散水黨都好過比上頭施壓呀, 我明既
保住商台licence同埋繼續收民建聯d課金比黃永
重有陶傑隔離隻金毛左仔

馮生 咁既情況都可以叫 嬴到政府盡？

的確政府係唔想完
可以上面仲鬥緊

其實呢個係最低消費
全香港都知個問題係制度上

問題係老共一停就轉清算mode

講真 政府唔停 我地邊有得停 亦都唔到我地選擇停唔停

點防清算先

你學識不級19

散水都係be water

屌你散水個水都係water

上次一停就清算追捕啦

求下陶生keep住請沈旭暉
國際關係先係香港人最要學習既事

散水黨be water

智略？佢地靠經驗智略係已今次抗爭講真已經唔岩用啦

其實陶傑佢係今次抗爭運動都見到佢同抗爭者有少少脫節

膠乜野呀, 民建聯課金黃永節目當年比D黃絲阿叔追住黎屌,
放左隻左仔響光明頂, 咁都唔明商台想點?
陶傑已經做盡我都無話可說, 起碼佢走出商台重會上埋美國之音, 唔係佢既錯, 都唔係商台既錯, 都係因為港共既恐怖

所以佢做到19我係90

19提出咗一點，究竟美國為首嘅民主國家有幾撐香港。人權法係過硬，但係過完呢？美國仲可以做啲乜？

真, 但佢講d野冇睇開佢寫文會聽唔明

但唔停一樣可以用暴力作為立新惡法嘅解話

歸英/建立香港合眾國及比錢請美軍協防才能解決根本問題

聽日見

從來只有城下之盟。

弱國係外交。

太執著於陣地戰。
打殘黑警武裝部隊， 都唔會達致5大6大訴求架。

即係退，退去咩位置先？

估唔到佢地咁唔貼地
林鄭世火哂民望就得？你都識講佢係condom la

19真係要落場食返幾個tg
再同黑警交流一下先知而家咩事

區議會

所以要陶生同鮑sir幫手用比喻解釋
馮同學繼續係到磨多2年先

佢講係勇武停一排,唔代表係場運動停,勇武停和理非都仲可以有好多野做

一停政府就會大搜捕起訴，咁勇武點會停，根本不歸路，所以超人先話網開一面

再升級要燒到去關係法同貿易戰先得

我地停,但政府搜捕機器會停嗎?
停同坐以待斃有何分別?

我記得有集

陶生好有火 講起67暴動 燒死左商台主持

之後佢話要落現場 做直播光明頂

希望佢可以

陶生同老美一樣 要超穩定機制一直行落去係對佢地利益最好
可惜中國撻著左美國恐懼

19好想我地讓步 但都知無大台係做唔到

其實停唔停都大搜捕緊

無大台又點好似韓戰咁停火
你地開台班友又真正為抗爭者做過啲乜?
有無出聲連結你地識既有錢階級去爭取真普選?
乜都無做除左講又有意義?
你地講無大台同有鬼煽動係收唔到科我都知呀
我依家話你知要有真普選先有轉機你會唔會出盡力為市民同抗爭者爭取?

陶傑問左個問題 我一直都有問

如果popo 派大量臥底 扮示威者入你地數 再靠media 散播
你地點防止？

所以呢個局勢係政府造成

要停冇問題
政府公信力 同 合法化係0都係真
問題在於 依家冇獨立調查委員會 約束 警暴先係問題

衰d講句
我地係靠人血爭取更多同路人
當身邊愈黎愈多人比人打/拘捕
你好難唔中 果份共同感先係今次運動特別之處
國民身份認同既煉成

中間派都知政府更應該讓 好衰唔衰習維尼就要面要威信實唔讓

唔係囉, 你去聽吓佢接受其他網台訪問
早幾日先聽到佢上美國之音定係自由亞洲講國語同一班中國海外反共文人吹水同屌共產黨, 一樣好黃絲
佢呢個人係一個學名叫做Strong empath既人種
可以完全代入對方去諗野, 佢可以扮演任何角色
陶傑做人好圓滑

係因為平時有衝突draw哂attention啫
一直都有keep住清算拉人

呢個都係我一直諗o既問題, 依家成件事去o左私怨大過目的, 晚晚都係圍住差佬, 港鐵同親中舖頭問題轉.

大家點睇

我同意上面講， 十九有少少脫節， 跟唔上民情。
同現場和勇個種男女的天若有情feel.

老實講， 我寧願勇武做多d出師有名的武略。
同埋做法要再多d變化。

可惜係香港，軍隊不會袖手旁觀，卻會把所有「暴徒」擊殺，第二日太陽照常升起，軍政府公佈傷者共３６人

依家明顯就係 要攬炒等政府屈服成立 獨立調查委員會
傾有咩好傾,只有做 定唔做
佢可以5大訴求做 兩樣 等同談判
問題佢只做一樣冇可能平息怒火

軍規 但好有割嘅感覺 要搵一個大部分人都接受到嘅level係難 裝修事件都見到
大底線係唔惡意傷記者平民呢啲而家都keep到

認同Be water, 好心痛今日咁多人被拉。暫停勇武都可以再黎過, 但問題係政府會唔會先讓步冇人叫得停

唔知係因為大氣電波言論限制定真心
廣告時段聽陳志雲講兩句，佢地都好似未對港共政府絕望咁

10月9天琦上訴可能會係轉捩點

佢自己都知自己無計

其實我好同意大家係打緊一場好可悲既杖
但你要韓戰咁休戰
你都要雙方有共識下先得
你有無得逼使政府唔去逼害抗爭者
係人都知無可能
咁點休戰呀

其實我地唔會讓到 14雨傘後呢5年既事 我地除咗送中之外有咩係反抗到 反送中仲係要係七傷拳咁既互換先做到 再退一次 19就仲可以光明頂講到退休返英國 我地就肯定做支那人/集中營/監獄 3簡1

我覺得佢係唔想咁多人比人拉
不過又無好橋 所以就話咩集思廣益咩散水都係be water真係其實乜都無講過 話停就停嘅話點對得住手足 ?之後只會越嚟越多人比人清算 你覺得到時候你光明頂可以獨善其身咩

時問誰屬?

邊個怕制裁? 我哋暫時唔郁, 就sure win.

邊個怕輸區選? 我哋暫時唔郁, 亦sure win.

鬼嫁媧一定有. 咁點拆就大家諗大

其實停火未必同手足講,而是同習近平講
過完之後西方社會便會封殺賣港賊,而北京可以順水推舟用香港的賣港賊人頭換取貿易戰停火.以時間換取空間
同時以根正苗紅的中國武警取代港警,加強對香港的操控.
唔好話無可能呀，分分鐘每天150入面就係預備軍黎㗎啦

根本停左係無籌碼去談判
一路繼續先有bargaining power
你估我地唔想停？
停完咪又係呢班垃圾繼續清算我地

但係見到港共完全唔撚驚人權法，令我懷疑取消埋關係法，什至將香港綑綁係貿易戰係咪逼到中共低頭。
其實最重要係美國有幾大決心想中共收皮，若果美帝只想make a deal, 其實過咗人權法都唔會影響到中共啲乜

我今朝提點下都比蓋個左膠印上身。
勇武好焦慮， 靠個種針對性打擊。 但係無出口。 同引戰。 所以我話要出師有名。
對惡，都要有對等。 唔係就變黑警一黎就開槍。
聽唔入耳唉。

北韓肯停低談判
因為南韓背後有美國
否則一路打到濟州啦

大家都心痛 日日睇住live咁多人被拉
的確政府民望係0,以後都好難推到咩政策

問題係要攬炒等政府屈服成立 獨立調查委員會
傾有咩好傾,只有做定唔做
佢可以5大訴求做兩樣 等同談判
只做一樣冇可能平息怒火

好老實講set軍規係無咩用嘅,例如分黑紅藍黃個po咁,呢到可能係好多人同意,但前線接唔接受又係另一件事,呢2日一樣有手足照爆中銀美心,但又唔可以屌9佢地,不割席各有各做又係我地自己講嘅

份中英聯合聲明美帝有冇得參隻腳埋黎美帝一路都叫支那守但支那都證明左唔守 其實係咪要全力加速支爆去等中英美去傾過另一份

如果做成咁 都唔可以逼到政府低頭
咁基本上做咩都輸嫁啦
無怨無悔試一次

果次新城市果集，佢話如果搞商台佢就落新城市開咪

對住港共 停戰真係好似六國論 今日割五城 明日割十城 然後得一夕安寢
如果調返轉係我地割佢城就話停戰啫 佢一停就大清算大換血 所以要停就好應該要美國buffer我地唔俾人清算/換血 有實力捲土重來先得
又或者無計啦 五大訴求 缺一不可 咪完囉

蘇聯式人血戰術代價太大
我建議勇武應改行戰略轟炸,到chinazi hksar由盛轉衰後先黎個D day決戰

總之繼續打個7個一皮。

和議一定要有第三者出手做和事老。

希望老美睇在香港資產份上。
迫到老共還價， 賣左林鄭同黑警。

都係要迫出黎。

佢其實係唔想越嚟越多後生仔白白犧牲,同埋廢事直接屌9我地做野無策略可言當然佢自己都無咩實質意見可點做

要攬炒就要趁而家香港仲有國際地位仲有價值全世界留意你嘅時候去做
香港而家俾支那搞到臭 國際地位越來越低 到無國際地位無人留意嘅時候支那搞乜都fucking care

美國個deal講緊要支那開放網絡/唔抄唔偷嘢/more 我覺得侵有心做下一個列根

咁又係，只係覺得香港好撚慘，已經乜撚都做哂，都要睇美國同中國嚟決定自己命運。好彩嘅係美國so far嚟講都好支持香港。希望美國唔好用貿易戰心態去同中國deal ，而係用冷戰心態去對抗中國

本身我都想講停高風險活動 轉較和理非行動
減低被拉風險 而家每日幾廿個幾百個咁拉 大家都好心痛
但係見到新港城壇野 就知黑警已經完全失控見人就拉見人就屌 本身成場運動就係靠不斷比人拉黎延續落去 但見咁多手足比人拉真係心傷

睇呢條片, 有陶傑, 幾長吓, 佢隔一陣講幾句

大家都心痛 日日睇住live咁多人被拉,我相信19才子都係呢個意思
的確政府民望係0,以後都好難推到咩政策
但依家都唔係要777陪葬
係要追究警暴 唔係以後出街都要被狗屌
我個人黎講都唔奢望有咩雙普選(唔係割) 但你連獨立調查委員會都冇真係食屎啦

未搞掂濫權黑警極權政府死到唔散
成日話下一代下一代
真係為下一代著想你留d咁嘅嘢俾佢

所以我一早已出post 講
「核彈都唔割」係洗腦口號
唔好再盲目講
累死自己

為武力設限，係一定要

所謂的相信前線、前線大撚晒，
只會造就另一個極權...
人性永遠信唔過...我地追求的係體制的制衡
呢個先係民主的真締

要港共跪低即係要美國決心夾低老共咁先有機會

分黑紅藍黃其實幾無謂
太小事同埋太大爭議空間
手段上可以提點嘅其實最有勇有謀嘅勇武都知 都見到佢地噴錯/爆錯肯say sorry 唔似19話瀨哂鬼做
我最反感同擔心嘅其實會係唔humble 就算殺人放火 保持謙卑係最大嘅護盾 好似長沙灣富臨咁 show多啲柔情就更易令大家核彈都唔割

true

所以要識得bargain

一個城市的地位，可以失去得極快...比想像中快好多

到時真係變西藏新疆 唔會有人理

講真嚟到呢個階段成立獨立調查委員會都嘥氣同撤回一樣已經太遲,但重點係而家俾我嘅感覺係連呢個咁卑微嘅訴求都無可能實現到

雖然我唔同意裝修，但只有不割席係唯一做法，一停係必被清算，國民黨當年咁弱，點同而加呢個高科技chinazi，香港已經走上不歸路。

好無恥咁賣廣告，小弟個偽漫畫出左第二章 post 170，都講左小弟對美國既睇法，美國好多人只想搵錢，唔會理香港，香港人只可以靠自己，多謝支持先。

以一個公司黎講
管理層剝削基層員工,漠視基層訢求,同埋中飽私囊,員工除咗罷工拆公司生產工具來以戰逼和外,根本無嘢可以做.
不過管理層要向股東交代是常識,股東見公司搞到七國咁亂仲唔要求換管理層,道理何在?

係呀，但係而家勇武個種係行緊法國大革命， 羅伯斯比爾條舊路。

其實前線應該好少POPO臥底，班狗混入前線做臥底風險太高
反而我覺得前線混入好多黑社會臥底

播香港之歌個集？

唔太同意
會清算到部分警員,未必好多,都冇計
唔覺得實現唔到,係差在邊邊堅持得耐
個人覺得堅持到聖誕 好多人要失業上街 經濟大攬炒
政府會不得不回應呢個訴求

黑社會咪又係收order做事,71咪又係佢地帶頭.到真手足過黎衝埋一份之後唔見曬人
不過果日真是非常好彩,錯有錯着,奸有奸輸

係，不過我哋唔知美國有幾大決心，香港人已經展示咗我地抗共決心，而家真係除咗賣慘等外國更多支援外同打經濟攬炒，根本無其他方法。

好彩嘅係美帝同外媒都仲係同情同支持我哋，even 見到好多裝修同獅鳥。希望美國真係想支共收皮。

我唔同意19叫散水，但某程度上街頭抗爭除咗維持熱度外，就對呢場運動有實質作用。而家唯一勝利希望，我覺得真係等支爆。否則香港未來真係不堪設想

呢度可能係連登唯一稍為理性討論的post...

出便已經有 商務被搞...

今日開始相信好多淺黃會懷疑...

國際間的風向更加...

真心唔好對呢個政府有任何期望
特別而家支共借柒婆手揸住左緊急法既權力呢個先大獲

其實都啱,狗做臥底混入前線係為咗想捉人啫,假設真係有鬼搧風點火都唔使狗親自去做呢個角色

所以人權法過左之要諗下香港仲可以點樣發揮協助美帝加速支爆呢個作用

有獨立調查委員會又如何，你覺得黑警會驚咗你咩。濫暴問題唔係一個獨調會可以解決。

我都想可以翻去4個月前，但我哋都知道已經無可能翻到去。發生咗就係發生咗

無勇武同唔割呢場仗行唔到今日

Freedom is not free. 爭贏先講制衡

完全同意,但而家情況失咗控真係唔到我地左右到d咩好驚未俾港共打柴就俾自己搞到收皮先

其實係得經濟牌，
1.繼續抗爭，香港無哂ipo，外資無信心, 支共無得用香港cap水
2. 換美金，走資。自己用撚哂外滙儲備都咪撚益支共

頭先光明頂都有講

琴日的成功，係咪代表聽日可以再複製？

而家popo 識得玩臥底，大量臥底，再極大量臥底...
再誇張d...全條街都係臥底
加全條街都係紅媒
第二日瘋狂報道 洗藍絲腦、洗外國腦...

黎緊一定係咁玩，post 定出黎都得

我淨係想知可以點拆？

有冇辦法做到又可以有大台又可以無大台? 個想法可能好撚黐線, 但幾年前我都唔認為勇武同和理可以一齊為一個目標而合作, 咁可唔可以諗下需要時就出現大台, 而平時就係各自爬山?

拆乜？ 真攬炒囉

咁當然就係結果 同埋要夾埋檢控多D人啦
唔係既話我都認同冇用既

呢d唔係叫攬炒,係剩係搞得死自己

呢個chinazi hasar 已經無法匡正

如果work嘅一早做咗，洗出緊急法自損八百？

明白陶傑係愛惜啲年輕人先咁講，但係想法上真係有啲脫節
佢嘅意思係cut loss，叫抗爭者唔好再加碼落去

但係佢唔明白前線付出有幾大，睇住身邊嘅人比黑警拉、毒打、虐待，你話大家停火返屋企有冇可能？

而前線唔退的話後面嘅人亦都會繼續支持，大家已經變成命運共同體

知陶生係好心，但係佢講嘅嘢係冇可能囉

釋放有頭有面政治犯
半個訴求？
隨時反彈

sry but 有個moment 當你想講散水

道行唔夠 睇曬琴夜既comment 睇到人格分裂

典型老一輩心態。知道鬥唔贏共狗機器 雞蛋始終係雞蛋 ，

我老豆憎到共狗仆街 係美帝打電話同19講野差唔多

重溫完... 但係 而家可以點？！
繼續be water

除左黃店感謝日 係咪應該有藍店 齋坐唔買日

冇聽兩集有冇抽項明生水

無

幾時到光明頂

呢道係香港商業廣播電臺/一臺

傷孽賤臺狗娘生

陶傑講下nba 暴雪？

發生咩事 講人話被人逼害

？

陶傑講唔講NBA 暴雪 southpark

排隊入閘

入啦

開波

我想問隔離台阿檸咩事

連燈互動時間

講沈大師先過鮑蛇嘅

嘩破天荒

Wow

嘩

互動時間

Hi

咁激?

嘩 破天荒

REAL MON PO

mon po

點解要等到11點半？

push

真係MON

臨時加戲：11:30pm連登互動！！！

Hi鮑Sir

真mon post

推推 聽講可以互動

Hi 才子

1130連登直播

陶生

互動。。。

Hi陶才子

真mon po

19!!!

鮑蛇

陶生你好

實爆post

HI 19

係咪11點半開始留先計

Hello陶先生, 鮑生生, 沈先生

19 hello'

可唔可以係電台講要mon邊個post

19有冇包過頭

哇陶生你好

三位好

mon po!

洗唔洗開po 架

Hello

光明頂好波

正

真係要留名

Say個hi先

互動

MON

mon post

陶生hi

留定名先!

真名上連登

Hi 19

紙巾包頭會唔會俾人認出

好波

想同夢翁互動
聽晚可唔可以繼續？

英文ok?

禁廁紙包頭

this post?

Hi!

陶生我好鐘意你隻狗狗啊！

Hi 19才子

但係佢mon邊個post?熱門？

Jengggg

黑警死全家

19

留名 主持好

19幾時再包頭

陶生我屌你老母

才子 鮑sir 沈博士你好

Tui

登明頂

包頭上前線

忠實聽眾

HI陶生,鮑sir

沈博士你把聲好好聽

係咪mon呢個post

Hi 陶生

才子 你好

三位主持你好，想同你地食糖水

聽緊

陶生係咪覺得侵侵好有機會出賣香港？

Hi 三位

pishpish

19以後唔好出國，你出國香港就出事

平日都無咁多人上水

咁多示威者被自殺 點睇？

我愛陶傑，我愛陶傑！

即刻多咗好多人喺到

我係弟弟不行了

TO：金毛沈

你近排咁密出黎係咪做Job維撚？？
你係咪港共？？

才子：信唔信浮屍係比人謀殺？

如果可以問下 才子覺得有冇機會出居英權2.0 英國成機cap 錢cap 人材？

三位有無試過tg

沈大師

三位有冇落去食過催淚彈？

其實大家怕一停就大清算，輸到仆直

陶生你好，你覺得今次香港人為自由而戰可以輸贏共產黨

屌，真係咁多人聽光明頂

陶生鮑生沉生你好

證明高收聽率

陶生會連仔

陶生可唔可以包頭抗議反蒙面法

係咪變咗光明頂官方討論區？

hi Sup9

我地兄弟們係想攬炒 睇坦克車呀

d po 快到

唔停唔代表一定要勇武

CLS 回post就過左兩頁

平時半粒鐘都無一頁

才子有冇落過示威現場睇過？

係到問問題？

秒秒都有reply

係直情扮壞機呀
唔係疑似

真

正，有沈教授！

好多人啊

19點睇香港應該利用NBA風波引發美國本土反共潮

想問如果當局真係封網後，抗爭係咪會被打沉？

三位覺得林鄭下場會點？

多左咁多人

沈

十年陶粉

香港人真係輸無可輸，怕咩攬炒，只係將2047提前到2019啫。

會登連絕頂

邊有咁多派系，雜種想強硬統治咋嘛

留名先

你現在問，11點回答大家

陶生，點評論陳雲先生？

才子有冇同肥彭傾過香港情況
肥彭有咩貼士俾港人

NBA單野幫唔幫到我地？

19晚晚講咁多口水，自己有冇戴口罩先？

有冇講過NBA or 衰仔樂園？

陶生，碌民， 雙劍合璧 天下無敵

所以朱總理沒有出席中共國慶

Push

支持!

鮑sir買暴大tee未？

問問題啦

才子點睇衰仔樂園諷刺中國？

兩個互咬 2019新龍門陣

唔知大家點樣睇有分析話中共下一步係用緊急法，作外匯管制，救中國經濟？因為中國經濟下行，無晒錢

細個中三開始聽，超過10年
感覺光明頂啟蒙我的思維

陶生有冇落過場遊行？

最近咁多被自殺被跳海事件，係咪真係popo預設劇本？係咪真係popo打死人？？咁多位點睇

即刻上黎打個招呼先

陶生，開講有話一鼓作氣再而衰三而竭，一停左大家唔再出，遭遇大清算咁點

沈博士講野可唔可以講慢D
成日聽得好辛苦

connected

好似咁耐都未聽過陶生講

才子覺得NBA會唔會跪低

19係咪當時前線？

陶生
攬炒對林鄭有乜好處？點解佢死都要激化事件？

會唔會覺得真係會新彊化？

點樣評論「昨日北愛爾蘭，明日香港?」

如果侵侵臨門一腳唔簽個法案，香港會點?

Hi 陶生
你係我偶像
想幫你含

plus：

禁蒙面，咁點解地上地下任何黨員Madk，eg.支共党員包括你唔自公開先？？？

想問19，，而家黨鐵同啲商家係咪配合政府預演緊宵禁？？？
銀行啲錢係咪凍過水

美國佬都未必贏到共產黨，香港人可以點樣贏共產黨

車，政府根本搵人做銀行atm

有咩理由爆銀行
警鐘唔向

想人割之嗎 ？

核彈都唔割

林彬…

有得搞

陶傑出來包的話，我一定陪你包

Sameee 因應光明頂所以鐘意social science 同international relations

陶生黠睇美國NBA單野
中共想用「國泰模式」對付美國企業點睇？

那麼，何謂攬炒？

攬炒不是單純的情感宣泄。香港人的「攬炒」決戰心態與「玉石俱焚」不同。攬炒有三重先破後立之意，玉石俱焚則是同歸於盡後，一切化為虛無，只破不立。

第一重攬炒意義：真正問責
香港人漸漸意識到只有與賣港高官、保皇黨攬炒，令他們付出個人代價，失去外國護照、海外資產，香港政府與議會才會真正與民同行。

這是攬炒團隊的出發點與根本使命，也是為何我們會自發寫信、眾籌、登報、發動網上攻勢、集會、遊行、呼籲全球港人聲援、安排英國議員訪港、推動全球通過人權民主法案制裁極權爪牙。

「我要攬炒」這四字從來都不是戲言。高官、保皇黨終會為自己的惡行付出代價，生生世世共享大灣區榮耀，騰出空間讓真正與民同行的代議士、公僕光復香港。

既然大灣區那麼美好，一眾高官、保皇黨怕甚麼？

第二重攬炒意義：置諸死地而後生
自1997年香港主權移交，中共就不斷蠶食香港人集會、言論、新聞自由及政治權利，多次違反保障香港人的國際條約《中英聯合聲明》。

二十三條、國民教育、假普選、跨境綁架、DQ、送中條例、大灣區、國歌法—— 22年間中共一邊壓榨香港國際金融中心的獨特價值，一邊進行種族清洗，意圖把紐倫港之一的香港，削弱成一個普通中國城市。

五十年大限尚未倒數至一半，中共已宣布《中英聯合聲明》為「歷史文件」。假如它真的只是一份「過期、無效」的歷史文件，我們相信1992年以聯合聲明為基礎，賦予香港獨立關稅地位的《美國香港關係法》也只是一份過期無效的歷史文件；美國議院應當立即把《美國香港關係法》廢除，更不容中共、港府對美國內政「說三道四」。

在這個前題下，愈來愈多香港人，不分年齡階層，明白到與其以絕望迎接2047終局，倒不如趁香港尚有一絲餘暉之時奮力一搏，善用僅存的國際價值，與中共「攬炒」。此乃第二重先破後立之意—— 置諸死地而後生。

第三重攬炒意義：為絕望人生破局
港共政府施政長期倒行逆施，毫無國際視野，以致香港經濟向中國傾斜，社會不公，資源錯配，置業無望，苦無出路。在現有畸型體制下，深感前路黯淡的香港人不在少數，故此有人選擇攬炒，破局創造未來。

亂世中，有能之士與年輕一代相對那群守舊、賣港、無能之人有更強大的適應能力。當不公平遊戲規則把香港人牢牢控制，自行創造新規則，反客為主自然是唯一出路。此乃Thinking outside the box 的精髓所在。

過去三個月香港人併發出的創意、韌力、決心、無私、國際視野，全都反映出與既有賣港利益集團攬炒後，香港人定必能夠浴火重生。一切歸零不足為懼，最可怕的是失去未來。惟有劇變方能重生。攬炒的終點並非悲劇，而是充滿可能性的未來。是故，攬炒第三重意義是為絕望人生破局，改革社會。

最後，哪怕是緊急法、解放軍，我們根本不放在眼裡。堂堂所謂大國只敢說不敢做，極權統治威嚴何在？天下間實在沒有比14億人輸給750萬人更丟臉的事。攬炒後，誰能夠浴火重生，全球拭目以待。If we burn, you burn with us.

「我要攬炒」，書於華盛頓特區東南第八街，2019年9月9日

陶生 D高官個個家人拎灑外國護照 賣港換錢 做支共圖章
有咩方法可以令D高官同家人一齊攬炒 共享大灣區榮耀

plus：

禁蒙面，咁點解地上地下任何黨員Mask，eg.支共党員包括你唔自公開先？？？

如果會，咁我地點自處？

三位覺得應該點解決件事？ 靠區議會？仲信唔信中英聯合聲明？

好，講下

鮑生可唔可以幫陶生裝連登,依家都傾緊裝修標準啦仲講有鬼引導
再者就算引導,依家D鬼都要不停升級先有人信,咪更加焦土囉

佢只係話不要太勇武，盡量唔好做犯法嘅事，
唔係話和理非都唔好出

推！

陶生當年係冷氣軍師

Pish

請才子講下，如果示威者而加停左，點應付中共史無前例，最強力既超級終極秋後算帳？中共有高科技同錢，點同228既國民黨。

仲有無同胡錫進contact

光明頂吹雞, 全部蒲頭, d回覆多到

點睇燒山 評論樣樣中

做得呢個位一定係愛國者，你唔簽就有賣國問題

三位你好
個post應該好快爆

林奠死就死梗 想拉人陪葬

今日發生NBA同South Park 事件之後你地覺得外國比中共的壓力會增加嗎？對香港呢個運動有冇大影響？

5001

903阿檸節目無啦啦停咗，陶生不如請佢做嘉賓主持

英國佬有冇可能清算 777 向英國資產？

反而我係文學電影方面

光明頂真係鑰匙來，每人聽都得到唔同的嘢

好呀

燒山可以收工? 靜靜地得唔得

我最想知，你地覺得中共係咪仲係覺得香港既角色無可取代? 係咩情況下會犧牲香港呢隻棋子?

其實仲有可能剎停咩

想問才子香港後生仔未來點算？
出國？定等清算

沈博士點睇香港結局？

19才子，您認為美國通過香港人權及民主法案獲得通過，香港處境會怎樣……

講下聽日天琦上訴?

19 鮑sir

攬炒，最少要中共利用唔到香港

三位其實大家最驚既係如果唔激進行動落去，大家只會坐等清算，而且冇人保證到唔會秋後算帳。

例子：818 170萬人和勇合作和平遊行之後，果個「和平」一星期就面臨各種清算，國泰有辦你睇!

咁樣清算法d人點會停呀，最大原因係大家都被算恐懼呀

想問沈博士
香港會唔會變敍利亞咁樣而唔係烏克蘭

Hi 19你好
你有無考慮過點樣用你既影響力去影響你識既有錢人去向政府施壓
同埋或者協助香港人去向國際做文宣令國際去向港府施壓?

我 天與地 開始聽

可以點避走? 琥珀教育?

香港人為何要依賴大陸遊客？昔日香港，有日本，歐美。
請解釋

對城邦論既睇法？
G20助攻既係咪好有智慧？

推

Bno 平權是否已壽味？陶生有無同肥彭傾過？

陶生，想問你同請你講多少少
點解香港似巴爾幹半島
多謝

同埋
希望解吓畀年輕人聽熱血不需燒盡
點樣說服一位年輕學子理解來日方長

覺得nba呢單野會唔會係新冷戰既開始

遲柩報到先

我地點樣避免成為67年既土共？

你講咗重點 我地就係唔想見班支那仔！

而家燒到NBA
唔似短期內會無事

陶生我晚晚全家都聽你

你已經好多晚叫港人多消費 救下個市
其實啲藥房水貨鋪莎x個啲完全係多到誇張
成條nathan road都係藥房金鋪
啲小店執粒個時無人去救佢地？
我身為港女呢幾年都唔知叫邊買衫著，啲boutique仔無哂，被逼要買牌子店，出街撞衫撞到爸爸聲，完全無哂個人style.
我相信好多人都樂見呢啲連鎖鋪執番一半，咁大六遊客唔好成街都係，還我安靜清潔既街道。

而其實好多黃色小店都爆哂彭，睇下加藤屋牛肉飯全日滿座就知。

所以希望陶生比啲信心大家，只消費黃色店，藥房金鋪珠寶店收皮是港人樂見的。

中國人既扺制

大陸西不要也罷

依家香港人唔收手係因為已經連選舉都唔信啦
乜都dq咁點信呀

陶生有冇咩時間囊想埋?

我都想知

沈教授認為香港要幾耐先至會回復平靜，同發生咩事先會回復平靜？

三位其實大家最驚既係如果唔激進行動落去，大家只會坐等清算，而且冇人保證到唔會秋後算帳。

例子：818 170萬人和勇合作和平遊行之後，果個「和平」一星期就面臨各種清算，國泰有辦你睇!

咁樣清算法d人點會停呀，最大原因係大家都被清算恐懼呀

OLD SCHOOL

我中六聽 兩三年貨仔

點睇有人唔想個運動停，每次去到Bottleneck都有人搞d嘢出嚟激化撥火？

要打敗Nazi
你想用紅軍人海戰術還是西方戰略轟炸再致命一擊？

如果停左，我地咪啫係被清算，中共點會放過我地

想攬炒人係無產階級
零x任何數都係零
上位者十億以上係邊度都得
有錢人去邊到都係天堂
百億富豪以上果d走晒資先算
走唔甩等紅色家族抄家

才子講下點解政府好似唔想件事完
對政府同支那有乜好處

其實互動時間要十一點半先開始

起碼去到聖誕

問題係件事一完結冇結果既 中共收緊自由 干預香港既手段只會係更加明顯

今日因為要開工，港鐵開，點解？因為商家佬？

03年

依家停，大把人會被清算

我覺得真正攪鬼係689，想翻來做特首

強烈恨意起碼留五年 心果條刺 起碼留三十年 同中央撐到呢個層次 行到呢一步冇得返轉頭嫁啦

點睇而家d愛字頭、何大總統對於暴力私鳥裝修黨鐵冇聲出？

聲調無乜起伏
平時電視訪問我都要望住佢個唇先聽得入耳haha

平匡先生提問:

面對人類有紀錄歷史以黎嘅極權，
香港人要係咁嘅極權手上爭取嘅自由民主，

1. 你哋認為 去到依家 就足夠？

2.就算有幾位手足 以死相諫、無咗3隻眼、大量傷亡、2000位被捕人士，你哋認為就可以係極權手上得到自由民主？ 會唔會太廉價？

3. 你覺唔覺得之後會出現大型人道傷亡，先可以換到 自由民主？

4. 點睇城邦論？

請問而家點轟炸

WHO? GOV?

如何確保回復平靜不被清算

聽bob叔定呢道好

好多人都覺得就算而家停，對家都唔會當無件事
一定會大清算

但繼續落去一國兩制係唔係都會完

左膠經濟唔WORK架

依家鬼係坐一兩年呀
平行時空呀
三年前暴動都6 7年啦

大陸遊客財大氣粗 其實支共人多 真係一人一蚊都飛死你
租金樓價咁高 搵少D唔掂
但重點係利益落灑商家佬到 D衰野平民受灑

講下HISTORY

請問你地覺得有冇義士被克警私了？

又話同連登談？

權鬥+中美，70%外資經香港入中國，即係中國既70%外資係香港

咁投降囉, 以後就唔好問點解沒人出來抗爭啦

仲有想提一提連登巴打"我要攬炒"既初心係要賣港官員建制支持者永世留係中國唔可以賣完港就拍拍屁股走人
至少呢刻係仲未做到

利申，聽咗你7年啦

連登睇太多會變同温層
曹生睇多啲書會比更廣既insight我地

國難五金都識

三位高手 可唔可以預知一下香港人最後會唔會贏

BOTH ING

重點係要佢知依家發生緊咩事姐

呢個岩

我哋冇停止消費㗎陶生，我哋呢幾個月狂幫襯黃店

點先可以令Chinazi 解體？

你老尾，呢家咪你3係 L ，自己傾

我地敵人係極權份子 唔係佢死就係我地亡
吸左咁耐毒 要戒毒點都係要痛苦一陣架啦

Hi 光明頂三位。我冇聽尋晚，如果問題重覆左請skip。

如果勇武派開始暗殺黑警同政要，會唔會對外國幫助香港有負面影響？如果殺政要屋企人，會唔會變左恐怖份子？

係咪就快嘈交

喱道重溫要俾錢呀嗎

市場主導

沙士都係咁

攬炒起碼全港經濟收檔
全部港共官員齊齊被制裁

你地三位覺得香港點解可以成為一個國際城市？
係因為黨鐵或者某d landmark？
定係因為英國留落黎既法治？
點解有人犯法要拉有人犯法唔拉？
香港三權分立已經無左
覺唔覺政府先係破壞香港法治既暴徒？
到底係我地激進想香港步向文明定係政府激進想香港走向野蠻？

其實我理解嘅攬炒係談判或者威迫嘅手段嚟啫點會真係想齊齊收皮

點睇有無可能用經濟轉營 拯救今時局面??

個問題係你根本冇本錢停，後生仔係覺得如果慢慢咁死亡，點解唔轟轟烈烈咁拉埋中國死？

我尼幾個月買美馬日馬

呢次完左 已經做唔到精神勝利 年青人只會走兩條路 一係走 一係留底行屍走肉

係！一定秋後，係唔係都死，唯有攬炒先至拖到大陸落水。

既然未攬炒都咁多人出黎，遲D有人失業，佢定更加會出黎示威。

1130...

同共匪攬炒到支爆

其實好多做本地人生意既鋪頭仍然做好多生意

我地夾錢比881 , cut 左AD 佢啦

起碼我想

hi 陶生

曹生點睇有成二千幾人 大部分年輕人 被起訴
被暴動

我地而家停就會睇住佢地坐十年😭😭😭😭😭😭😭

陶傑同政府一樣，先穩定先有用

才子岩呀
佢會覺得香港人內銷始至終撐唔香港企業

點解要遮掩？

係多出嚟既金鋪藥房做唔住啫

BOB 叔DEL 片AR..

點評論「昨日北愛爾蘭，明日香港?」

捉鬼係無意思 再講鬼做既野 未必係佢想要嘅結果

19始終未真正讀過Econ出身！！！！

唔明白乜叫市場自我調節，尤其鋪位Rental！！！！

就係睇死大陸冇咗香港唔得

即係橫掂香港人都衰
不如同其他人一齊衰咁JEI
講到好似我地想攬炒完等重建咁

喱排未必即del

你地覺得NBA係巧合定有人整

算唔算蒙面？

又要俾番烏克蘭張圖佢地睇

自己友點會…

遊客區

咁今次運動光譜咁闊係會包埋無政府主義思想嗰類人嘅

無野惡得過窮

真呀
咁多年都無乜互動過
機會難得

香港係時候reset

竹園

就算唔清算
以雜種性格加速換血
仲以為捱到2047
都係生不如死

而家都秋後緊 CID 跟蹤

要贏 一定要攪到土共比西方國家打到支爆

重點係警黑武裝部隊唔受政府控制

屌，facebook

Fb咋

我覺得大家對攬炒理解唔同
但以我理解今次攬炒既興起係連登巴打"我要攬炒"所發起既一連串活動
所以如果以佢既攬炒定義
即要賣港賊不能出賣香港後離開
請問又有咩見解

勇武停咗通街吉鋪但失去制度法治，賺嘅錢都係朝不保夕，轉頭俾人充公哂，搵鬼開鋪咩…?

主持們有ac嗎？

攬炒是置之死地而後生，中國違反中英聯合聲明，令英國可以名正言順恢復行使香港主權

連線共登唔係連登

陶生點睇細良形容香港會蘇格蘭化

連線共燈之意…

推推推

大清算 最壞係新彊化 到時香港人就世世代代都萬劫不復

被fake

屌 facebook

屌

攬炒係部份人眼中 係我就一定唔會好過 但我會盡我所能令你都唔會好過

車

我吊

連登

遮左 當無人知?

借一國兩制搵錢搵得咁開心，小市民大不了返陸

屌你咩

包頭咪得囉

FB直播...

屌！

睇埋高登啦

我屌 又話MOON POST

屌，反口

老老豆豆, 雖然國難當前，但我想聽少少性角度分拆

仲fb

上面成班巴打晒心機

屌, 早講la

應該俾監制屌

包頭啦

live

屌你，19撚9我地

中伏，死19

食屎狗 屌

頂仲fb

真19

吊那媽 19 玩9 我地

分化

炒車

我屌，要去facebook

廁紙呀

我屌你咩

三位一齊廁紙包頭

撚狗

簡單講
支那無得中出香港直飛

撚鳩我地

推到有人問

真攬炒係寧願自己食屎都唔想收成期拎住香港既招牌呃錢食到肚滿腸肥

fake 9 us

嬲

去facebook? 不了

睇黎19對琴晚散水黨指控好執著

屌, FACEBOOK

陶傑想同我地攬炒

緊係取消關稅區

屌 fb

咁撚多五毛

同中國攬抄

19始終唔明一個乜都無既人
輸左都一樣係乜都冇
真係有人覺得生不如死

引蛇出洞

ok, 幫你推

佢地照mon post 然後係Facebook直播？

其實知唔知facebook同連登既分別

可否重温當年廁紙包頭故仔

又玩敵我矛盾

鮑sir有做準備喎

點解佢地啲攬炒定義咁雜亂...

係陳同佳條女偷食呀

唔係，邏輯問題，要要真攬炒係咪當初應該支持送中呢

Thanks !!!

岩返唔同人

PUSH

攬炒既定義其實係中與美決定

陳同佳偷食

係陳同佳個情敵呀

不切割，但散水

3位好！

同脫歐一樣,各自表述

我反而覺得依家支持送中先有效過當初支持,起碼商家佬歸哂邊,奶哂野

唔想上鳩book

一個CHINA

集思廣益

19斷9估

LIVE 未

我屌,mon得好貼

問埋可否 神獸 陳同佳

其實係好值得反思

和而不同, 有不同意見, 不等於割蓆

攬炒唔會有統一定義
亦唔應該有

今集好精彩

要睇到支爆!

live 呢?

其實今晚要推多啲人聽，佢想做嘅野係冇大台嘅情況下，
凝聚共識，集中返個大方向

攬炒咪大家一齊做中國人，留係大灣區

兄弟爬山，各有各做，攬炒同理，不割。

1130 READY

其實好岩，我地要諗下自己想要既end game係咩

live係FB?

陶生係咪好驚攬炒

有同感

其實連登有幾多人支持攬炒？

點樣end game係政府決定

光明頂個page search唔到?

依家藍黃都想鶳佢

可否再次重温廁紙包頭咸故

成個連登

擺明有人做野

我忠實支持者

我支持攬抄手段

其實佢唔驚，人之將至啦。
問題在於條線放係邊

問題係聽佢講去番區議會，結局都係另一次既溫水或滾水煮蛙

過半人

不過唔係目的

我地點回應都會影響到，如果唔係既話仲抗爭黎做咩？

第三次世界大戰coming

其實我地無得揀 今次唔會有good end

陶生始終唔明
好多人覺得就算示威者收手，中共港共都唔會收

稍後23:30商台881 Facebook【光明頂】直播

主持：陶傑 / 鮑偉聰
嘉賓主持：沈旭輝

始終佢profile同金主係乜路大家心撚照啦！！！

睇商台page,好似係

me
乜都無 驚春咩？

全部都有回覆
又話有啲學校唔應

但政府迫人去到攬炒E步 佢班賣港賊高官

一路都係見步行步 事實上真係冇點討論呢個問題

google facebook 881903

有BC唔驚
最多返故鄉英國🇬🇧

一陣無 19 我諗會仲好

大清算就有份
之後香港變新疆

AFTER97

咪五大訴求囉
講左幾個月

沈旭輝係常任主持，唔係嘉賓

認同出面d post 話用各界別做緊野，你睇韓星一早知中國霸道

釐清關鍵言辭嘅意思

其實好多人講既攬炒只係一個籌碼
19都讚既BoJo正正係脫歐談判入面用左呢招
點解19會唔認同？

+1

比佢個機會追返潮流

你收左，得返佢攪，警察唔理就會易穿煲啲

攬炒即仔夾、鬥夾

用老美夾死中共、放權比香港(樂觀)

或夾到變一國一制、只要老美收到中國的利夠大(悲觀)

香港係費沙自治領

只要打破平衡、兩邊食左香港都死得好慘。

重點係平衡番個平衡。

我怕香港人已經撐唔到區選
距離區選仲有成個月
我地一直都係大幅度咁消耗緊

死得仲多人....

又話政府決定？咁出黎遊行做咩？

並唔係要凝聚共識,
亦都唔需要由光明頂起一個大台出黎,
最需要既係為呢場運動,重新注入理性同邏輯

屋企人有樓都寧願攬炒
依家香港所擁有既都係靠中国国難同英國佬統治所得
依家D人愛中国同忘本
點解唔攬炒,點解要俾佢地好過

佢點會唔知

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

沈旭輝同劉夢熊一樣都係嘉賓主持嚟
唔係成日出現

HK 能變成WWI 仁澤市?

賣咗層樓去東南亞做大爺
都有另一條路

一陣柒婆咪又係會用緊急法收區選皮

仲未有 ?

where is the live?

Push 鮑sir 幫幫忙
7年聽眾上

個係咪仲未開

live呢

我知

我相信佢唔會走

我只係覺得鬥攬炒既話，全香港有邊個夠八婆鬥？唔知大家點睇？

現在收手 清算會更多
現在香港已經冇回頭路

用facebook 收集對話，881 官方立場，仲有香討，bbk 架

借電台同大聚講點都好過喺網上做
多種類人聽到

咪睇政府點回應五大訴求囉

陶生，林鄭想用緊急法封網disconnect網站，disconnect光明頂，disconnect呢個世界，閉關鎖港，表面封鎖示威資訊，實際是倒香港米，投資資訊不流通，自由之流變死水，為左低劣地向外宣示其在香港的主權同廉價既所謂愛國主義，真正意義上既攬炒，有無咩同林鄭同中央講？

攬抄係一個方向，向啲個方向行幾遠係視乎情況而定，如果到最後得唔到想要既嘢仲要比人人口清洗，寧願燒咗香港都唔留比佢

no, 你聽返節目開始前主持介紹就知，仲有，佢係叫沈旭輝暉

因為有班人,至少喺連登好多人想嘅攬炒係真係想攬炒

1. 你哋認為 去到依家 就足夠？

2.就算有幾位手足 以死相諫、無咗3隻眼、大量傷亡、2000位被捕人士，你哋認為就可以係極權手上得到自由民主？ 會唔會太廉價？

3. 你覺唔覺得之後會出現大型人道傷亡，先可以換到 自由民主？

4. 點睇城邦論？

5. 有無可能 鶳 陳同佳?(藍/黃方面)

等同政府應該好明白止暴制亂既方法其實就係答應五大訴求

同埋沈旭輝喺689做之前都係主持黎

一定要攬炒先有機會重生

回上面、正因為番唔到轉、

先係破局而立、有危有機

thanks

原來有PC , mon post

香港人有軍火係手
武裝革命不是夢

來了

所以你個策略就係等政府回應五大訴求？會唔會太天真？
如果你係有計劃，就自然會有各種各樣既scenarios
但係依家攬炒派既問題係對個scenario既vision不足

好老實，冇攬炒既決心對面唔同你講數，所以就算真係攬炒都係對家造成，更何況示威冇可能攬炒到，真正有能力玩到攬炒得中共

1. 你哋認為 去到依家 就足夠？

2.就算有幾位手足 以死相諫、無咗3隻眼、大量傷亡、2000位被捕人士，你哋認為就可以係極權手上得到自由民主？ 會唔會太廉價？

3. 你覺唔覺得之後會出現大型人道傷亡，先可以換到 自由民主？

4. 點睇城邦論？

5. 有無可能 鶳 陳同佳?(藍/黃方面)

接龍?

聽收音機88.1
有陶生同鮑偉聰既集數一定要聽，隻熊就是呃鐘，馮致正隨你(我唔鍾意呢個紅底人)

呢個真
而家已經宵禁緊
一陣又禁網
真係取消埋區選
但佢已經算係制度下最好的民意表達都冇埋 咁我地可以點

簡單D講chicken game

有無可能講突12點

推
媽咪自細就講唔可以信老共，自細就講比到20年你已經執到

4000人

再Push 鮑sir 幫幫忙
7年聽眾上

感冒童

Live 收音冇咁清, 都係toolbar算

6000

上fb留言?

陶傑講左MOREY單野未?

咁多人講左咁多事同原因
林鄭到而家都仲係用咁既態度應對呢件關乎香港咁重要既事情不斷持續錯到離譜
我唔知佢係真心抑或心理變態
成件悲劇十足十一套電影(讀愛)入面既女主角
為左所謂工作而去幫納粹黨害死左數以百計既細路而一直堅信自己只是為左工作
結局係女主睇多左書清醒返知道自己所做既事有幾錯然後去左自殺
可唔可以分析下林鄭既心態

收音機聽+LIVE睇樣

雙手被綁住塼都話冇可疑

好似唔同步?

如果和平示威政府唔理 勇武又唔支持 咁應該用乜野方法去爭取？係唔係應該集中國際文宣宣傳（美國、英國等等）或經濟戰線等等？

係 電台有delay

原來鮑sir個樣係咁架

陶生，你點睇蕭生呀？

7300人

水漲 水退 難免起落數番

香港地一定係打經濟戰線 始終香港無軍訓過又無槍

幫幫手 鮑sir 7年聽眾上

咁多人聽, 落廣告啦

退完後漲潮個勢仲大

Thanks

攬炒到全球都介入玩死埋大陸啦
八國聯軍VER.2

喬裝人士

點計人數呀

點贏共產黨

Mon po..... 上FB 留言

講浮屍岩岩冇聽到， 陶生講左乜

鮑生,好簡單,党鐵唔戒意做党鐵
既然唔企香港人喱邊既88

記者跟進

都係果句，你勇到食狗肉都係冇用

要fact check

我們等唔到區選
陶生話區選是我們的戰場
問題係選舉制度已經不能信任
自治、本土、獨立都選唔到
林奠可以取消選舉
之後呢？

党鐵同香港人血海深仇，邊有可能咁易放過佢
７２１唔開車，元朗黑社會任打，８３１唔開車，夾定黑警任打，有冇死人都好難講呀

咪講廢話啦~

鮑Sir, 陶生, 沈教授

731 831後，民意是不會逆轉
散水?

叫記者追

獅子山男屍都係黑衫

我地都唔想玩到咁盡
但係林鄭用到緊急法，姐係玩爛套規距LA
咁佢自己政府都唔理套規距，仲想班香港人尊重？

又話答問題既

十六字真言其實係朱德嘅囉！！！

真
沒有回頭路
只有身後身

都係嗰句,佢曲線吊9我地無策略可言

革命kol

得罪講句
香港而家仲有得打
就係因為班後生冇跟你地呢班老鬼個套
永遠都係坐係度9up

才子點睇香港人開始建立民族身份既認同, 開始想行北愛咁"獨立"

一向都係見步行步

你地講完，勇武都唔會聽，
立蒙面法後，如果勇武無再打砸，即係屈服於政府，
政府又有機會話蒙面法成立有效。
所以勇武就係中晒政府既激漲法。
三位點睇？

要勇武，又要奸先得

北愛係天主教徒想回歸愛爾蘭
基督徒想留係英國

大台賣友wo

要終極成功都係要大台組黨
但呢一刻見唔到有人有能力帶頭、

陶傑...好撚煩

起大台都唔係呢個時候啦

今晚唔止散水黨，根本係制水黨！！！！

鮑Sir個樣好不滿

大家的問題可否有水凖啲

但問題而家個socall時代革命都唔係想推翻政府我想雙普選咋點解要真係有個領袖大台

似係

叫人讀書，但你讀咁多書又唔見你做到咩嘢

我都覺開始要有大台
但係邊個可以做武林盟主？
陶生有冇高見？

最尾埋門要人射波入網
但未到呢個時刻

一出大台即刻俾人拉呀大佬
五大訴求，缺一不可，做左就搞掂啦

起大台, 但香港無有能者帶到頭呢

又大台

支持黃店優先

鮑蛇係咁望simon 想佢幫下口

好唔想live咁

課水黨

死曬咪好
攬炒

幫襯黃店

唔散水,要過水

而家先開始建構緊香港人呢個身份認同
岩岩先係後場組織緊
半場都未過

誠哥帶頭

增強確當思考能力

一直都幫襯緊啦
咩問題嚟㗎

我都覺得幾個講得反而無咁放

俾陶生伏左咁

爆買日

唔會有總指揮大台
但係真係會有一啲組織對整場運動會有較高嘅控制能力
好似攬抄巴話唔好用chinazi咁其實都係無形中控制緊場運動

曱甴王

地攤重現

泛民有人信既就唔會無大台啦

講左因為未執過個樣

買廁紙

國難超市

之前 我地去和平遊行 又有不反對通知書
佢就封定站先
831又唔交CCTV
對市民不便 有返D智慧既人都知WHO對市民造成不便
係明就明 係唔明就唔明

陶生開始唔夠講

有文具小販架係現場

係咪有睇到

再一次證明、十九唔貼民情

19講得好！
交通燈都無，都無咩交通意外！Touchwood
驚咩？

最後一晚？？？今晚光明頂講野咁大膽？９０３有兩個ＤＪ疑似俾炒

打電話俾李生啦

同埋真係要全民勇武，如果唔係到時啲大台又拉晒入去坐

屈臣氏有飛機杯買

佢知民情, 但佢唔係奉旨要貼

俾兩個圍抽

誠哥真係帶頭

難講
連登都唔太貼緊民情

佢不嬲都唔跟車太貼

應唔應該set up底線規距
要黎防鬼？

唔使等燈仲快咗添

笠水
又話自己唔係散水黨
文人多中話

教授開間cafe 係市區得唔得

天琦

沈教授真係高質嘅問題

我知唔係戒嚴呀，係俾佢求仁得仁，故意唔消費黎攬炒之嘛

連登打手多咋嘛屌
自從林鄭記者會

最明顯嘅底線應該係唔傷及無辜

開live都唔係講得好多野

我覺得有道理嘅
之前因為大台廢導致打輸
但唔可以咁就完全否定大台呢樣野
各有各做係有佢好處
但做左咁耐啲缺點都開始出現而比人利用
堅持一成不變未必咁好

推一推

真
都係佢哋自己講

核爆都唔割
中共用盡毒計奸計黑警扮示威者咩都齊
都係想市民與勇武割蓆
你唔割最多50%機會中計
你一割就100%已中左中共奸計
香港人平時最識計數
依家唔係連咁簡單數都唔識計呀?

一定唔可以無差別

所以無大台都係迫出黎

做咩揀親d問題都咁虧嘅

19 開哂直線

對我地分析既考驗 呀大家

FC既能力 我地既學歷 批判思考

facebook 要經助手mark 問題

係咁叫人出街消費

唔係直接衝突
而係警察挑釁

有道理 才子今次信你啊

仲講香港係法治社會真係

岩既
幫襯支持我地既

19 想永續抗爭

都話唔消費攬炒囉
做咩係咁叫人使錢

其實都唔洗live 開個版等大家問野 聽晚再答啦

9500人

有好多好現實既問題都講唔到

而家除咗佢都諗唔到仲有咩人選，之前啲大台太伏

十九唔單離地、
直頭昇華級

重點和理之中既理

加時啦橫掂開埋live

頭先又話大台，呢家又話唔使

喬裝人士
有狗扮市民入已關MTR 破壞

佢對黑警嘅理解唔夠深

佢比人推到太高
出返黎只會有落差

去黃店消費, 罷買藍店, 其實都有意義

神經

成萬人

支那人玩911單嘢玩出火

其實佢講一點好好
就係對家想宵禁，我地更應該出街，繼續行街消費
因為如果我地唔出去，係街既勇武會更加危險

聽晚

成晚呢個point最岩聽

聽晚仲有

陶傑叫be smart be water係岩既
其他佢講果啲就自己分析啦

真
建議陶生蒙面
去前線視察環境

殺出新血路

哇

聽晚仲玩唔玩
玩呀

點都win

各自去自己區黃店就得，唔使去旺角銅鑼灣果啲俾佢地賺

撐黃店!

評論&分析，唔係教點行ma

下次可唔可以講幾個鐘

記得儘換美鈔

無車出區外之嘛
區內街坊生意仍然好多

佢都叫我地唔好盲目追隨佢，但佢的確比我地走得前

問題而家冇可能正常同黑警交流

嗰live一開始有5000人
光明頂至少有5000忠實聽眾其實都幾多

鮑蛇平時就係咁做節目 一邊睇手機一邊嗯嗯

agger

雖然19都係離哂地，但起碼都唔係黑心，想我地班後生有得玩落去嘅

19 超離地 大陸班友玩911都唔知

大家記得準備啲有水準的問題
明天招呼陶生

老人家跟得冇咁貼

打個9折啦
應該有老野唔識開fb live睇

梁天琦...唯一可以信任既大台...

真心建議十九感受下班黑警武裝部隊、
再唔係睇下4點黑警武裝部隊

脫節得太多

而家直情係、不受政府控制。

其實係要大家不斷反思改變去做

social media 啲野少識都正常

所以大家mark 定10.10一齊出去瘋狂懲罰黃店啦

聽之前要記得,
陶傑一向強調
1.佢係崇優,講理性,講常理,講邏輯
2.商台係一個持牌機構,講野尺度有別於一般網台節目

出返嚟同泛民玩統一戰線應該會有好多支持者失望

叫大家唔好中政府陷阱, 大力出來消費，歌和昇平, 林鄭吹你唔脹!

仲有的士小巴佬

每一日既尾場，對商台黎講叫壓尾，用晴朗開頭，光明頂壓尾，兩大皇牌

和平遊行都係犯法,答唔到

重未計hk toolbar同各司機大佬收音機

佢又唔似GPHONE咁行到國際路線
佢本土路線好難比到第個突破位佢

好多RTHK

19嘅立場其實好簡單,就係勇武要做嘅同要帶出嘅野已經好足夠,例如警暴制度暴力之類,係時候要退落嚟或者減少出動嘅次數同降低武力嘅級數,但大部分人嘅觀點就係勇武一停就即刻齊齊玩完被清算

冇叫你同黑警交流，係直頭唔同佢交流，green object，black object，見到佢掂行掂過咪得

商家佬馬仔

沈生全程黑面咁

沈大師好似十八座大王

邊度睇到？

如果佢出嚟現場包頭直播
我一定現場陪佢包頭以示支持

Twitter

軍政府統治下仲講而家係個法治社會
硬係要搵個框綁住自己咁既

其實佢講得有道理be water be smart ，唔好淨係衝，衝都要衝得smart

直情是軍政府

19知唔知市民一出街又俾班狗又周又拉 點出街

上morey twiiter

根本講啲嘢,無人會信服,佢講唔到應該點做
剩係叫你停咗先,選區議會

天琦而家政治取態應該傾向調和本土同泛民
但以往積落咁多仇恨真係祝佢好運

叫沈旭暉搵19去佢間CAFE搞座談會啦，咁樣40分鐘根本唔夠喉

唔係不受政府控制,而係政府有意放任佢地咁做

六月開始已經用不同理由叫人停

諗多D做多D唔好怕係岩
理同法都要
但、唔講理同唔講法、你DESIRE佢會係唔對位唔對題
對於唔講理同唔講法、講手係比較有效、但要節制。

用老解/老美壓場、解散警隊係一個方法

毛E果班應該有計傾既
但唔認為販民會真係想合作

其實佢有武警幫手，已經可以全速查案，大清算速度不變

佢有名有姓有外國護照緊係無事
佢根本未體現唔到黑警宦點對班後生

所以光明頂點會摺
就算商台唔做
我地大把人撐你呀陶生 鮑生
即管放心講 暢所欲言

我自己既感覺係 勇武手足休唔休息 佢都係一樣速度清算

警察明顯override 左政府啦警察加埋武警只係執行支共order 個政府係拎黎幫警察執屎同埋收order去擴大警權

無錯,散水黨,叫人讀書，但你讀咁多書又唔見你做到咩嘢

林鄭今日都縮返, 唔敢再加辣, 應該到假日又來，借示威事件又話要加辣個緊gap法

其實我估佢意思係就算政府答應五大訴求或者示威者革命推倒政府又好
最後都要有班人,亦即係所謂大台黎代表處理
eg臨時政府/一班專業人士同政府傾訴求落實細節之類
而唔係話要有大台指揮抗爭者方向

叫後生仔夜晚去擺地攤.都on9.

支持。人地想我地有大台，我地冇所以成功。佢而家適應左，我地就要轉打法。

DISAGREE、條彊繩唔係政府、係老共度

有時要明白佢地無可能跟得咁貼，大佬你估個個識用tg 連登咩

大台要有
不過唔係而家

佢之前都有講，粵英問題，返大灣區係唔需要學英文。
d 小市民係影響唔到，係中產/商人先仆直

宜家點會係軍政府?
講果d人根本唔知軍政府係點
簡單講, 軍政府既話蘋果立場果d全部冚晒旗,
殺人亦都唔駛攪d咩陰謀棄屍

19唔係話黑警唔黑,亦都冇排除將來香港會惡化到軍政府既地步
更加唔係叫天真地覺得警察好和善咁撚弱智
佢其中一樣野就想大家
唔好鳩驚
要睇清楚d個形勢, 冷靜利用可以利用既野

鳩驚=中計

陶傑幫我地將好多睇法俾左d仲會聽收音機既廢老知，好似的士佬，所以好有用

政治妥協嗰種合作啫
要融入泛民思想就一定唔會
但以往本土派以針對泛民為主嘅思想係需要拋棄

咁其實而家都有唔少組織出左黎
佢似係唔同意而家無大台，令到勇武被仇恨支配（佢覺得）而無人管既情況發生左，所以叫大家claim down, 而起大台係其中一個做法，就係叫所以各埋枱傾

19最主要要講嘅係想前線/勇武唔好失去理智，張弛有度先可以好似運動開始時咁富有創造力，而唔係純粹武力升級

搞錯咗個因果,大台廢同唔可信先有無大台既出現
而家有大台都一樣係廢同唔可信

佢冇縮，話考慮叫老共出手

我對十九係愛深責切。
十九對香港人同後生都係一樣
唔想流血、明呀、但係唔到我地揀
市民好被動

無咩可能啦
最多同毛E呢種開明老人
同埋鄺俊宇飛機師呢班新販民有限度式合作
所以先話佢出到嚟唔會有太大嘅發揮空間
班老鬼唔搞鳩你都偷笑

其實成晚得一個重點就係要 變
唔好再不停太多無謂街頭抗爭，你見到依家街坊裝屌狗都會比人捉就知根本唔可以硬碰。

好似將軍澳手足咁，係天橋玩完yellow object 即走，無限流水，唔好企係到見到啲狗跑過黎先走，佢到時真係吹你唔脹。

agger 呢個point
勇武其實已經Desperate 盡地一舖 想今次一次性有個完善結果 並唔係指時間長短 而係一次性起碼直到五大訴求達到為止
和理非都唔想經歷多一次五年前比政府拖死嘅局面 所以全力cover 勇武 文宣 亦遊行 商場唱歌 就係想keep 住到氣
但亦又和理非係陶生嘅諗法 去到四個月都收唔到再多結果 可能就真係要拖長戰線 鬥長命 而最能夠拖長戰線嘅方法就係和理非式抗爭 但五年前經驗又話家知咁係唔得
其實有啲陷入進退兩難 而又無大台無得com 其實只可以係見步行步 但目前最有效方法係 勇和勇和 保持場運動嘅民氣 同埋繼續make noise

其實我都覺所以佢意思係現階段勇武嘅手段應該停一停或者降下級先,唔好再不斷掟籌碼出去(更多手足被捕),和理非嘅力量其實真係唔係大家想像中咁弱

邊個做大台邊個俾人拉
所以大公文匯係咁屈人係大台

我聽收音機的, 實際唔只5000

同意，星期五出事之後，出左檢討，有四色手則，係好好

當裝備差太差就無可能企定定。仲有好多人覺得街坊裝無事，要明白，打完走，之後再突襲，再走。

如果一個有能之士做得成大台（如天琦）
全香港大部份市民都會保佢

exact7ly,而家嘅抗爭手段真係有d入咗死胡同feel,但問題係新嘅出路唔知點好

可以笑佢呢單野，但你唔會笑到佢既見解

如果下屆泛民召集人唔再係毛姨呢類保守本土嘅人真係唔知點合作落去

黃店都無開點消費？林鄭又點會講到明宵禁，陶傑其實有冇試過戴住口罩行出街睇吓依家香港咩環境？會唔會out左啲？

仲有，佢話因為犯法或用武力會令民意逆轉，所以對準中共政權破壞中資唔做得？勇武就係因為有理智有道德先會針對性破壞而唔係無差別搶掠。乜野叫核爆都唔割？如果因為破壞中共舖頭或者塞吓車就令某啲人要割，佢地都唔撚係同路人啦。一日到黑都係區議會，香港人永續抗爭啦

勇武係咪真係想退一退先？又或者點樣說服勇武退一退先？(講明 係退一退唔係退落黎) 重現多次818？

陶傑出過文插泛民

不嬲用app 聽
果晚無聽會重溫番

咁可以唔係以前個隻大台既，泛民就算九數啦，又或者係一個平台可以大家討論下策略，搞下公投民調既得唔得？

所謂勇武be smart 就係咁，遠攻最有用

上一代四方西嗰啲係抵插嘅

而家好似係陳淑莊

成部yellow object 飛埋去，條狗入左院，之後又捉唔到人，佢吹你唔脹。

但檢討完前線手足呢幾日咪照去馬爆美心內銀

和武只係手段，應該要有新既手段同謀略，除左個廿幾個職，幾條戰線，個地圖仲有d 咩

唉，連選到立法會議員都保唔住
全部香港人保都冇用

佢說了, SELF INSTINCT就是人心中的無形大台

要同十九道歉
香港人人有份
唔應該苛責你唔貼
肯講已經夠好
唔應該搵人做救世主
要靠自己、要集思廣益
肯諗、一定有計
係等時間時機到
未到最壞時可迥

睇怕可以期待雨傘啲舊帳慢慢翻出嚟…

打遊擊、而家黑警武裝部隊都做緊、(*VAN、捉人上車)
要針對打擊、快、狠、準、
鬥夾。

用收音機另一原因是想對眼休息下，工作娛樂對電腦成日眼好累

6.9 , 6.12, 8.18
事不過三，和要進化 ，要好好利用香港人呢個民族向心理，大家想為香港人呢個身份做D 咩野

覺得和你shop算係個唔錯嘅突破點,但要變每個星期嘅慣常活動,商家佬一定唔會想週末黃金時間長遠咁影響落去

的士佬、小巴佬、司機、阿公阿婆阿伯，有幾多真係識得開facebook聽直播，梗係開收音機啦

其實咪即係兄弟爬山 各自努力 每個手兄選用唔同嘅爬山方法都係出自各自嘅self instinct
唔知係咪我多疑 感覺呢幾日揾唔番以往三個月嘅節奏 令大家唔係好知下一步點做 總感覺節即有亂左或者太膠著 大家都想係策略上有突破

中國壞老人太多，但一定不是陶傑

我同意呢個應該要定期舉行 多謝佢地 幫佢地宣傳下

同意加強消費出街 反戒嚴效果

Take back the street.

而家呢道係咁，乜都一窩蜂

勇武嘅行動有啲樽頸 和理非要再進化出可以make noise 嘅方法 依加嘅感覺好似有少少係勇同和都要諗諗 brainstorm 下有咩進化嘅方法

一話開live就推咗幾百個留言

鮑偉聰應該真係一路都有睇

我用打cs比擬，如果連兩局畀人陰或者捉路，一定要變陣變路線
孫子曰，實則虛之，虛則實之。韓農當年示威有恪守這個rule。詳情看回才子舊文《華夏先驅》

宣傳策略
少少嘢兒登就痴曬線咁，都見怪不怪啦

而家/依家/而今

就算係陶沈飽三人對連登既態度都冇話condescending(起碼on air冇),
唔好咁啦

其實佢睇法應該係人權法通過已經係事實
而早前要攬炒既目標亦都大部分達到左
年輕人再上街被捕係不值得
佢地仲有大好前途

不過黑警問題點解決，先係目前社會最大既憂慮
其本上前線係怕一退下來
黑警以為就成為常態
依點應該係勇武同陶生最大既睇法差異

所以應該問有咩方法可以解決黑警問題
先可以令勇武安心退下

如果呢四十幾版嗰啲人係日日都會入嚟講嘢就唔同講法啦

鮑應該真係一路都有追，講緊我幾年前喺舊登開帖開始冇耐就有追。19同沈唔知

薑汁巴你開左咁耐光明頂post平日都唔多推得郁
依家都應該滿懷安慰啦雖然唔知係咪好事

其實支持黃店都係和理shop嘅體驗
日日lunch去銅鑼灣龍門冰室 keep住有人排隊
可以做多啲文宣

如果推呢四十幾版嗰啲人係會日日都上嚟推，集集講乜都推，包括懷舊，咁就梗係好，但係現實都係殘酷

焦慮。 我尋日提過，
勇武又黑警多點。
黑警有出口。拉晒就得。
勇武無。
做的野係打擊， 但去唔到任何地方。
包括6大訴求。
和勇再connect 係一個好命題。
和理花生夠，又比蒙面法嚇。
和勇都係時候重整態勢。
和要再進化， 勇要邊砌邊調整。
可以慢，未必要停。
節奏好重要。

[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

然後個個星期六都嚟呢堆商場9叫唱歌

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」 毛澤東嘅十六字訣

有人話其實係朱德首先總結

浸浸話想睇大遊行。 民陣要認真諗諗。
點係黨鐵阻礙下做， 要再突出港人信心之頑強

假宵禁應該係中共統戰部教路
好似19咁講 令普通市民反感或保持中立
團結大多數 打9主要敵人

不過中共計錯數 香港人團結左美國人 變左大多數

所以大家要加油

而家狗隻同港共支共已經係一個命運共同體嚟
要解決狗隻問題只有將對港共同支共嘅威脅最大化
佢地到時就會選擇將狗隻拎嚟祭旗換籌碼繼續玩落去
而家升級係和理派點樣將文鬥攻擊力最大化
NBA呢單野絕對係極堡嘅切入點

咩？

啱啱聽完，執得啦個節目，好似完全唔知依家香港發生乜事咁，重講緊啲膠到冇人有嘅廢話。

啱啱聽完，執得啦個節目，好似完全唔知香港發生乜事咁，重講埋啲膠到冇人有嘅，再係咁可以唔駛再聽囉。

MOON POST

例如？
我又唔覺喎，係咪咪我miss左

停手一排就會被清算? 停唔停手都清算架啦

睇呢個post同連登就知勇武已經掉左入一個陷阱到

首先何謂清算? 大搜捕? 你停唔停手佢都會拉人架啦

呢幾晚每晚出黎有咩大戰略既實質作用? 咪又係送頭比人拉

鮑sir如果有mon post, 可唔可以叫陶生提議吓香港人仲有乜嘢和理非action point?照常出去消費，歌舞昇平係可以做，但硬劇本就係想你人民對人民，好似連儂牆咁，你就算幾和平，個政權都會俾空間啲警察或者5毛去搞你。

都聽得明陶生語重心長唔想大家被捕受傷，但現實係林鄭show hand去全方位打壓香港人，禁和理非遊行，商界又傳有人發動新一輪「止暴制亂」實名聯署，今次講到明唔簽就會有後果，會有好多有社會地位嘅都會簽，包括好多blue blood, 什或至MBE。試問整個香港喺極度白色恐怖嘅環境下，除咗反抗仲有乜嘢可以做？呢個唔係少部分勇武人士或者年輕人嘅問題，係所有擁抱香港核心價值嘅香港人都面對嘅問題。

如果佢答你冇野可以做 只能靠美帝過人權及民主法案制裁狗官 你點睇?

一個禮拜OK
我覺得要搞0的十八區人鏈+美國旗呢0的美國日 果0的比外媒影下相
民陣搞遊行一定唔批. 和理非出唔哂又少左人
人鏈人少又可以做到最大效果. 又冇得拉
呢個禮拜再日日去商場公園唱歌. 要再左膠0的. 既然依家班撚樣911都出埋. 我地就要為美國而戰

一個禮拜. 冇事冇幹. 佢地都會搵狗扮人自動升級, 到時先JOIN 返政府呼籲升級都未遲. 我唔覺得大家會割. 我都唔覺得到時再升級會冇動力. 大家回左氣. 應該更有效先係

致於佢話我地期望美國做咁多野係唔係ON9. 我認係.
但係攬炒. 根據港澳辦0既DEFINITION 係 "拉著大家一起死".
係唔係都死. 我死前幫邊個站台冇咩分別. 起馬我自己覺得開心先. 吹咩

聽晒成集，唔算散水黨，佢只係理性分析緊應該點樣走落去，而唔係好感性咁做任何野，因為感性到極端，只能夠引起當時人/當場既人既理解，其他人係唔會理解

佢好明顯係想叫大家唔好忘記初心 be water
佢係咁提大家，而家唔係講緊打拳頭交，係要玩食腦
點樣可以play smart 從歷史/錯誤中學習

其實好明顯係去到個樽頸位，下一步要點 冇人預料到，只能夠play smart,人地set trap 就唔好跌落去，人地set 鬼，你更加要諗每一步 做完有冇成果，定係仲worst 左， 因為人地就係食住冇大台個特別黎打，大家要有共識

例如節目尾段，講到的士嗰道，佢識得講呢個直情係恐怖襲擊，
但個結論竟然係 (咁呢啲就要讀法律嘅專業人士同社工佢地去追究同做嘢)
執法不公嘅程度已經去到咁樣，呀陶生竟然答呢啲嘢，係搞笑定係玩膠？

我都幾相信「冇嘢可以做」會係一個答案
擔心嘅係大家對法案通過嘅願景可以有無限想像空間，但J完，法案通過，可能現實係冇任何改變。林鄭同支共繼續依然故我，當然如果成功制裁到佢同班高官，都總算有啲安慰，但下一步仲可以點？
我點睇？我悲觀到只想唔好有人再為香港受傷同被捕。

可能冇人有solution
唯有話要靠法律專家
份無力感大到呢...

陶生不嬲睇野好準
但竟然都跟唔到 年輕人點解話 我要攬炒

其實都係想要五大訴求/真民主
你唔俾我 就跟到盡

反枱咪反枱

至於你話係咪有災難性後果， no one cares

清算又唔到佢，商台封咪佢大不了返英國
但好多年輕人無咁既條件，走唔到

佢應該都俾唔出咩實際意見,佢純粹係指出而階段勇武嘅模式係唔聰明亦都係低成效嘅做法

【FB直播預告】
誰會想到由陳同佳案引發的風波，居然會導致14億人「罷睇」NBA？

今晚11時，雷霆881《光明頂》有陶傑、鮑偉聰、馮智政，談「從We Connect到NBA」！

#雷霆881 #講香港人話

鄭立：自私的商人深知可以壓迫政府取消宵禁以及開放港鐵.

推俾19參考

READY

直落無廣告

今晚勁抽

蝴蝶效應

Mon post 睇度既話
可唔可以答下點樣係個法治制度崩壞左個社會入面去爭取到市民想要既野

唔記得今日星期三添

光明頂VS連登仔

今日咁遲

跑馬

到

有問題想問：如何追究黑警極度濫權情況?

鮑蛇又話帶口頭盔口罩

3個人非法集結

交唔足貨喎

冇頭盔

咁勇

學校根本就係私人地方

馮智正原來咁mk

馮同學真身咁MK

洗唔洗咁左膠，講個仔咪講個仔囉，唔講得咩

抽埋蔡若蓮

仲mk過沈大師

MK師徒

陶生黑衫

蓮子

馮同學 死MK仔

讚警長

警察咸濕d被捕人士有咩睇法

保安

18世紀

馮同學 Facebook Page

17xx年也不如

香港究竟倒退左幾年

陶仔今日全黑

倒退50年

鮑生係咪打算帶全程

伊拉克已經有獨立調查啦

第四世界

成日用動漫meme

再加黃藍時空

Lihkg係咪有bug？有啲回覆同我回兩次嘅

啲popo係咪覺得大肚婆都會掟磚掟cocktail

伊拉克>香港

逃學威龍

19：真正嘅警察應該知嘅.....！！！

睇人生仔 皆因自己知會生仔無SEAFOOD or 無仔生

狗狗課程學？

結衣EXAMPLE...

馮同學真係幾鍾意結衣BB

nba已經lag晒啦
雖然Pop同Harden都有新回應
而家最大戰場係blizzard

有邊個男人唔鍾意

FB無埋ADV JENG~

真 BLIZZARD 驚動全港黃底機友

睇黎大家少見馮同學。

佢執金毛係icon 黎

原來馮同學係咁既樣

但蝗國就大大力支持 分分鐘買起佢

利申: 都鐘意但唔係最鐘意

睇人金毛定COMMENT

10月尾兩個賽馬日場地更改 下週日起日馬開跑時間提前
09/10/2019 11:55

香港賽馬會已獲民政事務局批准，將10月27日星期日在跑馬地馬場舉行的日賽改為在沙田馬場進行，以及將10月30日星期三在沙田馬場舉行的夜賽改為在跑馬地馬場進行。相關的賽事編排修訂將於稍後分別公佈。

而由10月20日 (星期日) 至今年底，所有沙田日馬賽事的第一場開跑時間將定為下午12時15分。

仲幫警渣開脫, 而家講緊拎住武器沖入產房
common sense, 關有冇training乜嘢事
食撚屎啦, 聽到我火起dllm

呢單又係新嘅
支那破壞維吾爾墳墓

買起仲好
西方反彈更大

有無人好憎馮智政

Reddit已經開始有好多呢單嘢嘅文宣

講下謝蛇消失事件

講結衣果套日劇都差d醒唔起邊套

想追返個GREEN CARD 所以洗底???

鮑蛇,問下陶生點樣先可以戰勝港共.港奸!!

加入警隊改變警隊

be散水

講下香港嘅國際金融中心角色對中共其實係咪真係吹得咁重要

鮑sir個口罩呢

諗起五年前

最後係比人同化埋

2014已經有人講過啦
最後入到去咪又係比人洗哂腦

留言嗰條友係咪喺2014年坐時光機返嚟

點解憎佢

坐在幾耐出黎，幾多雨傘黃絲入去呢家變癲狗，根本就唔好大教壞細

TVB呢暗星 5年前佔中 而家做狗仲要有訪問

今日童星全程監場。 仲收個尋晚

前球員葉頌朗

鮑SIR好似想屌柒馮智政咁

邊到可以問問題?

都係facebook

我諗佢無睇過icac 一杯清水 的廣告

有個比喻好岩
一滴清水滴落一盆污水度會點？

謝振中永在，永不割蓆

跳得太快，你問題要中，先揀到

SRY BUT LMAO

有啲reddit友見到NBA呢事好嬲
唔係嬲NBA
而係嬲件事令到佢認同Ted Cruz

拖得越長 輸既機會越大

NBA 實跪

認撚真

呢個？之前有過

Ted Cruz唔好咩

有讀我

諗多咗大把人9衝入去做

點會招募困難

陶傑點睇香港獨立？

睇呢到d問題仲好啦

咁梗係講對家啦

YS 人工高 福利好 唔會炒友 鐵飯碗

我都想同佢合照

佢地三個仲係停左係香港仲係法治社會個框入面

拍魔警2啦

拍黑警片咪得

而家我相信唔敢拍

警匪片戰狼拍

馮 : 拍港產片, 拍警察片, 播LIVE算啦

光頭英雄傳

光頭英雄傳, 主角徐錦江

仲要用合拍

即刻變三級片

但党台犬訊仍然繼續年年燒納稅人幾千萬喎！！！

Fb有直播

藍灣半島嗰個好似都冇比人拉

south park>nba>blizzard
perfect storm

陳同佳搞到中國人冇NBA睇

胡錫進叫支那唔好同NBA鬥

下一個可能係迪迪尼

唔好睇英超, 西甲, 意甲, 德甲, 法甲, NBA.......
只睇中超, CBA

但講真，義士唔係condom，冇佢哋付出，冇今日全球關注香港反送中

之前有雪山獅子旗

點止恐懼本身,係好實在
陶生好離地,感受唔到普通人感受到既威脅

陳同佳情敵呀

人人買rocket球衣著出街

已經無左維尼

穿火箭隊球衣就是港獨

一條精蟲

邊個行過

好想買nba波衫

班法國佬好撚癲

為左反你...LMAO

早咁多完

今晚咁早散

成日覺得鮑sir 好想爆19

今晚得咁短

今日半個鐘都冇！！！

播返啲跳左嘅廣告

哦我知咩事,fb live係快咗

補番段廣告時間

睇fb live過得快好多

中華民國生日快樂

佢嗰句係美國羅斯福的其中一句名言
其實是鼓勵緊大家

陶生成撚日覺得只要你唔驚盡本份就得
佢自己節目啱啱先提到大陸人會換血
又白色恐怖,又黑警,又司法迫害,又清算換血,
點撚樣唔驚盡本份就得,
係一定要做超出本份既嘢先有些微機會生存到

反而陶傑轉口風之快真是令人擔心
叫衝衝子暫時退一退是呢兩日的事
我好想知到底他收到咩嘢料而突然改口風

佢意思係叫你咪鬼驚白色恐怖,做同自己價值觀相符嘅就得

佢唔係由6 7月就開始叫勇武退嫁咩

19邊有轉口風
佢不嬲都唔鼓勵人勇武

講左好耐啦 叫人唔好送頭

訓左幾耐，7月1條友已經驚到瀨屎啦

送中完左佢當成件事完架啦

跑馬係會短啲

MON POST

可否再請白姐姐做嘉賓？

十九 講 中大

聽到喊

唔好咁啦

屌你老味閪死黑警

好SAD

唉！

我保護你

本身睇完文字描述唔敢聽 一開光明頂就逼我聽 屌

仆街死黑警

今晚又鞭屍又發火

我原本都唔敢睇條片
點知光明頂逼我聽咗

聽完好sad, 不過陶生一定抽呂麗瑤

垃圾中大校長

19又要直抽婦女團體了

第一巴車落metoo

婦聯去左邊？

壓你老母

真係記仇

啲metoo撚又去咗邊

講得好 兩個標準

又黎直線抽擊女團

聽完拳頭硬曬
殺狗也不割

一早我講警犬賤撚過皇軍啦！！！

不久將來好快會有警畜自導自演殺警劇情

metoo 撚呢
仲唔撚出黎呀

我都係唔敢聽，睇文字版都頂唔順

槍房不了了知

仆街，聽完訓撚唔著

又鳩up

屌被逼聽多次

性抑壓，性苦悶, 隔夜火

自稱香港媽媽嗰條7婆死能咗去邊呀

蓋世太保

佢係咪覺得好搞笑？

苦豚去晒訓覺

婦團潛晒水

我都一樣專登冇聽
不過聽返先知段講話咁爆
屌你老母

紅色團體

WHERE IS 婦女團體??????

才子屌得好
腐豚正垃圾

人地全部細路女來, d狗根本心理變態

雖然今日都係抽metoo
但係心情好唔同
真係好嬲
黑警死全家

太有記憶

今晚都唔係 指點江山 笑傲江湖

咸濕成咁咪唔正常變態

前線警員聽講係自願上前同埋有ot

全部有火無得叫雞
返大灣區食H5N9 LA

報復同發泄心理,橫掂又唔使負責,知道狗隊高層以至港共都死攬佢地

不如魔警full gear包括吹氣公仔啦

出火津貼

軍妓津貼

請佢哋去放蛇咪得

冇乜心情聽佢9up

LM等終布一日會出賣

十九係尼個時候、可唔可以唔好戲玩件事。

一D都唔好笑。亦係傷口灑鹽。

軍妓

所指既性暴力 有冇講過狗狗做過咩黎? 強姦? 了西?

又抽呂造謠水

咁樣拎黎抽水唔知點解好un 耳

要去到食七老八十

19 記撚著左成世

19 起咁既議題仲黎鳩up

為咗抽水 咁講都得？

輪姦/雞姦

陶傑呢個joke有啲過分

19，其實學清朝咁閹晒佢咪得囉！！！！

應該永遠唔會忘記俾垃圾女權追擊嘅個一年

陶傑真係性學才子
下次請埋白才女刷下火花

19今個星期食左屎

50路起跳

懶係好笑
完全聽唔入耳

據聞新屋嶺 有 男狗逼女女除3 甚至 有了西 有老強

除晒衫搜仲要有男警喺到已經係一種啦

鮑蛇正氣好多

19咁抽水 你係抽緊邊個水呀 好撚難聽

中大校長

19 唔好呢D 時候講笑啦

段崇知枉為人師

哇19咁講得罪哂兩邊人都似

似係又想hea咗佢就算

19 好有人地死老母，問人老母死前有無掙扎feel

陶傑係度廢up假膠 鮑偉聰真嬲

19 講啲風涼話
好撚火

諾貝爾物理學獎得主「光纖之父」高錕今日（23日）離世，享年84歲。他除在學術級層面取得非凡成就外，亦於1987年至1996年期間出任中大校長，為教育作出貢獻。

高錕近10年的校長仕途，並不是一帆風順。他曾於1993年接受委任為港事顧問引發軒然大波，被學生質疑他代表中大，不適合擔任此職，要求他公開交代，學生會更多次於公開會示威，抗議他出任港事顧問。身為「光纖之父」卻多次遭學生抗議和羞辱，當年被問到校方會否處分示威的同學，他卻語氣平靜的回答：「處分？我為什麼要處分他們？他們有表達意見的自由。」他在2009年獲頒諾貝爾物理學獎，於翌年將所獲得的18個獎狀、獎牌，包括物理學獎，贈送給中大。

鮑sir 堅嬲

飯焦講嘅免費性服務

屌你陶傑, 呢D 事件呢D 時候仲拎嚟玩佢果D 幽默
鮑SIR 都閘左佢幾次, 佢死都要講落去
鮑SIR 都忍唔住DIU
好心啦, 比少少尊重呀

真係揾晚請白才女困下好wo, 講下同阿paul既性史

中大校長得一個

免費性服務
免費性 服務
免費 性服務

19一講呢啲話題就會用一種戲謔既程度
大男人主義
依點我真係會好唔buy 19
兼且會好想打9佢

麻煩鮑sir幫我地教訓條19

前兩日就散水

今日就風涼話

擺聽

X2

歷任校長嚟講竟然有人不知所謂過李國章

SRY BUT IDK WHO

一D都唔好笑 未撚訓醒就死返去

睇嚟19聽日又要被聲討

我覺得19係反抽, 等d年紀大人仕得知

真MEETOO

LM

佢係唔係想轉型做燒山

其實我明佢想點

特別係一開波聽到個女仔講到咁樣
你轉頭咁抽水法真係好撚仆街

高錕

聽開都知19不漏都係咁嘅態度
想義正詞嚴聽朝早晴朗

咁當年學生又未會好似宜家咁
會企上枱向校長撒溪錢

想點

姐係好似之前土瓜灣果d AV文宣原理

大多數人都係有良心

戲謔 風涼話 抽水 係有個程度

唔係樣樣都要咁既態度

有D野係唔可以嬉皮笑臉講架，用砵蘭街妓女同大學生比，我屌你老母臭閪陶傑

你錯，其實佢可能唔信，覺得有機係『美法官性侵』翻版

鮑SIR 身為中大校友 建議即場拍枱 開火

當年伊拉克美軍性伊事件

即係點

好似又正經番

吸引老翁聽

比你地插, 睇到

十九、你今晚抵比人屌、
唔係你連METOO講
係你看待事件的態度
你可以唔信、可以理性分析
但冷嘲熱諷
做個男人唔係禁撚樣呀

猜惻隱之心、非人也。

唔會再有不反應通知書
除左大家識玩 試一次入紙改做愛港大遊行 扮藍為名

無惻隱之心、非人也。

講下一個戰場

睇Live，段戲子又出黎鳩吹！！！

又講早兩日果啲野

人地開名講呢啲事出黎
佢就係到搞笑
屌那星覺得自己好幽默呀？
又投票
又區選又立會
咪淨係識選舉
改不了散水
收皮啦

19成日話大好前途 想問下好係邊?

19 我同你講

你可以唔信 理性 你可以話暫冇證據

但不可能用人地既控訴 黎借題發揮

抽水 類比

咁叫冇良心

又講廢話
19你講下點樣避免學生同香港人被支共清算
你無辦法避免如何令人安心

散水狗
唔撚聽了
維穩

仲有得選咩

其實無乜人在意林鄭架啦

有咩大好前途？

又黎老解上身啦

巴打岩岩打左篇一樣意思

又散水

大佬呀唔付出代價 個政府咪仲更加亂嚟

不嬲都話商台係軟性維穩

平行時空緊 等同 讀好D書 入政府 改變政府 但改得黎
大家GAME OVER左好耐

我一定會保護妹妹, 不是咸濕

令我諗起 聽到人講 血債票償 都DKLM 係度食人血饅頭

「會唔會係黑警OT完三十小時 入到新屋嶺火山爆發地有性需要所以性侵」

屌你老母我有無聽撚錯 陶傑你咁撚樣幫d狗兜？

19真係好唔想中學生出去
我認同
佢好小可咁長氣講足幾日

痴鳩線
聽完佢講仲撚嬲
食屎啦

同老師辯論都唔好

又繼續關注.....

出得緊急法就已經bypass 哂立法會
仲講咩選舉呀

是但行街都告非法集結5年啦
夠3個就拉得啦
用下腦啦
仲以前可以扮無事？

姐係鬥長命 ，嘗膽

佢當左中共港共唔會清算

未成年都姦

聽得出佢講完自己都唔信

佢不嬲曲線，不過呢個話題曲，會好容易比你地屌

坤為地、君子以德載物。

德孚為人性之本。

依家仲有咩前途？
性侵強姦被自殺
講到香港依家可以回到正常咁
淨係警權無限大都唔得啦on9

六月講到而家，仲曲

要維穩 個節目不如唔好做算啦

19 由616 後起已經係散水撚

6月中講到依家
曲？

將來，將來，仲有將來

你班大既又食花生 9up兩句當做野 細既又話唔好撚出 咁你地想點

成十年屌開人"我討厭政治"，依家為交Job就吹"職責係讀書"？？？？

好彩呢個年代有網台聽

歷史臥薪嘗膽，係咪食屎先肯放佢

真
登乜鳩野頂
維穩show其實聽黎都無意思

聽落真心
講到咁只能夠話環境太差

要林鄭受到歷史審判 都要我地呢代人要贏左先得架陶生

今晚~= BULLSHIT

屌佢，on撚鳩鳩，重喺到發夢；唔出去就冇事，不如叫唔好返學

佢咪就係叫你票償囉
on9

到真係清算又唔關佢地事
商台封咪大不了唔做

肯定唔係曲 已經寫過好多文

19你憑乜野言之鑿鑿話林鄭會被清算
你憑乜講學生將來得以保障

你乜都無空口講白話係人都識啦

去英美參軍，然後他日揸正牌殺狗

等支爆 到時獨立論

謝振中民族敗類

啱 歷史往往都係贏家而寫

聽得大氣電波 就預左係咁既內容 叫你衝成個節目收得啦

我理撚得林鄭之後點死，依家就係要清除香港班奶共毒瘤

依家叫班後生唔出理，遊行又唔批
自己唔做野，下下靠外國
外國仲會幫你？
日日望天打卦有9用咩，19才子

老美點仆街都會講人權民主，要信老美

我寧願佢講英國脫歐

佢可以選擇唔講呢啲維穩廢話

真係
維穩真係不如收皮算數
自己敗自己聲響

屌佢，變撚咗燒生上身咁，跟本現在重以為六月個時；
叫佢講吓點收尾好過

其實出左去又點樣唔清算

屌你老味係咪傻撚左呀
成個禮拜係到吹和風

話撚左end game
輸左俾人大清算
而家叫人乖乖地讀書
痴撚線
收左order 呀？

認清現實E+暫時睇
我地被清算機會 1賠1.5
林鄭被清算機會 1賠150

19背后都係商家佬
今晚得鮑sir 正常

睇佢寫嘢會比較真實d 蘋果 fb channel

後面幾句佢冇講過喎，你做乜老屈？

比個建議 MON PO 既 鮑SIR

不如你講點樣可以教大家 避清算/避開唔去CONCERN LA

BULLSHIT ING

依家散水就渣都冇啦 依家未平息都已經咁樣 到時去到軍政府時代女姦男殺已經太遲

嘈咩 唔係第一日叫中學生唔好上咁前
最好唔好俾人拉

要上等大人 大學生上 做過榜樣

要講其他大撚把野講啦 佢呢幾晚已經講左好多次呢D內容

大氣電波要持平

依家都已經係女姦男殺啦
咁多被自殺
睇唔到咪當無事囉

佢只係講果啲天會收佢, 歷史會記住之類, 你睇佢講下停下, 唔係好順暢, 其實佢都唔信, 鮑SIR 更加係

英國就算啦

聽佢講下國際局勢 仲好 都算係 會登凌絕頂

要持平唔好聽19

大人有責任保護小朋友，但每次都係細嘅企最前，被捕風險佢哋最大，有咩事佢哋亦最保護唔到自己

咁大人是否願意企前啲？定都係行完交咗功課去慶功飲飲食食？

咁不如聽『講東講西』，起碼打正招維穩

送頭

飯焦有無報警先

昨晚LIVE有講過一次 我都有同佢講返無用 不過佢一句話 呢樣唔知啦就帶過

未夠秤都出嚟 可想而知係香港係幾咁大獲

鮑SIR 局住 SAY YES

我唔係指19講 我指如果重有人有咁既諗法 係咪平行時空緊

咁BNO真係可以參加英軍㗎嗎

十九、今晚你D 愛深責切的維穩散水言論

我送你兩個字。

犬儒。

做人做狗而家仲有得揀。

我話你聽、香港人、SPEC 學子、
腰板廷直、要做人。

講真，19如果講要個個企出嚟賭命
唔止19，連成個商台好易奶嘢，所以無限個頭盔笠上頭

叫人唔好亂嚟都唔係咁講野

又鞭屍呂造謠

曲乜撚，跟本唔信；因為一信，就會打破佢自已個觀念，人老咗係咁

認真中學生呢個時候..唔應該出 因為應該出係啲做緊野既人
都係果句 如果社會夠團結 200萬人連續罷工 一個星期只番3日工 玩足一個月 乜撚訴求都啦 洗乜靠啲學生出黎訴求

鮑sir屌柒佢啦

啲妹妹唔好衝咁前

19 你實睇到

19 真係講到無野好講

屌得好

網台資訊性或邏輯性有時唔夠強，好撚多水份

犬儒 港豬 狗 甴曱 ETC

HK BECOME ANIMAL FARM

George Orwell

佢只係話讀好書起碼可以向國際文宣，
同埋你有能力搵外國錢，就唔使俾個政府壓住

呢個先係重點有得揀點會輪到班中學生出嚟不過我都明19嘅立場就係唔想班𡃁仔犧牲

交晒比中美

千祈唔好鶳
千祈唔好上街
我地明嘅明嘅

有mon post啦
睇唔睇到幾多人屌你呀

犬儒
係咁兜
你知架 你係7左

廢過無講
我聽維園呀伯講咪得

根本無乜人care林鄭點
係人都知佢唔係boss

之前呂麗瑤單野咁多左膠出黎抽水 依家呢啲團體究竟去曬邊

黑警

鞭埋對上幾十年 既 老SEAFOOD

不分化 不清算

19好想直接鬧佢地黑警

鮑sir拍臺屌啦、
唔夠講轉話題

今次衰左香港都變新疆
重留張票有咩用？
留有用之身俾中共活摘器官？

19 比返多少 GUTS OK?

佢只係講大家嘅不被捕，
中學生又情緒化唔肯走唔識 be water，
佢咪直接叫人唔好出黎

足球隊?

足球隊

n咩ba

籃球喎足球隊

NBA足球隊

咩足球隊

驚畀人投訴

唔係男人

點咁講，講事實，老共清算，講假話，好易比人投訴；膠拿大兩單，冇得做

19呢個切入

19鬼識體育

生活既壓力迫成年人向現實低頭
其實不嬲相信如果前線係大人
一定無咁多人被捕 始終都係出黎做野

強行轉話題

聽完今集光頭頂仲嬲

19唔熟NBA其實可以做少少功課 幾晚都講唔出咩

9唔搭8

網絡走得太前 19講d嘢開始out out地 理佢講歷史就ok

俾奶共監製stop左要轉topic

臨尾個分鐘講唔到就突然轉話題
感覺好核突

比gust 叫d 15 16歲行到最前 ?

冇架 你同個老人講gut

既冇風骨 又冇腰骨

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！

可能係

全部收政府錢 或者直頭係建制起嘅抽水組織

其實有少少進退兩難

今晚講左咁耐, 淨係夠膽講「個女仔..對呀, 對黑警咁嚴厲既指控」
要用第三身人稱連直接講句「請警方停止對年青人作出各種暴力」
老老實實, 唔好話我一路聽一路屌, 光明頂只係我每日聽N個網台之中既其中一個配菜上面一粒豆, 今時今日淨係理主流傳媒唔理網媒既人智力有問題

佢可以話怕佢地俾狗拉
唔希望佢地出去受傷
唔撚係講乜鳩前途乜鳩投票
投你老母閪咩

香港好多婦女團好多都係藍絲

何家小姐係婦女界重量級人馬
你話主流婦團係咩人

中學生你想佢點進。。。

出來都要醒目, 唔好死出爛出
姐係好似大賊打劫, 要有周詳計劃

依家係佢借件事黎散水, 件事同15 16歲出黎行本來冇直接關係, 係佢特登拉過去黎講, 請佢focus翻響個女事主同警暴身上

有me too水就抽
真正關懷有需要人士就龜縮
全世界婦女團體都係咁

19成世人都屌緊共產黨，呢啲時候竟然叫人縮

GUT士 CAST士 SEND士 TASTE士 FAN士

我自問一個都無 唔應該講 但有幾多人可以有齊五樣

就算和理非都可以好多野講
唔係叫人乜都唔理返去讀書

有無係個人選擇。

我借用某大行膠層老友一言

你可以唔支持
但係米撚阻鳩住
佢堅持爭取緊你享受緊/過的野
你可以唔幫手可以袖手旁觀可以做FREERIDER
但唔好落井下石

其實我都幾同意其實唔應該要咁後生中學就負上咁大責任,仲要拎前途嚟博,但真係年長嘅又因為各種原因無人上

Feel到19呢幾日好唔自在，或許佢一時間自己都接受唔到而家已經冇得返轉頭。佢好希望以前個套做有一絲機會會work，但事實係已經冇可能。所以佢d野講完自己說服唔到自己，出到黎就係咁

19呀19，希望你盡量指點下個運動既出路，搵下唔同人上黎傾下比意見啦，咁樣最好架啦

中大閉門對話會文字分享
（持續更新：校長落淚、眾人向校長道歉）

- 段崇智離開對話會後上車，學生圍堵校長車，兩位副校長落車嘗試調停，而段校長仍然坐係車。

- 其後副校長向同學承諾會連同校長返對話會現場探望崩潰同學。當副校長嘗試上車與段校長商量時，段校長不願開門，副校長透過車窗與校長討論，並叫同學退後，校長先係保安組保護下行出車。

- 校長決定與崩潰學生閉門會議，請所有記者離場，而一眾學生與校長及其他職員繼續係會場對話。

- 校長坐下安慰崩潰嘅一名同學，同學哭訴自己曾被警察用鐵鏈鎖手、被警棍打、被十名防暴上門查屋。段校長抱住哭訴同學。

- 校長承諾會譴責所有警察行施嘅暴力，而且唔會再有中大學生係中大範圍被捕。

- 有校友指中大校長地位比一般學生同校友高得多，指如果校長願意到警局陪伴學生，或陪同學生上庭，警暴情況便會大大減少。

- 校長指自己不知道學生幾時上庭，指反送中運動係新挑戰，自己同管理層仍一直學習如何處理。

- 校友指普通人都可以上網睇被捕人士嘅上庭時間。另一名學生重申警察早前係大學站無故拘捕被地盤工人打嘅兩名中大學生，當時如果校長在場，警察就會知學生有人保護，該兩名學生就唔會被捕。

- 校長承諾未來會上庭聽聆訊。

- 數名學生其後逐一表示自己已經睇唔到未來。

2300 ——————-

- 校長指自己今晚會瞓唔著，因為發現自己有好多工作要做，指自己今日了解咗好多嘢。

- 段校長指一日中大人一生中大人，不論在何地都係中大人，而佢指不論大家點笑，佢都真心地視大家為家人。

- 段指未來會新增緊急task force，增加人手幫助學生，並會邀請學生加入task force。段指佢地呢種年長人士不及年輕人敏感，希望大家願意通知佢地。學生問校長知唔知咩係連登Telegram，吳副校指雖然知道，但執行層面上真係無時間睇。

——————-

- 有職員一邊流淚一邊指自己之前俾咗私人電話學生，指就算係凌晨三點打俾佢幫手都得，甚至曾私人借錢提供經濟援助。

- 吳副校指認為自己過去做得好好，但今次自己仍然處理得非常不完善。而段校長亦同時落淚，指自己非常希望幫助學生，而認為呢種小型對話比千人對話直接得多。段指自己都係人，當學生大叫佢唔配做校長時，佢都會嬲。隨即有學生躹躬向校長講：「校長，我代表大家同你講聲對唔住。」眾人紛紛向校長道歉。

2318 ———————-

- 學生要求校長承諾當再有防暴到大學站，校長會到現場。

- 職員指中大自七月開始已經請咗廿四小時律師，指如果有同學致電，或者防暴到校園，律師便會立即幫忙。

- 同學指香港有個結界叫「警署」，而且警察會濫權阻止被捕人尋找律師。亦有校友質疑點解校方而家講咗咁多措施但無人知。職員重申佢地一直努力緊。

2325 ————————

- 學生指：「如果校長你出嚟，你就係手足！我話嘅！如果有人敢打你，我實幫你擋！」其他學生紛紛和應：「我都幫你擋！」校長回應：「多謝你地。」學生紛紛指無人真係「憎恨」校長，只係想校長做到「與學生同行」。

- 有學生發言：「我自己家父為退休警察，經常話我哋係曱甴，但當我返屋企時，我爸爸會幫佢按摩，同我講：『你有咩事，我實去保釋你。』校長，我覺得呢啲就係愛。」同學指唔會要求大學表明支持示威者，但即使政見不同，如果校長真係視學生為家人，應該要陪伴學生。

————————

- 吳副校長總結指，第一，校方將會出聲明譴責警方暴力，第二，成立緊急task force，集中研究如何提供到即時幫助，同埋俾同學知道有大學援助。但強調人手不足，始終需要保安組幫助，自己唔能夠24小時on call。

- 段校長強調如果警方真係強行闖入校園，一定會要24小時on call嘅律師團幫手。

- 校長指今次對話除咗與受警暴同學嘅對話係private之外，所有嘢都可以同其他同學share。其他同學指新聞已經寫咗「段校長冷血回應」，但事實唔係咁，希望可以為校長正名。

- 吳校長指時間不早，希望開門俾其他同學進入會場。現場同學與校長副校各人組成數個小圈作「小組對話」。現場氣氛非常輕鬆及融洽。

- 眾人移師到會場門口，校長正向剛到場學生交代剛才小型對話會嘅內容，稱自己十分感動，詳情請看各大媒體直播。

<完>

source :

不過讀書同抗爭真係無衝突，甚至能加強自己分析力

岩
如果唔想後生受罪的話
搞到香港今日咁既老一輩要走出黎抗爭
但可惜十個之中
有五個埋怨後生
有四個空有講白話
得一個都唔知有無會企出黎

佢叫中學生啫⋯⋯

佢有能力連結中上階層去反抗
自己主動做國際文宣
又或協助後生一代做英文文宣推俾全世界
但我唔覺佢有做囉

光明頂一向係咁嘅風格
即使係大是大非都要抽下水
樓上嘅人唔好咁嬲 陶傑離地唔係第一日嘅事
建議唔鐘意聽嘅人去返聽晴朗啦
無謂激氣

即刻諗起教主當年diu柒gphone叫佢讀多啲書…

我唔知，我覺得校長係老屎忽，少聰明，馬時亨個類人

屌你，你有冇聽，開頭都得，越講越過份喎，唔識收就唔好抽水，好易抽到火水

藍屍19才子罷聽

因為魔警日夜操練，學生養尊處優
除非魔警落單，否則無勝算
不過獅鳥死狗也不割

不過論他是受感動還是怕民主法案也好
總好過藍到黑迫害手足
Btw馬屎坑死共狗食屎啦，食兩家茶禮一定死最快

商台成日攪3rd party 收音apps,又唔知自己個apps 幾咁雞
始終想要一個簡單, 快捷, ui 清楚既apps 去聽收音機
唔好成日做埋d 小動作

只係想搵個界面統一, 容易收聽, 方便轉台既apps
統一香港既收音機/網台
其實對資訊流通幫助好大, 希望商台開放api

好用, 可惜再聽唔到商台

個個老一輩就不斷俾藉口自己唔出
結果咪搞到得啲中小學生上前線囉

連登有好多叫人出既人自己本身都冇出 難為班中學生聽左班友尻UP出去比人拉

咁你地又想人出 自己又會唔會出啊

連登好多極端鍵盤勇武係咁叫升級你9up帶風向都算,但班前線係有機會照跟,然後俾人打俾人拉嘅又唔係佢地

和理非唔夠膽做勇武

既然俾唔到任何新idea不如講返英國脫歐美國左膠歐洲難民算啦

唔需要貼地又任你抽水

認真 想聽下美國 不過19好似冇做功課

今晚實會笑nba上海啦

陶鮑

仲有咩可以講

頭段正常

秋後算帳

一停就被清算

19講咗兩次岑敖雪

都係講梗有人唔想件事完

最毒婦人心

今晚都係散水L

AGAIN
閂機
88

當年頂唔順民革自殺
共產黨仲會定性自絕於人民

呢個係從來都唔覺自己有問題既民族

唔開心

無可能收貨囉

中學生嚟講我都同意嘅

其實19係咪有mon post
琴日比我地屌完今日正常返

你話社會評分制唔喺香港實行， 我打撚死都唔信

早會都係非法集結

仲法治

校長其實對上仲有辦學團體
好多時都要聽上面order
大把校長真係當自己普通打工仔 點會主動出黎保護班學生

7婆個廣告想賣到幾時

YS $$$$$$最重要

支那已經有廁所實名制

黑警=法律
中意拉就拉

出年連上網都要掃瞄塊面

今集真係正常返啲

藍屍教師連警都會報

其實冇乜好睇 依個節目依家仲衰撚過和理非一講本地嘢九唔搭八

黄店之王 誠哥

說好的抵制nba呢

最強黃絲
得閒去百佳, 屈臣氏, 轉台轉去3

其實上海都有一部份本地人想獨立

冇腰骨呀

滬獨分子

生蛇

19 馮同學

我建議你地都係主要講多啲國際戰綫

講本地事件 自取其辱

會等人睇唔起你

啲藍絲論述 病毒 大家都知

香港病左唔係第一日

實比裡面大哥打到仆

朱sir行得太前

朱經緯走得太前

上海 = 加泰

陰公朱警司

行慢5年 E+任佢打都得

又嚟

豬西, 懵西

仲有七警

有建設性散水立場

今時今日條撚樣嗰幾棍真係慈母一樣

講依d嘢冇意思 時局會變

啱呀

吊到林鄭咁, 會唔會有投訴

想再聽下講脫歐

即刻廣告

廣播條例肯定無一條話唔屌得特首

吊到西都腫

止蠢制鑊

大家要留DNA

六七後都好多浮屍

而家個個都知林病只係扯線公仔
反而689在位時期佢地又唔敢屌得咁大力，因為當時689真係有權

鮑蛇理性分析detail好多

林奠幫689挽鞋都未夠班

鮑蛇跟得貼好多

19近排乜事 鳩UP一通咁 冇深入分析咁

跳樓死既現場唔係成灘血
直情好似冇血流咁

警方: 冇可疑

今個星期都係咁

佢fb channel講嘅嘢好d

1987套戲都係因為條屍

因為689當時剛剛撞正商台續牌， 大老闆落晒order停火

陶傑話熟水性既更加唔會跳海

其實都冇咩好分析 叫左班中學生唔好企咁前就俾人屌足幾日

仲有youtube d訪談都好好多

最尾又叫中學生唔好出

最後都要講多次

無架啦 下幾代都唔會再信黑警

又講

怨魂不散

叫年輕一代就上年輕嘅人 算唔算blame the victim？

Joker

joker係純粹痴線佬

一定要睇

散水

散水

散水

散水

散水

散水

Joker!

咁我覺得佢都真心嘅但重複咁多次仲要幾日都係真心唔似佢作風

#facebook轉載
#自己分析

朋友做消防船分析被自剎疑點，好長篇：
疑點1）佢話佢做左消防船十幾年，近幾個月發現嘅浮屍已經係佢做10年嘅總數:pensive:
疑點2）佢話以前不嬲水警都唔會做執body 嘅工作（因為佢地懶，試過响附近都只會鈎住件body 等消防黎執）其一因為消防船有塊尾版可以放下後成件body 產上船，而水警船係唔可以咁做，只可以彎腰用手執好可能會令到成件散晒就大鑊有排搵，所以一般都會等消防黎做，但最近就水警搶着做，同佢哋鬥快到現場爭住執🤔
疑點3）之前如果有body 執到後，水警都唔多理，有時話放响水警基地佢哋都立即call 救護車接走，但近排水警主動接手話等佢哋處理，又忽然勤力左🤔
疑點4）以前如有body 都一定有原因，即會有人報警例如（有船p有人報失足搵唔到or 有人目擊有人墮海等），消防就會收到call 要做一個叫海面搜索，要做三更即62小時，在做搜索時通常body 就會响30個鐘左右浮面，但近排嘅body 全部都冇人報，全部都冇出過海面搜索，就已經發現body,即沒有原因的🤔
疑點5）即剛發現海怡半島對開body,長知識時候，以我男友同佢D同事嘅經驗，如果真係浸死的，人係會30個鐘左右先會浮面，因為人體內有大量細菌，死左之後會發酵而做成空氣令死者浮，但在海浸左30多小時後人就會腫脹，軟晒林晒連5官都變晒，但海怡發現果個問過執果個同事，佢話新鮮5官仲好完整，即係話唔係浸左好耐，可能4-5個鐘，但點解浮面呢，佢哋話有可能一早死咗所以一早已經發酵左，身體已經有空氣，所以未變形已經浮面🤔
疑點6）其實所有消防同水警夜晚好少會出海，除非接到call,巡海只會係日頭做，通常夜晚會泊好响水警基地或海事署，但近排佢有同事話見到水警夜晚車住一船7-8個人，另一隻一個人出海，唔知佢哋做咩但佢地消防冇收到任何call，但水警基地同佢哋消防泊海事署距離太遠睇唔清楚🤔
佢有同事話要買部iPhone 11
可以遠距離影住同要望住水警果邊，睇吓佢哋有冇做衰嘢

真係似有壓力，成個星期講野就住就住完全發揮唔到

19今次真係幫唔落
點做散水撚我都忍

好睇還好睇，但以一個反社會人格嘅人物同電影嚟與香港局勢作呼應，是否on9？

真心想搵理由 但唔太諗到

你既聽眾又唔多中學生

係咁叫人唔上前 有屁用

難班中學勇武 會聽佢呀爸呀媽講

你係要講 咪日日fb 分分鐘仲多啲人幫你share 再傳公海 連登 俾中學生知

唔係屌 係覺得19 real on 9

佢當而家出去既人係joker咁

成個星期食咗屎咁

呃show 錢 shame on u

時事評論員 就敬業少少

佢應該岩岩睇完 忍唔住講一句
最佳電影應該多數未到佢下話？

男主角應該走唔甩

不如光明頂試下改改 用 國際社會 點樣可以用HK 分豬肉 / 用HK 打CCP 仲好

講本地野叫散水 ~= 浪費大家時間

ANTI SOC片 應該 無機會

搵集講下trump彈劾好過啦

不得不承認光明頂愈做愈悶 講黎講去都四幅屁

呢幾個月已經好好多, 總好過之前重重複複講左膠同侵

尤其是係琴晚嗰集

上幾個星期其實仲ok,但今個星期真心不了

馮同學上健吾光頭頂

聽落有內容過上星期光明頂太多

光頭頂

有冇link?

我聽左光明頂十幾年，係近一兩年最差，今年更加聽唔聽都罷，陶傑擺明俾商台高層俾壓力，盡量唔好講香港局勢分析 ! 好多時火較火爆鮑偉總想講，陶傑就撳實佢叫佢唔好講，即時轉話題又講英國最多，其餘就其他野歐美國家，歐美國家講咁多關我冷事咩! 我最緊要係火燒到埋身，梗係想聽香港話題啦!

11點先播完 等聽日粵韻流聲搵903國民教育
2個鐘節目, 開始之後半個鐘到最尾都有馮同學

首先感謝陶傑帶給我好多知識
你一年前講嘅立法會無用論 美國阿修羅 對時事嘅分析 等等我都好入腦 帶俾我好多啟發同擴闊我對世界的理解 我特別鐘意你同潘生講香港往昔 令我對香港呢個我住嘅地方有更深入嘅認識

而今個星期你真係食撚哂屎 而且好撚乞人憎
facebook live 果兩日人地問你嘢 答得行唔convincing 講埋啲三教九流嘅垃圾建議 又soundbite 咁拎日本簽證同中共黎比較 9唔撘8
呢個Joker 係自己利益受損 + 本身痴線 而且佢係反社會 九流故事配一流演員 同香港更無可比處
每日都有後生仔衝去死 你做揾食友都認真少少啦屌

陰陽屎忽鬼算把啦
兩面瀨
白鴿永錯論
一係就白鴿陰謀論

講15歲了

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

校方是幫兇

林可怡？

藍可兒

恐怕真相同大家諗嘅差唔多
永遠唔見得光

真相其實都好明顯架啦

19都講15歲睇黎真係好嚴重

幫兇即係兇手
校方係殺人兇手

依家知專都開始被裝修

阿鮑

比100叫佢光脫脫走落海

喺個海到自殺但又會除衫真係奇撚怪

唔係當香港人白痴,係俾d白痴嘅香港人睇

情報戰

理想與現實

中國人管治思維

重溫係咪只得做會員?

陶十九講普通話 = 玩膠時間

勁似

又扮大陸佬

係
[url][/url]

原來有個節目真係叫光頭頂

琴晚馮同學係903講過類似既話題, 不過切入點唔同

光頭頂係個節目既環節名

14號晚既要幾日至有?

聽朝就有啦

師徒同場

燒山話過硬

香港今年開始會明白美國lobby玩法

三狼案水準

真係唔知有咁嘅機制係美國
不過泛民邊到有水喉set個team 係美國到做lobby

ＬＩＮＫ：
眾籌目標：300萬

眾籌簡介
香港眾志成員早於2014年便意識到國際連結對民主運動的重要性，著手《香港人權民主法案》遊說工作。五年後，美國眾議院將於當地時間今周二晚審議《法案》，但參議院則排到第238項議程，審議遙遙無期，總統特朗普亦對香港問題立場不定。為使《法案》順利通過及有效執行，香港眾志未來將會壯大美國遊說工作。

隨着NBA、Blizzard等噤聲事件引爆國際社會新一輪針對中國式審查的反彈之際，香港眾志下一階段遊說重點便是「放眼世界」。在新階段國際遊說工作中，香港眾志將連結各國政要及社會，合力為香港政治地位及具體情勢發聲。與此同時，我們計劃將《法案》推廣到各國，在不同國家設立類似美國《香港人權民主法案》的法案或相應制裁機制，為香港建立一個「全球保護網」。

新一階段工作為期兩年，除繼續經營美國網絡外，我們亦將集中德國、英國、日本、台灣等四大重點國家，拓展我們的連結及遊說網絡，當中德國是過去多次就人權問題發聲的歐盟成員國之一、英國是《中英聯合聲明》簽署國、台灣則同樣是威權中國下的命運共同體，而日本乃東亞最具軟實力、近年相當關注中國影響的國家。

新一階段國際遊說工作
香港眾志未來兩年國際遊說工作，主要有四大工作範籌，包括：

📌確保《香港人權民主法案》在美國國會通過及切實執行
📌推動全球各國通過《香港人權民主法案》或類似制裁機制
📌在英國、美國、台灣、日本、德國設立當地港人遊說網絡
📌在國際層面支援港人商業抵制行動

眾籌金額
新一階段國際遊說工作為期兩年，眾籌金額300萬，包括：

【🌐海外網絡】資助海外港人進行遊說，在重點國家建立長期遊說網絡（約50萬）
【✈️主動外訪】針對外國國會及政府機關，主動出擊進行策略性外訪（約100萬）
【🔎訪港考察】邀請議員及社運組織來港考察，壯大香港與其他公民社會（約50萬）
【🕵🏻️‍研究團隊】聘請本地研究團隊，為遊說及倡議工作提供法律研究和研究支援（約100萬）

過去遊說工作
【🕵🏻️‍外媒訪問】反送中運動以來，香港眾志接受過逾400場外國訪問，平均一星期超過25場。
【👩🏻‍💼主動投稿】香港眾志過去積極在《華爾街日報》、《華盛頓郵報》、《紐約時報》、《時代雜誌》等國際大報投稿，迄今已經有28篇文章。
【🌍外訪活動】過去三年，香港眾志進行了至少五十場外訪活動，足跡遍及歐、美、亞洲多個國家。包括：

🇺🇸美國（紐約、華盛頓、三藩市、洛杉磯、波士頓、鹽湖城、邁阿密）
🇨🇦加拿大（溫哥華、多倫多、渥太華）
🇬🇧英國（倫敦、牛津、劍橋）
🇫🇷法國（巴黎、斯特拉斯堡）
🇩🇪德國（柏林、法蘭克福、緬恩斯）
🇯🇵日本（東京、大阪、京都）
🇪🇸西班牙（馬德里、巴塞隆拿）
🇨🇭瑞士日內瓦
🇮🇹意大利
🇳🇱荷蘭
🇬🇷希臘
🇮🇪愛爾蘭
🇳🇴挪威
🇩🇰丹麥
🇷🇸塞爾維亞
🇨🇿捷克
🇧🇪比利時
🇦🇹奧地利
🇦🇺澳洲
🇹🇼台灣
🇰🇷韓國
🇲🇾馬來西亞

好多劇情會講及華盛頓政治既美劇都偶有提及既

Gphone，周庭眾籌左半日 先得15萬 見到幫手推

政治遊說美國好流行

house of cards
成日要講數

今晚咁靜既

內政部直接叫佢地做香港黑警

19叫散水之後呢度就少人左好多

仲有英國版magnitsky act

今晚資訊太多要專心聽

唔通19會係持牌電台叫人暴動咩
搏拉呀

其實今晚先高質

今晚呢集重要

分拆上市

屍政報告, 明日佢有佢講下面無人理佢.

唔知點解覺得馮同學係沈旭暉隔黎係相形見絀

點解叫棉胎?

大愛包容 血濃於水

張居英權攝係棉胎

教授同同學邊有得比

即刻"係"一聲比你

150個入面出o左一個天琦o既人已經破壞晒咁多年幾十萬人計劃

梁天琦模式

大溶爐

NBA

今日抵制 第二日當冇事發生

肯定係大陸突然撳掣唔比見

但問題係近幾年好多普通話學生

對住呢個女人仲會有乜驚喜丫

得驚冇喜

以前個批新移民都仲會自願或被同化
而家個批圍威喂仲惡過你本地人
唔可以相比

馮同學自己都話自己係光明頂係做下把位
多數聽佢講野都係陳述事實, 分析個啲19做晒梗係覺得有分別

補漏拾遺, 世界仔

天琦嗰代仲係講唔正廣東話比人笑,
但最新係破咗廣東話個保護罩
一班普通話仲多過廣東話

馮同學派膠多

因為唔同,
係23條立法失敗之後先開始計劃真正溝淡,
嗰時董政府反而怕好多人落嚟

又唔算既,佢講d野大部份都咁factual,
可能係有時有d人聽起上黎會乏味d姐

強烈建議光明頂三晚香港兩晚國際 國際一定要沈博士加瑪同學

如果根據光明頂咁多日以黎既分析,
咩陣營同立場既人先會選擇係林鄭公佈施政報告果日,
去指使兇徒打和理非代表既民陣召集人呢?

水鬼升城王

魔警,想激怒勇武反令和理非恐𢣷

保護gap女, 時代革命

馮生可唔可以講下刺警個單野冇告襲警？

成個連登都係偵探post喇喎

如果係大陸特務警咁冇得告

以為會重點講施政報告點知係做神探

燈到

頂

仲短過ies fyp

仲施咩政
施暴得啦

唱雙簧

走資記得唔好益玻狗
星展渣打都唔好用

先揸波又干預香港內政

得24頁所以冇咩好講

渣打唔係英國架咩

玻狗仆街啦 香港而家咁佢地最大得益者，仲咁撚多野講 你老母

乜lun

囫圇吞棗

佢想你地繼續打

咪就係
但係咁撚多野講好難頂 口交部幾時叫佢地唔好指三道四 佢老母

ff

新加坡是渣打大股東

主權換治權,當年曾經提議過

口交部點會
有人幫拖恥爽開心都黎唔切

屌而家先知
好彩無離岸戶口

九成按好呀,他日負資產的話,佢哋一定仲勇過手足

圍村就一定唔收，收晒d 百年老村

全民劏狗

根本林鄭就係攬炒之母
佢都知自己實玩完
大家一齊半陪葬咁
佢反而有小小機翻身

成份施政報告根本咩都冇做過
可以話最少內容既一份

新聞聽到都打個突，坡仔立國係反共 + 呢幾個月收錢收到手軟，咁奶共既屌

林志偉大d定劉sir大d

坡仔食兩家茶禮

十九、語帶叁關

光頭頂大晒

又光頭頂

再加上香港人由心底對房屋政策
可以話比全世界既人都熟悉 唔洗咁留意
因為身受其害
撇除九成 林奠今日份野有幫 維尼 習派 個啲 止步制亂？

一忽都冇

又播歌

靚歌

咩歌嚟

好聽

余安安 自由在我手

有冇人知邊個唱

靚妹仔

多謝點嘅歌先

但手足發夢唔係for識人溝仔溝女囉

幫左大陸走資派套現閃人

好想知條橋邊個出
on99

有新版

呢個MV有電影片段, 00:55開始就係陶傑講o既維園玩roller情節

仲要連壓力測試都唔使

光頭頂其實點解咁多人講 基佬個新節目？

光頭頂係健吾個節目一個做咗差唔多5年既節目環節
事源13號既光頭頂健吾搵咗馮同學上去, 而且唔係好似光明頂咁淨係講factual野同搧風點火而係有好多推論
個感覺幾新鮮我就多口係度講2句提議大家聽吓咁囉

首歌幾好聽

希望今晚講brexit

無入到英磅

今晚遲到
但聽brexit nice~

Yes

今晚無人..
東西德 南北愛

新柔長堤

北愛一國兩制

其實南愛也脱咪得唔得

後庭停協議

愛爾蘭先唔會同你癲

係咪講左鳩盟

佢係咪講左做「鳩盟」？

證明係live

又鳩盟又牛膏
條脷打哂結

咁加強北約合作，然後歐盟解體

講埋「牛膏」tim
才子

新詞語，硬脫鳩
如果傳番英國，一定引起騷動

我都聽到

9exit

亨利八世為咗女人促成愛爾蘭宗教問題
英國陳同佳

英國脫左歐都有人才領導

但香港得個垃圾施政報告

講咗成晚就係為咗呢句

獨立及審裁委員會

英國同工黨共組聯合政府吧
戰時內閣共抗歐洲霸權

英國保守黨同工黨共組聯合政府吧
戰時內閣共抗歐洲霸權

共產黨中出即飛同土共割席就有份

著數左

著數咗

一日共產黨管治都唔會有真正既政黨政治

依家係想抄商界家添，怎會咁玩呢？

陶仔講踩界野

大滾友

又後停，又delay no more, 唉ya

自由民主黨會再同保守黨結盟？

花過岳飛

咁派法直情搏炒

仆街佬管浩鳴係咪做左件好事

冇人？

新加坡好撚陰濕

左右逢源, 食兩家茶禮而已

又幫李光耀打飛機

哂撚氣 獨裁垃圾國家

支持星加坡回歸祖國

但李顯龍廢到仆街啦

依家新加坡都就黎爆炸啦
睇下李顯龍條垃圾

根本個套唔work 世襲run得到幾耐 民主制度先係永恆

早四個月做就係

19真係好鍾意李光耀

李光耀係犀利嘅
好多左仔對佢咬牙切齒又不得不佩服

恨鐵不成鋼

唔係世襲 應該話一任最多做兩屆

問題係點都唔係有能者居之
上一任有料咪無事
今任垃圾咪玩撚完

拜登出到
實畀trump 屌打

新加坡前進黨
新加坡民主黨
工人黨

呢三個黨聯手玩2020大選，有機會打冧人民行動黨

支持先揸波實行一國兩制

馬來西亞 新加坡特別行政區

唔望真啲以為晾緊件紅色衫

佢係仆街同陰濕，但絕對唔係撐共

不知幾想香港快啲死

聽朝林奠上881

班人成日上ga la,
May姐小鬧大幫忙

咩節目

支那想R著數嗰陣咪話自己發展中國家

獅子山精神就係乜都唔理只係返工返工

早四個月做都未放得監個bo

講暴大校長

頭先隻左仔話香港以前係因為鄰國犧牲自己先成就香港繁榮

係中國寄美國平過喺美國寄本土呀，馮同學

港版蔡元培

搵啲大學自己搞獨立調查委員會

19又9up

Joint School果份真係有公信力過港共好多

會唔會講陳庭佳自首

馮同學，閘住先

可能睇住先

嘩冇講陳同佳

今個星期咁正常 點解上個星期可以搞到畀人百屌

無得tune聲 逼聽大大聲

三舊水聽official啦

有得聽既 我將果300比星火 好似好少少

光明頂客席主持馮智政先生

Simon

多謝燒山

上神旨意

好小氣

抽燒山

17國語言

我更係幸災樂禍啦

笑得好仆街

Btw如果架水炮車唔係射咗落清真寺 而係聖安德烈堂 popo同777應該wfc

翻譯十七國語言

快到

點樣先算叫做中國血統

19 真係記仇

次主權

唔講都唔知死左

有d咁嘅事？

姓劉係邊個？

人地想佢死全家,
佢都係KEEP住之後幾年抽下佢水,
咁叫revengeful?
更加唔好忘記後事證明係燒山係果場論爭係錯得離譜

咪再提連登啦，已經唔係香港人討論區，有大量水軍

有post叫人清理?

有冇巴打有link, 想睇睇

有開叫第日清，點知射完即刻有人清緊

有開呀~點知射完就清緊

終於等到

佢姓毛

下
個印度人係tvb奶晒共wo

爆大獲

血濃於藍色水

奶共 反林鄭 無衝突

劉迺強

比水炮車射醒左

屌， 原來路人甲

大把藍絲撐警但係反林鄭

漏奶強

數哂岀黎

又抽水

19 今日好似抽水抽得好HIGH

牛奶強

覺得林鄭點解唔一早開鎗

沈生又會肯返嚟開咪 之前冇開成年

michael chugani 唔係藍?!

呢幾個月一個禮拜至少來一次

19一係曲，一係畀面老友姐

因為重慶大厦班左好多人過去

呢幾個月唔係

在場咁多警聽到但得果條友係最大反應,
可能性只得一個

你個三毛/mon 狗，咪扮人

講中咗

想問用顏色分政見同學術左右翼的分別，上次話講冇件事

又17國文字

又17國語文

燒山

文宣好重要

喬裝市民

港獨既門檻好低

香港人，獨立

Eason還眼.jpg

算撚算啦， 獨啦

19式撐警

19對香港仲有信心

又嚟持平抽水

太平洋被抽乾

老母唔屌 屌邊個呀

全方位練兵

17分鐘

公然勾結外國勢力
政府幫手練兵

又話我地係大台

健吾?

無連登咪返舊登用住先

我9錢7月已經預言左啦！！！

十分喜歡日本

邊個係香港通

暴徒

日本支持修例

19:正常既,正常既

漢奸走狗賣國賊

冇舊登就會有另一個燈
好易好快

舊登，膠登大把平台啦

俾牙joe賣晒你d資料俾狗隊啦

19今晚唔屌呢隻？？？

連登已經變左一個意識形態
平台只係表面

冷氣高層

反而覺得連登先係對黃絲專用(相對)最有效既維穩平台

而家個個有tg, 有埋twitter ig
要聚番人有幾難

抽撚埋光頭劉蛇

我就直情覺得射水嘅支那係武犬囉！！！！

補褲個post 真係經典

目無法紀

香港勝在有劉sir

Reddit

陸軍馬鹿

仲林大總統

軍委主席劉sir vs 大總統林志偉

必須要光頭 因為無法無天

新嘅日本文化刺激

合艾和平村2020

無料案內所

鮑蛇好酸

下星期一晚

正能量黎既

下星期一晚？

真係live 亂鳩咁嚟 下星期一晚

咁快下星期一晚

可能一齊去見天皇

咁都講錯

轉個頭即刻播政府廣告

下星期一晚？
今日禮拜二wor

可能又放假

忽上腦下星期一

有一刻以為已經星期五

19:下星期一晚⋯⋯⋯⋯

今日先星期二⋯⋯⋯⋯
Hi大左丫

嚇撚得我

一完就關機

有事請教

署理行政長官張建宗
他形容投案是小事，不應將其變為國際大事。
我唔係好明佢講咩

佢老友係左膠 純種果隻左膠

一冇左隻左仔響度成個節目質素提升好多, 又唔駛聽佢扮中立幫共產黨兜
潛伏緊既共狗最可恥

19 昨晚先講完777 去日本係近期唯一正確事

點知777 向人地天皇接位時睇電話

又做錯事

又俾我屌中？？？

老實，港犬收份狗糧除左幫支犬泯屎執屎，仲識乜？？？

極可能係新疆班支那武犬班底添！！！

其實簡單道理：

香港就算點偽進點文盲仆街，土生土長識一兩個字嘅有邊個唔會至少俾面任何大廟呢？？？

支犬見到門口個閘咁靚，以為係公園

馮同學好政治正確

又角色扮演

呢D其實係protocol既野黎

19又講故仔

請勿包頭

19唔做廣播劇晒左

衣香鬢影

啱啱19句形容日本文明高尚Pro___全寫英文係？

Come on Carrie

諗起之前奧巴緊喺個追悼會到玩自拍

wo 是月娥

又精神分裂

propriety

大和民族嘅平淡, 中國人永遠都學唔到架啦

Kawaii

AV Feel

扮啲小農dna大媽

唔該哂

中國人好鐘意大紅大紫

仲有金色

m血

發射!射!

華維5g同步

發射， 射！

又抽撚到仆街今晚
好鐘意陶生拍馮智政

終於講大仆街

毛主席

性工會奶西含撚就叻！！！

開始夾到幾好

玩色，又點可以唔提事頭婆

好撚憎條死左仔, 字裡行間不停想幫共產黨兜

呢條金毛奸狗過閪，似足佢狗主董狗同師父儲君，笑裏藏毒針！！！

訓練緊做第二個黃永, 更加「中立」

黃永條撚樣

777真係黐L線

根本晨撚早行緊急法一個鐘，送隻狼狗去台灣就得啦！！！

無知一問 邊個係死左仔

今集得兩個人, 咁都估唔到? 馮智政, 係第一左狗曾钰成搞既智庫既第一頭馬, 重聽聞根正苗紅, 老豆老母就係老左先埋到堆

同埋黃永, 馮乜鳩呢D人講既野唔係叫中立, 而係叫潛伏, 絕對冇得兜果時就屌共產黨, 小事就小罵大幫忙, 其實係等緊機會跳出黎幫共產黨粉飾, 已經聽到好多好多次, 最近既記憶中, 有集佢講撚埋香港既繁榮係因為中國既犧牲所造就, 有集陶傑同鮑沈二人講到有公安扮警察, 佢響最佳時機跳出黎兜話「邊有可能呀, 最衰都係湯家驊」跟住廣告, 我屌你老母呀兜撚到九唔搭八, 公安扮警關十一哥撚事呀, 不過站響佢立場公安入侵香港係好撚大鑊

紅燈亮起，全部馬匹準備入閘

會唔會講加泰

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

陳肇麒

踢波?

wtf?

佳哥？

乜7話？

又叫人散水

陳7呀

????????

術數

高抬貴手?
死左傷左盲左點計

膠都廢撚事俾

靈異都出埋

術數？？？又撚鳩吹江湖狗？？？！！！

用玄學分析, 點解唔搵天命

乜撚柒野黎？

富X都掟貨

唔撚聽

姐係要睇命格

今晚有陶傑？

今晚做乜9

岩哂cc台班友

點解無端端會請條咁嘅友

who

呀媽係女人，山係石頭海係唔係

收左錢？

呀媽係女人，山係石頭海係水

痴鳩線真係神棍
house of common不嬲日日都嘈架啦
無撚腦

其實邊個決定請咩嘉賓?

請條神棍做乜

玄學加金鎘

屌你老母 講埋哂阿媽係女人既野 沈教授呢？

光明頂真係咩人都有

衰撚過李居明

好撚流喎7哥
唔怪得得嗰27xx人like啦

想問下光明頂請嘉賓邊個決定

屌，今日條人好垃圾，唔撚聽

9up

買時段上黎fs

之前都有上過光明頂，陳弋航

全乜撚野球
台灣都唔知幾好境
已經完撚左啦

好廢

術你老母臭閪咩 有睇新聞都知啦

太on9
真係神棍feel
我一早講左咩咩咩，睇下我又中

李居明講戲曲文化發展既野都值得一聽

點解請呢d廢人上去

退過沈振盈

鮑蛇想撚佢

風水佬呃你十年八年，我講嘅就係真的。記得儘換美鈔呀

聽呢d咁不如請陳雲上黎仲好

咁啱呢樣我又睇唔到

支爆

屌我聽返城寨算鳩數哂鳩我時間

難得得閒聽下直播就撞正條神棍

嘩全鳩噏？一啲理據都無？？cls

請條風水佬鳩噏。

講旅遊業，零售業， 飲食業從業員 對gdp 貢獻不嬲好低 只不過政府唔敢cut 依d 行業。 佢地不嬲都買唔起樓。

廢話 金仔都洗美金啦

早兩分鐘入新聞睇嚟19都頂唔撚順

條友用錢買時段炸

爆唔到，因為轉左支那寶，佢可以用貨幣調整物價，內需一定冇問題

利申:報紙佬咁講

熄撚咗

已經熄左 太神棍

財金係吹，用術數講文化野就可以既

光明頂間唔中都會請D「素人」上去撚㗎啦
可能陶傑見佢串柒柒咁.請佢上去撚鳩佢

驚搞衰個招牌就唔好請呢D人啦。

好似上次果位甚麼助理客席教授咁上黎柒

算下中共仲有幾多年命吧

sorry都係咁話
秒熄機

陳同佳=689

林過雲=689

搞屎棍

廣告完就興致勃勃

好玄…
好神秘…

開始撚狗

財金太悶啦

條友算唔算夠薑

陳同佳成個蜥蝪樣

大粒嚜面相上半部=689

廉X,七神
唔係將軍命?

如果為錢請啲咁嘅垃圾浪費時間，我罷聽一星期

毛澤東也有粒墨

圖呢

19進入撚狗模式

可唔可以講d我知嘅野？

稻中乒團

宜家講緊斗數？

唔知

淋病

夜總會le範都精?

講夜總會托咩，私人會所都末落啦

鮑蛇又撚

依個肥閪真係亂鳩咁嚟

鳩嗡唔使本

打齋佬都無得撈

測到藍血出黎啦

屌堅定流呀

點解咁似無腦藍絲講既野咁

關乜撚嘢事 冇啦啦請條撚樣上嚟洗白

又賴示威搞到百業蕭條

痴線
警察有禮節

搵佢上黎就是要佢現形

警黑一家親添

屌不如請陳雲上去鳩噏好過啦
講下大鵬金翅鳥，香港復康會

今晚真係擺明撚狗

屌
殯儀業都入數做乜9

我未試過聽光明頂可以有嘉賓咁垃圾

陶生已經成日9up 今日請條友上嚟鬥9up

鳩up連編，我都識講，二年後林鄭會升官，係人都知啦，食肆靜英英，失業大增，高級雞無人幫襯！！！
屌，光明頂索來高質素，奈何今晚招牌盡毀

殯儀+淫業+玄學兼金鎘界才子

條友係咪要宣傳上嚟賣廣告

你話經濟差仙人儀式一切從簡都講得通
不過死者為大點都會搞
佢真係9up當秘笈

大把行業冇影響 都on撚9

屌
早知上床瞓覺

口窒窒咁.點做風水佬呀

明日要搵dreambear補數呀屌你

你肯定未聽過5年前果件新疆公安

間唔中搵D垃圾上黎9up 下, 唔係到時要續牌就仆街

佢又唔可以講打技術野，聽眾唔撚識

願聞其詳

尖東收咗皮廿年啦

果d不嬲死哂ga啦

今晚一路聽一路既感想:

出骨火

早幾日先射完清真寺仲講得出依句真智障

哦~~~~

係都北上啦

又幫狗兜

黑警慘條毛

原來今集係用黎平衡同埋維穩

帶住豬咀去鬆骨

好撚on9 早知温書

5年前果件新疆公安話佔中係美帝國主義幕後策動

我全部都係

清水？

最撚憎依d on9 各打五十大板 冇自己立場 牆頭草

不如請西藏密宗傳人講下如何在14000605分之1的機會中取勝吧

條陳七各打50 大板想點呀

屌以為佢呢個身份會講喺新疆既第一身經歷同黑幕野

其實講到最後 咪又係藍

胡鍚進啲friend

陳七好撚垃圾

問題係完全唔啱禮節 咁撚樣入去人地度

食四方飯既人係咁，唔得罪任何一方

又請依d神棍

根本藍絲

唔講你會唔會主動入去
鋪頭比唔比你入都成問題啦

請依條撚樣黎做乜鳩

條友講d野同髮型屋d師傅, 的士佬差唔多水平

入清真寺道歉都講到十分光榮
香港第一人咁

呢條友想點

9up左成集

咁多聽講

成日都朋友嘅朋友

光頭頂個監製真係好廢 年中請埋d鳩人上嚟廢up

好撚on9
依家撐警都唔食啦
仲話同場揼骨
咪撚7啦

浪費咗我一個鐘

哎 瞓覺

好似清末打仗咁，輸緊都講到贏緊

唔上身嘛
鳩嗡林鄭命數都話可能命盤有錯未必準

講咗就唔靈嫁啦

光明頂好似從未請過黃毓民

陳雲上果集幾好聽啊
19開盡糊塗抽水mode，陳雲又半顛半show off

佢成日吊陶仔

果件新疆公安仲做過美軍架，有無巴打記得佢叫乜名

早兩年書展19主動去myradio攤合照
早年幾19 fb up左張相食飯
有李怡 黃毓民 仲好似有倪匡

咁要抄返段聲帶出嚟，搵CIA招呼下佢啦

記得果件公安出場之前果晚19仲話聽晚請到個重量級嘉賓，做過美軍

第二晚果條友講啲野就同維圍阿伯一模一樣

點請 唔俾爆粗 邊掂

以前黃毓民係亞視做龍門陣 同 歷史節目, 係全乾淨版, 一句粗口都無講.

黃生響商台做果陣同才子攪到有私怨，好番嗱?

［原來日本政府根本冇邀請到林鄭］

前日嘅日本天皇即位儀式，林鄭月娥同澳門特首崔世安都有出席。但根據日本產經新聞嘅報導，原來日本外務省根本冇正式邀請林鄭月娥同崔世安。

另外，考慮到「一個中國」嘅原則，日本政府都冇正式邀請台灣，但係就有接待以來賓身份出席嘅謝長廷。

//即位礼正殿の儀には、中国の特別行政区である香港の林鄭月娥（りんていげつが）行政長官とマカオの崔世安行政長官も参列した。外務省によると、政府はこの２人に対しても正式な招待は出していなかったという。//

19同毓民好返好耐啦

6/6/2017，19上ViuTV節目晚吹KO KOL，讚毓民係香港過去十年第一KOL

時維2017年書展，19去毓民myradio攤位請毓民簽書後合照

時維2018年，由左至右：19、新亞書店老闆蘇賡哲、倪匡、李怡老先生、毓民

我今朝坐車聽 聽到天命術數
成個人醒咗 兩分鐘後熄咗
屌

屌曬撚哂我D時間, 間中鮑SIR & 19都穿插潤鳩陳七幾句

以為係踢波果個

屌你老味 聽多幾句閂撚左

咪撚再請呢D傻閪廢中神棍上黎

印象中之前、上年有上過一次

2018-02-27 , 等陣DOWN番聽下先知定馬後

琴晚光明頂好似變左另外既節目咁 嘉賓真係好重要 唔好亂請呀喂

呀7兄都係留一手。
大家聽下就算、不用上心。
儒道佛三家、都不離信孚
簡單、刻苦、內修
求術求指引不如先修內在

搵劉綽淇，阮詠嫻呢啲上黎有啲嘢笑吓都好過呢件啦

我有預感19會講中國人偷渡去英國凍死呢單野

呢件神棍係神棍唔緊要, 佢入面一講政治原來佢D「政見」係超級無敵左右穿梭
一時講暴徒點樣點樣衰, 一時話黑警點樣點樣衰,
跟住又會同情示威者, 跟住話暫時唔好清算警察住
神棍得蘇文峰ok

蘇民峰都冇你咁得閒
日撚日去旅行一年都冇幾日係香況

今晚有尖啤

楊天命

今晚有夢翁

啤啤

劉啤啤

尖啤

咁咪幾好，正常過昨天

好野有bearbear

夢翁係咪真係收到北京d 料架 ? 成日都流流地

bear

今晚有尖啤，正

冇19?

19又遲

19係唔係又遲到

Dream bear 認證？

係習大大唔比撤，唔好賴7777

6大

19撚喵撚到遲到

已經確診林鄭埋唔到尾

岩岩邊個係後面鳩叫左一句

不如比返阿Sir做

又有尖啤

咪玩啦，頭都白晒

習近平6大錯誤

放人一條生路啦

返到嚟

才子到了

夢翁呢啲前言講左好多次，有冇新野先

擺明要向689集團報仇

尖啤又黎狗共看家本領，有鑊你食晒，乜都唔關皇帝事！！！

夢雄好撚小器

尖啤，你個咪好刺耳

陶生做咩吸貓

曾爵士擺明食花生啦，點會坐番落呢個三煞位？

尋晚真係惡夢

光明頂燒通頂

其實喺西方社會 會唔會成日有因為政見唔同搞到離家出走嘅情況

咩野係多維網？

今晚夢熊大師盡爆心中情

估唔到夢翁以前係689天字第一號粉絲

終於講屈小姐

民主地方同獨裁地方係不同

依條死婆

所以777可以得罪黃/藍都幾厲害

總知777個結局係咪點都會仆街死

即係牆內的支那01 , 又係于品海既

邊個黎 把聲好極醜惡feel

幫完你俾你插一刀

建制派區議會點都衰一獲架啦

華大媽

係, 依家係睇佢自己嚟定賜毒酒

叫春瑩

搖搖領先既預言

19 又可以hea ,由尖bear講

仲有
在中國的外交部網頁， 華春瑩昨天說的「中央堅定支持林鄭」 已被刪除。

放心 對家實會有那喳手段俾佢地贏

下場應該慘過貪曾

有時不得不服尖啤記性咁好 年月日記得咁清楚

江湖飯局要甩身，所以689要搞夢翁

有時以為佢即場9 up個日子

做哂功課，加上不嬲記性好

小英真係有運

咁多恩客

勇武點會收貨

啲日文

港式日文

抽日本單野 好

多謝777

不請自來又係咩玩法

要日本人咁樣直線抽擊真係破盡紀錄.

日本戰線，周庭屌打

據聞林鄭好似不請自來

777恰鳩日本仔

天照大神

鮑sir 日文都識

而家咁樣反而唔想林鄭走，團結之母黎

玩咁大

睇漢字

出醜=唯呢出醜

全國政協前委員劉夢熊2013年初去信時任特首梁振英及廉政專員白韞六，要求中止廉政公署對他於東方明珠串謀詐騙案的調查，2016年被裁定傾向並意圖妨礙司法公正罪成，判囚18個月。已服刑的劉夢熊提出終極上訴，早前獲終審法院批出上訴許可，今（9日）開庭審議後被駁回上訴。劉夢熊以16字形容心情：「擊鼓鳴冤，證實是冤，擊鼓有罪，千古奇冤」。

日皇大典其實係咩級別 ?
除左君主立憲會派元首
其他國家都係普通官員，中國都係王岐山代表
都唔係第一交椅

Bin c bin到

夢翁笑得好淫好骨場feel

高達迷又讀歷史點會唔識D日文呢？？？

類似英女王傳位，好似係

笑到收唔到聲

做阿爺野，都要坐，真係冇公理

去日本佢玩電話應該特登,
去到今時今日,佢應該幾憎中共

唔撚俾佢辭職

唔關事, 只係國家級party, 比面派對來.

好想知個刻佢用電話睇緊d咩野

正氣鮑蛇啲日文先正

19 冇睇高達

話說美國派左趙小蘭，即係McConnell 的太太
唔知有冇同呀太交換下人權法既問題，咁就GG了

上緊連登

段估係公事
工作狂, 應該係攬晒所有野嚟做

又話中國掘起

無人坐佢旁邊教佢wo 識唔識上r

死都要去英國

講英國貨車單嘢

最唔想做中国人就係中国人

訓練班

才子抽埋祖國

你識分19同包Sir先再出黎柒啦打狗！！！

尖BEAR ...真係好正

依家香港連續兩任689同777都係習總批, 兩個都出事, 黨內一定好撚多對家想郁習, 我估佢地應該傾完deal會比唐英年做下任.

點解唔偷渡去北韓

夢雄自己都走去英國殖民地

去北韓

呢單野中國真係好醜

唐唐自己都唔一定想做

無新聞自由, 訊息唔流通, 呢d只會繼續發生

我覺得係有共狗開大會前做野！！！

啤翁咩成份 地主？

早廿年前都冇咁柒

支那雪條

智商問題

冰鮮豬

夢翁

Hong kong chief executive dream bear

退休好過啦，仔女都大晒

19係咪想佢死

俾人影到佢地傾計啦

高雄市長個腦細就係自己

熊者,維尼也

唐英年做特首，劉江華做政務司

咁香港就真係無為而治

cls

上頭

夢翁今晚瞓唔着

19開始high 大

瘋狂鳩噏

中國夢

熊者維尼也

笑到

神獸又要出動

商台續牌

習近平切割真係好快，總之是有人欺君，錯不在近平
如果此講法係啱嘅，我地係咪要殺上北京中南海，仿效明成祖咁清君側？

撚有人想777咩

你唔好做野香港反而自動波

中國夢
維尼雄

熊呀

睇路呀BEARBEAR
兩條損友捧你
要記得林大元帥的教訓

不過又、你做特首我BUY
熟老共先識踩線做野

捧殺

其實欺君講過啦，將五大訴求吹港獨呀嘛

夢雄失控

聽黎佢都有想入主舊港督府的野望

提到一地兩檢，大家唔好忘記中環割地

仲有東北新口岸

禁BEAR好過老鼠成
真心膠有真心膠好

下話

bear翁 夢翁

識玩梗係搵夢翁做行會召集人啦

Bear 翁做 689會點

Dream bear人肉政治wiki

尖啤鼓吹憲法上的政變

High到19嗌去廣告

大仇得報

劉細良講過，類似侵侵個隻先將個問題吹到大一大，再平定佢咁就有大功

BEAR翁做行會召集人、唐唐做特首(無為而治掛名)
搵埋國師陳雲搞公共政策
有得諗

背出嚟

夢翁係中共人肉黨史專家

時間人物地點，全部背番哂出黎
才子插唔到咀

難得BEAR 講政治現實
高手在民間呀BEAR
人材、民間多的是

689

一國兩制講撚完, 回歸基本法, 中國只管國防外交.

689數報紙啦

好撚小器

無錯，只係低調。手足真係要仿效德川家康呀

臨尾都鬧佢老朋友

Dream bear最後都要屌一屌689

鬥長命

夢翁應該去教歷史

捧dream bear做特首
佢High到呢
完全無否認

不臣之心
咪又係傀儡condom

支那依家就黎開大會之時爆單咁嘅野，口交部就咬住吹"未肯定蝈籍"，又攞龍門唔J"首先是中國人"鳥！！！

幾時先批鳩管浩鳴條撚樣

講英國偷渡單野

19講到自己親身去過咁

雪條

世界第二大經濟體

人體冷凍

又抽國民教育

大灣區

一車車港豬運上去

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

除咗報喜不報憂 仲有誅心論 你講外國衰姐係唔想我地發達 更加要去

直去都要4個鐘

馬拉都是中國的

越南都是中國的

一路聽新聞一路覺得不可思議， 越南未來10年係好好景， 點解都仲要偷渡？ 真心up

啱啱話個女仔msg阿媽講就黎死 對唔住嗰下好撚sad

始終都係貧富懸殊好嚴重

但中國奶緊發展中國家既jetso

獸印

大紅龍?

共匪一統治全球就真係玩撚完

聽到支那原來一早咁癲
屌我諗起啟示錄

今日馬莎拉蒂都跪左啦

19講邊個

好多個
早兩年生果報專欄十個有八個都反侵

終於都講個神棍迫人自首

星期一見

有好多到今日都仲係插緊侵侵
同啲藍中佬傾計，有啲仲喺度攞緊佢參試嗰陣時嗰啲嘢出嚟講
好似係佢哋嘅世界個地球唔會轉咁

有尖啤就唔短夠晒喇，佢真係可以講足4 5個鐘

又有沈教授

又有沈旭暉

想聽下侵侵殺鳩isis老母單嘢 打下飛機

初心初心 掩住良心

個件野

直綫

後上

佢地當台灣無特務喺香港， 唔知條神棍係乜水

連港共都興玩私了

力寶中心入面

第 271 條
殺人者，處死刑、無期徒刑或十年以上有期徒刑。
前項之未遂犯罰之。
預備犯第一項之罪者，處二年以下有期徒刑。

第 273 條
當場激於義憤而殺人者，處七年以下有期徒刑。
前項之未遂犯罰之。

住成世安全屋豪宅

仲要有埋經理人

經理人

呂不韋奇貨可居

瓦努阿圖

片呢

搵竹聯邦夾佢過去

十九靚抽

只有一個主

想知陳同佳情敵有幾靚仔

香港D牧師

聖嚴法師完寂左十年19都仲記得

承認中華民國就好玩啦
可以送大粒墨去調景嶺

刺鼻嘅難聞氣味?!

大粒墨而家大搖大擺放左出黎之餘 有差佬保護兼有神棍做代言人向死者潑污水

全世界都見到個林鄭個初心有幾黑

末法時代當然多牛待鬼蛇神。

鎖國內都滅釋觀道儒天主基督穆斯林
拜老毛奉格神繼承中統位定一專

拜君王如信仰

九把刀夾犯

送大劉去澳門

翁靜晶:
三十多年前，「雙十節」在香港是大節日，邵氏公司全體藝人，必須出席於彌敦道舉行的「雙十國慶」，每每都是星光熠熠。

那些年，有組織叫「自由公會」，港星必須加入成為會員，其影片才可以在乎台灣上映。誰人若與大陸事宜搭上瓜葛，就有被踢出公會之虞，影片被禁於台灣。

乖乖慶祝雙十的年代，如今又乖乖的慶祝十一，演藝界的愛「國」之心，果然是眧如日月啊！

圖為超過四分一世紀之前，我和陳百強在「雙十」晚宴上留影。

台腔都扮到

馬英九突然間去關心潘曉穎
關心條片

台灣腔都識扮

其實仲易扮過北京腔

台式煲冬瓜

開始覺得陶傑d 9up煩煩地，畀沈博士講多兩句學術野好過啦

台灣D特務

點解唔叫譚博上黎

國共合作照住大粒墨

同一個寫手

劇本已經寫好

過主

又ff人聽光明頂

19吹陳同佳聽光明頂

又賣廣告

釋懷
釋放懷仔

嗌全名
BB豬

Budget問題

千門八將

賭俠1999

咁都有得抽

咁又有得抽呀？

越講越high

哎呀~ 最衰都係你啦沈博士

要怪就怪博士

大粒墨令我諗起發條橙個主角 情節一撚樣

點解19 咁鍾意抽沈旭輝水？

佢哋周時互抽

文人相輕

紅館佈道大會

講下條女條動作片重好啦

新一代愛國青年

食真人血饅頭

喺佈道會播埋佢

釋囚kol

歷史人物

同發條燈個主角一撚樣 變咗隻棋子 俾政府利用控制

再殺過人

而家直情係風雲人物啦

將佢變成藍絲青年kol

今集高質

馬英九真係低能

前幾年大灣輝奶共19同鮑偉聰都唔妥佢啦
佢初初番黎上節目就算19係度鮑偉聰都成日串佢

岩岩飽SIR果下「陶生」我覺得個feel好似頭條新聞入面余副官刷鞋果句野

因為friend
有乜原因

當社會有咁多事發生 一集三十幾分鐘 就咪咁煩啦
佢啲廢話得又慢又長

狗毑都feminism

潘東海

食狗肉

三六專家- 老衲

馮同學把聲今日好似怪怪地

她 他 牠
"牠" 的確係日常都少用左

馮同學病左，叫左你帶罩架啦

依家先知原來殘體字係冇“牠”

馮把聲好萌

炎黃解毒？

成日都拎d狗出嚟

係凱

玉林有狗肉節
香港有劏狗節

又好似係

幾時先死狗

之前有隻過勞死

至從讀書話他牠相通，就少左用。話動物擬人更親切

請得潘生上來就畀多D時間人講啦

佢幾夾光明頂 都係成日抽水

Frank sinatra ，Roger moore

潘生係咩專業 ?

終於講gphone

潘生會在youtube放評論片

蔡亮都係嫁外國人

黨唔比你轉立場，藍唔好轉黃呀

Mrs. ARON
食洋腸

德國商人

殘體係用它

雞

1984犯思想罪?

馮同學

艾倫夫人

馮同學唔好講啦

要跪玻璃悔過先可以唔洗DQ?

驚就應該

為了響應反緊急法帶罩,不惜整病自己
要粉身碎骨啦

皆曰可殺

艾倫夫人根本未落黎已經係地下黨

馮同學不如走先休息下啦

馮同學要飲下鹹竹蜂開聲

轉天氣小心身體

講到野開到聲先撚到人

馮同學做一集有幾錢

唔洗流芳百世，都要遺臭萬年

有幾分陳雲, ,不過加點左膠。

尼個都係實人黎

黃之鋒搞港獨成件事好奇怪

馮同學好心唔好做LA

肥仔把聲爛晒

19做篤灰撚

肥政要好好保重身子

馮同學又要粉身碎骨啦

咁樣陰馮同學

趁你無聲開

講到嬲

個尾又收得咁急 ? 又講錯d 咩 ?

佢把聲咩事

沙聲
無得駁

係咪喊口號喊到聲沙

獻給艾倫夫人

笑左

tell laura i love her

馮同學豈有此理

琴晚季候風到港，一d 人返風就病

揀得咁好

今晚似返樣

趁人病攞人命正一19

十九借勢撚大下馮同學

扮激動唔得十九。 想馮同學唔好跟師傅條舊路

要屌屌又撚撚

虛火莫動。 真火耗人。

馮同學生姓d啦

想參選就要表明心跡

唱呢首即刻有得入閘

神來之筆

十九要求好簡單，

危言必真。 要直還直。 你睇夢翁同十九。

你又fail test 啦 馮同學。

所以， 抵屌。

十九屌得好。

好彩質佢果嗰係19炸，如果係其他人？佢一早死咗啦

塞錢落佢袋，同埋要歸邊啦

Tell Laura I need her

尋晚幾好聽.....近期水準之作

2009-07-02
分享, Le集好野!
Part1

Part2

要download落來再用vlc app聽

唔驚又人踩人咩 又早收

海洋公園老闆唔係政府?

係

英國獨立電視台 ITV Spitting Image

最弊大陸都有得資金出錢拍呢套戲

咁咪落嚟睇囉(夠膽就)

to 才子， 海洋公園阿頭已經唔係鬼佬民， 係梁粉來

彭浩祥

唔批就叫洗脫!?
呢啲叫condom

香港人係幫緊香港人
唔幫支那人咋嘛

出街消費,不了

才子唔好同佢兜啦，彭先生之前食香港奶水大而家就離棄香港人賺人仔

就係個個咁諗先咁多賣港賊
如果係要恥笑譚詠麟
點解放過彭浩翔
何韻詩唔通唔使搵食？
佢有冇護旗？

只會幫襯黃店
其他不了

只向黃店消費，講完

唔係唔connect ，但新地咁出賣香港人法
好難幫得落手

光明頂最差既就係 談及攬炒
屌你老味 成日叫人出去消費 拒絕攬炒

Exact7ly

19最驚攬炒

始終代表本地既得利益階層
反還反，唔好搞到佢地搵錢

希望講下英國大選，講左好多日香港了

只係基本邏輯，要真攬炒，送中法由佢過，一國一制就最簡單

有晚陶傑用砵蘭街雞同中大女生受害性暴力相比，極度無恥，侮辱抗爭者

佢一時中產mode, 一時市井mode

好快零售開始大幅裁員
失業率升
中共就係賭香港人民意逆轉

又散水又消費，而家香港到關鍵時刻仲邊有心情

day 1 叫散水

佢有佢講
聽唔聽係另一回事

失業率升 到時會有更多手足

呢兩個真係電影業功能組別，文過飾非，戾橫折曲到呢

今晚啲狗已經入埋屯門居屋拉人，強行將食肆東主同客人拉出店外拘捕，，兩位點睇？？

十年內彭生就會拍抗日奶共大片了，人紅左仲會理香港人咩，算數啦

因果由國 容港治己

收檔啦,富豪爬山,
賣港咁多年賺幾多

19做乜係咁包彭浩翔？cls

周潤發咪戴口罩出嚟囉，佢又點計呀

實俾人屌到仆街

同777 no stake of society 有咩分別

friend底

咁點解唔支持一國一制大家都有大家難處
唔見佢包容林鄭？

無辦法， 呢棍全香港人人都要受， 遲早會發生。

彭生係大陸上緊位，大好前途邊會再理當日買飛撐你既香港人？

佢係宋江黎姐

我地不嬲團結，係人地disconnect我地囉

演藝D仆街唔洗還？

呢家有純港產咩，染鳩紅哂

盛智文你又唔話人在江湖養住大班人？你又叫人同老共撐？雙重標準到

On9
而家係佢地割香港人

黃店黎，就係之前幫過手足，比狗點左相
所以佢走入去既都係抗爭者

當年賺盡後生仔既偽人，有邊個為香港後生一代出過聲

共產黨慣常操作拉一派打一派,萬試萬靈

合拍片算港產片

今晚up鳩呀
兄弟爬山各自修行係咁解咩?
我無阻住你奶共但唔撚使旨意要我幫襯

彭浩翔代表香港電影業前景？wtf

希望港產片早日玩完

爾東昇挺身而出頒獎俾十年，冇出口奶共囉

喂
無人叫你出黎抗爭
但你自己柒出黎做護旗手係你問題wo
你沉默既有人針對咩?

真係乜鳩你講哂，偏幫到出撚哂面

我都支持消費但只限黃店

嘥氣啦，
杜琪峯，爾冬陞可以原諒
出少句已經當係幫忙

但表晒態，仲要企係對面果邊，都要我體諒 FF佢係被逼，原諒佢？

真本土港產片一樣有人支持

有一個鐘意歌劇高官係監獄坐緊

換左係王晶唔係彭大導唔知才子又點講

今晚半集係電影繕稿？

咁下一位接任人如果係攞命陳, 香港就仆街了

Wet gap

佢唔係只講奶共果啲喎，
講緊唔好逼人地非表態不可果啲，
用下腦好唔好？

爾冬陞當年得佢夠膽俾獎十年
依家有針對佢??
你地兩個主持咪滿口歪理啦

咪就係囉，我唔會要求唔會逼佢嗌：光復香港

但關鍵時刻，表態企係中共果邊，都要人原諒？

肥龍

下個特首多數會比林鄭更差，中國人宿命

葉劉你老友

彭浩翔係自動護旗手，冇人叫過佢表態呀fa?

要濕先有情趣

港產片點解衰落？係因為成班導演演員電影公司見錢開眼，走返晒大陸拍片，放棄香港市場，而家反而怪我地香港人唔撐你，都幾好笑！
你夠薑既，咪放棄大陸市場，返黎香港拍片囉！點解唔返黎呢？又咪嫌你香港市場細，晒氣。

又抽燒山

根本邊個做都係咁
只係執行習總既指示

Wet gap & Big dick

依家有逼人表態?
至少我到依家見既淨係唔幫襯奶共既人同舖

抽碌撚

平生不識梁天琦 便稱英雄也枉然

濕當然緊要但千祈唔好有怪味

簡單啲黎講 彭浩翔奶共賺到雪雪聲我地都冇錢分啦

講黎講去咪就係當香港人condom
根本個個係因為香港先響大陸有寶
響大陸一紅就奶共賣港
呢家大陸收你皮，就黎怪香港人唔撐你？

董 : 行山
曾 : 錦鲤
------------------------------
689 : 家庭生活一舊舊
777 : 世界第一女強人

痴撚線，警賊自己唔撚拆鐵咩

咪就係囉，佢今集講野 on99 含賓洲，邏輯成個維園大叔咁，係咪收咗通知定錢。關咗冇聽

港鐵唔開仲有巴士

食宵夜定食tg

傷台又要續牌

笑死
又叫人消費

陶山緊係冇睇黃店排長龍 唉

消費？冇問題，幫襯黃店囉。我都想冇立場咁開開心心消費，但當試過入錯門口食嘢，一路食，一路聽埋啲不知所謂難聽至極嘅說話，下次就會自然乖乖去揾同路舖食嘢使錢。

其實光頭頂依兩年都做得好差 成日9up 錯判形勢 同毓民佢地差幾遠

收左幾多藍屍廣告費

好鍾意叫人睇戲已經唔止一次

今晚係專登講電影業

我堅係日日收工o係mk行, 非常舒服.

彭大導染紅完會番黎拍本土港產片，所以我地要繼續支持佢。

講完都覺得自己痴線

電影業功能組別

收錢膳稿

佢代表緊個班商家佬唔撚係黃小店嘛

水門雞飯

根本依家做嘅嘢就正確 大佬你d港豬會理咩 肯集體杯葛咩 多撚餘啦和理非

人地暗示佢唔使真心奶喎

咁佢就咪話飲食業收皮啦
藍店就收皮

好痴線
佢地覺唔覺自己講野荒謬

始終係大氣電波
越講越保守

屌，邊有人迫，現在含完共撚，比人一踢踢開，就返翻轉頭嘈黃絲帶。係咪有病

而家唔掂要我幫佢

蝗祖男

錯覺嚟實情咪得嗰一兩間

消費唔係問題
但叫人睇套紅色資本嘅電影

毓民都係上咗年紀 但係與時並進好多 跟d嘢幾貼地
佢地真係越來越離地 講嘅嘢完全偏離現實

例如入半島?

講左幾個月
始終都係講反還反，搞到經濟就唔得

人才發展停左，就算你用大陸個套，內部升官上，你都搵唔到人
空降個大陸書記 / 港中聯直接黎，都管唔掂
依加咪港中聯直接管，管成點 ?

又一班blame the victim

mon pi

重慶大廈

咪係囉，我真係拗爆頭。
你返得大陸賺人仔就預左係咁架啦！
之前賺咁多，
宜家嘔返出黎有乜問題。

中上環黃店日日放飯都排唔到

又拒絕攬炒

做乜撚 黃店勁多人消費
才子眼有事?

今集麻麻地

佢地心態
我就態度照舊當你condom
不過我叫香港人所以你一定要撐我

今晚真係俾哂臉商台同監製

因為出現通縮就骨牌架啦

19代表中產 偏藍果邊都唔奇
但鮑生平日都係貼地d 跟得好足 偏黃
依排做乜撚

個節目係19主持
點都要附和，除非唔做

無錯,無論係賺自由行水既商家老又好,
拍大陸片既人又好,之前賺咁多,
已經無要求你回饋番香港社會
仲要我地幫番你,咁你玩曬啦,公又你羸,字又你贏
我要幫都幫班被補既手足先

根本全民做一樣嘢就係唔work 唔係點會有勇武派抬頭

你睇曾特首嗰期,佢節目都勁偏頗
佢立場咪唐英年,曾俊華,曾蔭權嗰水人,同埋佢地背後既財團

Exact7ly
最重要本地商家繼續有水搵
送中影響到佢地咪反囉
送中條例完左就叫你地收皮，返去消費

根本呢班友先係反送中最大得益者
市民幫佢地擋左習氏回血劍
唔幫口不單止仲叫人消費想賺盡

饒公

我明，咁可以叫籃絲去幫籃絲店

講真，彭浩翔咁醒，揀咗護旗，會冇諗過後果咩？

開戲vs得罪香港人之間的抉擇，佢權衡輕重下，已經揀咗

明知會得罪香港人，都咁揀，佢都冇諗過香港人原諒佢

光明頂仲同佢兜

都係果句，一直唔出聲唔表態的，可以包容。但企咗係對面的，sorry

除非日後你有實際行動，將功贖罪，如果唔係，冇得原諒

講真講香港政治既話冇沈博個晚唔洗聽啦

19 都係講返文化吧啦 根本反送中跟得唔貼

阿澤都屌鳩佢啦

講國際關係 講中共 講歷史仲ok 講依家香港形勢就不了

大家寧死，做d向下流既行動, 唔要命.........
加油, 大家要向上流呀

如果商台受到政府發牌施壓, 下次陶生響節目開始左5分鐘咳三聲

文革之後民人失氣節既現象

跟本就係「做妓女又要攞貞節牌坊」，真實版

點會估到得大灣暉上嚟個啲先係人話

以而家香港果種龍市左10年ge 情況
失業率一爆上 就真撚係會攬炒

好提議
不過講左出黎咪通左天

陶生同阿鮑係咪同彭浩翔有交情

係
我睇唔起既人依家竟然講正常話

消費減少 > 商品減價 > 人工減少 > 消費減少 , 無限loop
98年開始縮左6年，靠強國自由行水先救到，17年試過一細縮再彈返
今次再縮應該冇咁快有返增長
所以今日呀太先叫商界呢三個月D 商業event 唔好cut ，要繼續並鼓勵參與止暴制亂

其實佢受咗咩刺激

721之後佢已經話再無中立派
覺得係喚醒左佢既正義感

有

會唔會係真正嘅黑暗兵法,甴種叫班畜生同柒婆整到香港死9成,佢再出手回收香港,令外國冇得出聲

有
請珍惜連登(認真)

777：我係一個廢咗嘅人

屌你中共好撚柒煩 講野成野要人估
最鳩嘅係我地仲要真係喺度估
好撚攰

共產模式就係咁架啦

幾千年官場文化
乜都「你懂的」

23立法是第三個核彈

唉 寫個報告寫到1999咁
好撚婆媽

屌 成日喺到俾人上綱上線
佢老母

個龍門可以任搬， 2003年就算立咗， 依家發生緊嘅事佢地一定會改， 根本無分別。

快D立23條
到時香城online就真係永續

直接用佢個牆包埋香港架啦

中共繼1949整死第一個international hub (上海），70年後搞死另外一個....

啲共匪式中文真係

又黎習帝收錯風，帝王按個心情姐

所以話中國冇歷史係啱,只係一件事不斷loop

鮑蛇比喻

火水救火

19讀廿做夜嘅

冇反省，冇進步，千幾年一路喺度loop...

數字讀音，夜

藍絲思維：禁咗某樣嘢 啲人就會驚唔敢做

淋病不除，港難未已

讀同聽左幾十年都係廿

歷史呢家野係要我地鑑古知今, 唔好重複犯錯
但係......

讀Ya又得, 讀夜又得

唔係陳德霖啦 19

地球人同共匪用法

異讀字

689做埋o個兩年

認真,頭先爆石諗到,柒婆做晒D仆街野之後共匪出黎做白面收佢皮再用摺被軍同公安打撚死班畜生,美名香港有政變,要鎮壓個D垃圾借口令外國唔出得手

張建忠更係唔傻啦, 條友密密食變o左高官樓王, 疊水到做兩世人都得.

隨時走得食過世

軍閥獨裁統治香港，就像194之後的日本一樣

就ckick 入去咁

佢個FD柳爺比人打到爆晒缸,睇黎真係好嬲

老實講,消費既野真係講心情同氣氛,
香港人出黎做野既真係有幾多無衫著無鞋著
咪又係見到人買野佢又買下野咁囉.

黃店都係一樣道理,
全條街得一間野排長龍,正常人經過都會好奇望下怎至一齊排

今朝番聽維穩MODE

當然要消費啦
日馬美馬
本土就黃店

執柒晒而家D鋪地區經濟部
洗牌重新黎過啦

你聽下今朝睛朗條老蘭八婆
重用緊D家長封建思潮
重係示威市民攪到要封路
黑警封就話人地有精密計算

而家、盲係要配合中共、一齊去罰班商家
黃圈經濟養我地區經濟
死個班大魚大肉
死得好呀

呢兩個星期光明頂都係就住就住咁

唔洗咩鑊嘛

入閘

廣告？

今日依個撚樣仲以為係深藍 上嚟屌鬼

點都好過上星期個神棍先啦

其實大家預期經濟會差就緊係積穀防饑
你點叫人消費
你陶傑帶頭拎成副身家去消費啦

陶仔你講俗啲呀，我讀書少太學術唔明

鮑蛇終於正常返

聽耐d 先

SSP藍店 老虎堂, 文記, 已經執鳩左杏加橙

質素既野大集團都唔見得好好囉

屋邨樓下咪又係大家樂大快活

今晚有火花，19好忙滅火

大快活係幾好

大家樂越嚟越難食 不了

嘉賓係開乜鋪？

飲食

為左做生意咪即係無立場

大快活要支持

沉默的大多數 好似係

廢老

嘉賓係中立撚

啲廢老藍絲邊有咁高消費力

佢好堅持自己中立派

騎牆 唔係中立

食四方飯係咁

藍屍廢老 去麥記拎杯水坐成日就大把 俾錢買野食 咪傻啦

係囉，噚晚已聽到屌出聲，點解唔撚籃絲經濟圈

商人無祖國

真正沉默大多數
就係邊面多人就偏向邊面

即係偏藍

講咁耐究竟對佢影響係點

做生意食四方之中言談間都係睇唔起藍絲廢老

冇影響

通常啲人冇實際理據反駁得到嘅時候就會講我覺得,我諗..etc

屌政府 都算係咁

香港創新科技＝搞監控嘢only

鮑生一發火講野就順

聽落好似ok

其實多人扮黃舖都唔係完全壞事, 要潛移墨化 "藍屍" 呢樣野係負資產 .

做乜搵咗個廢話人上來？
講埋啲阿媽係女人既野

buy誠哥果套 都唔會係深藍

建議政府及商戶應立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

跟誠哥實冇錯

黃謙先生(Chris Hwang，Christopher):曾任香港浸會大學持續教育學院及科技大學企業培訓導師，1981年獲全港最佳推銷員獎，並於2006年獲選亞洲十大培訓師，遊走於大中華及美加東南亞等地，巡迴培訓國際品牌及上市企業，30年企業培訓經驗學生人數累積十萬人次，經常與口才專家黃桂林、喜劇大師詹瑞文、名嘴黃毓民、名主持森美、名導張堅庭、金牌司儀鄧梓峰、才子陶傑，合作於公開教授企商培訓課程。1977年在國泰航空當信差，及後服務於英資集團並由推銷員晉升為管理層，至1988年加盟一電腦物料供應公司，負責尋找海外客戶，果獲美國大客及成為夥伴，經營至今生意過億美元;及後曾短暫服務商業電台數年;從2010年經營一間80員工位於將軍澳的西餐廳，及後三年連開五家食店;現一為台式/上海料理、另一為日本鐵板燒，及兩家馳名中外享負盛名的燒鵝加盟店至今。

世界仔

不了
班狗做到咁都有得spin

想食兩家茶飯嗎

條友好驚講錯咩會搞到佢間餐廳

根本無人屌誠哥
自己係到ff
笑到仆街

佢對警察立場係，迫不得已，中共令佢地魔警

而家就係無公義呀屌你老母

驚就唔好上啦
扮中立打兩邊做乜鳩

屌你老母
人誰無過
問題在於警暴冇人跟進

一講差佬就露撚晒底喇柒頭

鮑sir一問就現形

即係呢個時候仲係度講法治講公義

又要驚
又要上去講

嘉賓講野避重就輕，世界仔黎

佢自己覺得六皮野少 所以暗屌下話

帶到法庭？佢訓醒未

佢指D行家，唔係連登仔

佢講 d 野直頭係藍 la...
只係為左盤生意扮中立

工聯會咪話緊誠哥曱甴王

政治潔癖

好嘔心

鮑生唔好放過佢，屌打偽中立好睇過插蠢藍絲

都講左，四食方飯，商業角度冇立場，個人有立場
黃就一定有生意，之後就開波屌政府，去到講警察就收皮

俾人發現咪一樣仆街
有咩好扮
出左名牆頭草咪仲衰

真係扮唔到
講多兩句就露底
發現講野偏黃左即刻企返中間d

我會歸納做淺藍

嘉賓如實反映驚警察多過驚政府

真正沉默大多數
就係見風使舵

係咪前幾集又得罪人呀

條友6間舖咩名我覺得有雖要宣傳下

6成定6%呀 ? 暴利咪扮wo

Side氣啦叫近藍屎行動
非禮抽水班垃圾就識，講到出錢佢地咪不了

娜多歐陸餐廳 (La Dolce) 隆重登場
以優質歐陸菜，平民價作為賣點的娜多歐陸餐廳 (La Dolce)) 第三分店，將於沙田置富第一城隆重開幕。....娜多歐陸餐廳 (La Dolce) 業務總監黃謙先生

所以咪話香港人太天真囉，咩野係深淺，
藍就藍，黃就黃。

700萬人點都要食, 只係模式唔同.

乜搞D咁既野

陶生個樣

屋企附近先有間幾個月前執咗

其實身邊有唔少中產藍屍都係呢類扮中立....
一大堆道理但全部道理都有盲點, 永遠睇唔到有咩錯..
好似簡單如支持/罷食黃藍食肆運動, 藍舖無生意, 只睇到咁樣係 "打壓" , 咁樣係撕裂社會, 但永遠避開扮睇唔到邊個先至有權力去打壓, 邊個造成緊社會撕裂, 邊個先至文革式因立場唔同去炒人, 去篤灰朋友同事..

19個樣

都幾搞笑
人地想食邊間係人地既自由
打乜撚野壓
你去旅行搭日航唔搭國泰，就係打壓國泰？

開幕當日，可謂車水馬龍，賓客如雲，眾股東暨嘉賓長江實業(集團)有限公司代表、香港第一才子陶傑先生、移民權威關景鴻先生、金牌司儀鄧梓峰先生、沙田區議員梁家輝議員及沙田區議員/沙田第一城業主委員會主席黃嘉榮議員等出席開幕禮。

梁家輝，新民黨[1] 及公民力量[2]成員，現任香港新界沙田區區議員
黃嘉榮，MH，新民黨成員 [1]，獲新界社團聯會及公民力量支持，現任香港新界沙田區區議員。

可以擺食

屌 係良知問題呀死藍絲

屌，點解叫打壓，我去幫陳邊間都唔得

嗯~~

乜撚野前面後面呀
又講乜鳩

鮑蛇:蘭桂坊唔堵塞你都唔開心啦黃生

真世界仔

去告囉

On9 到呢

ㄧ講到黑警就唔夠膽答野

垃圾，撐警傻閪

咁佢就收皮啦
世界仔＝所有陣營都唔當佢自己人囉
無腦

仲幻想廉記會做嘢

廉記唔做野跟住點話

痴撚線，條中立撚吹到去721。問你有冇破壞

7.21 狗唔執法都唔係全部狗全有問題 ?

唔敢講班狗

妖，千柝唔好搞黃生既店。佢仲覺得啲狗啱喎。

成日話自己係小店，睇唔起真正街坊既小店。

歸左邊啦

屌你藍絲黎既 不斷護航

鮑生真係引唔住屌 太膠

叫你: 報廉記，但人民唔信廉記，咁係另一回事？
What 7 he said?

鮑sir辛苦哂

話自己中立，100%係藍

真係忍佢唔到

屌，個嘉賓返去含自已條賓洲啦，開口先講句阿媽係女人，跟住滿口Y理；

越聽越嬲。死藍店。

才子滅火滅到好辛苦

想撐又唔想撐出面 屌又唔想屌出面
又各打五十 體諒包容嗰啲

佢開乜嘢舖

只係覺得藍太柒
唔想話自己藍
中立撚99.9999999999%係藍
「拿，我就中立既，不過呢班死暴徒______」

日日來查牌嘛

19把聲好似校左做2倍速咁

講上年紀嘅人 倪匡 毓民貼地好多

屌條友講d 野完全無logic, 淨係不停9up 叫你揾體制內辦法, 我屌你咩不如講埋打1823 丫笨, 依家就係個體制有問題呀, 你向個體制投訴個體制, 係咪有病呀

19 你咪講 北角嗰啲肯定有人想搞
係差個機會

鉋生好明顯牆頭草典範，毫無立場，
你政治運動搞到佢就係你錯o

有冇人知呢個黃生係咩餐廳老闆?

佢間鋪好多曱甴，要報食環。

冇野了，垃圾中立撚，前面就係到讚示威者有學識禮貌，尾段就叫你告黑警報廉記

就係有 d 偽中立藍屍咁 on9 ....

呢d世界仔講野係咁
邊邊都唔想得罪

娜多歐陸餐廳 (La Dolce) 隆重登場
以優質歐陸菜，平民價作為賣點的娜多歐陸餐廳 (La Dolce)) 第三分店，將於沙田置富第一城隆重開幕。....娜多歐陸餐廳 (La Dolce) 業務總監黃謙先生
開幕當日，可謂車水馬龍，賓客如雲，眾股東暨嘉賓長江實業(集團)有限公司代表、香港第一才子陶傑先生、移民權威關景鴻先生、金牌司儀鄧梓峰先生、沙田區議員梁家輝議員及沙田區議員/沙田第一城業主委員會主席黃嘉榮議員等出席開幕禮。

梁家輝，新民黨[1] 及公民力量[2]成員，現任香港新界沙田區區議員
黃嘉榮，MH，新民黨成員 [1]，獲新界社團聯會及公民力量支持，現任香港新界沙田區區議員。

黃生好垃圾，19搵啲咁嘅人上光明頂

娜多歐陸餐廳 (La Dolce) 隆重登場
以優質歐陸菜，平民價作為賣點的娜多歐陸餐廳 (La Dolce)) 第三分店，將於沙田置富第一城隆重開幕。。。。娜多歐陸餐廳 (La Dolce) 業務總監黃謙先生

大灣區米芝蓮

呢2個星期都係咁
上星期有個玄學撚仲怪

仲要主力做自由行
間野可以落list

要續牌穩陣冇計…

咁不如收聲
兩邊既人都會屌柒佢
係得佢自己以為可以買兩邊囉
藍唔會幫襯佢，黃就

黃謙仲想去大灣區發展

哎呀 唔係為啲咁嘅利益主義者激氣啦

依啲擺明 係體制中既受益者 又只係識睇錢

乜撚野共孽呀大佬, 唔係831點會有佔中呀? 又點會有以後魚蛋革命呀? 天琪要入去受佢又作過乜野孽呀? 直到今日新一代香港人讀多o左書知道要反抗唔認命, 咁叫孽? 屌你啦.

英國做到日不落因為食fish and chips

黃生啲餐廳過左今晚會唔會俾人標做藍，希望佢唔好嬲陶生同鮑sir

米治連

幾時搵痰博講台灣

仲要踩英國
陶傑乜你識埋晒D咁既人呀

上開飯search La Dolce全線執柒晒

屌，黃生都話自己做開自由行生意。仲話想做米芝蓮，依家想上來拉客，倒客就得。

人一藍，腦就殘

藍店list

鬼佬唔注重main course

一帶一路式嘅米芝蓮

笑到我傻左
英文都唔識

諗住俾佢個frd嗔下苦,點知越講越衰

大波 灣蓮

Partner 講talk, training 揾食

黃生舖生意

果條唔知咩黑底背景

仲諗住星期五有得聽下沈生
點知
下次請林大總統上嚟啦
寧願你請真藍絲 都唔好揾假中立

肛門雞

英國佬唔識食
19嬲了

香港不是甚麼了不起

5年前既黎小田咪又係啲咁既人

才子9up撚佢但佢玩認真

條友以後仲收唔收到學生講talk? 講嘢咁低B

真
呢排沈生越戰越勇
真係改觀
暫時唔笑佢移民新加坡住

開口埋口正能量，黃生本身就係條正撚樣。

19 轉topic 啦，黃生up 左成集

最尾係拎咗葡撻

最後一句

嘉賓剩係請尖bear is ok

警察好客氣對啲人

乜撚嘢呀

中立撚：打和super

陶生下星期不如講下民主起源, 由大憲章講起, 講下歷史啦, 好過請呢d 垃圾

收皮啦

on撚9

咁佢都仲係香港
拎左外籍就敢講野掛

19最撚鐘意撚9 依啲 偽善撚

但佢地又會想同19 fd

依下先高招

唔好俾佢講最後果句啦，收皮啦

生意興隆

做咩臨尾花式自爆

同警犬講大家都係香港人

唔好再講本地時事啦 離閪哂地

列埋佢間野做藍店

呢d差人仲有幾多? 1%唔知有無

都無所謂?
即炒啦

update 藍色舖 list

最後爆響口
又戴返頭盔

比佢陰到..

1％？
一對手數得哂啦

19拿拿林stop 佢都stop唔切

多唔多伙記著黑色
叫伙記轉返件衫

入得list未

不過尖bear 雖然同共產黨有計傾，但爆唔到太多野

鮑蛇忍唔住動真火

一開波就串鳩佢

一聽到尖bear把聲就精神

但尖bear成日搶咪，佢把聲又好嘈同好煩。

阿夢熊講過佢只反貪官，不反皇帝

可以兜話免得被狗咬，呢d 答案兩頭蛇

兩家茶禮，我食唔落

係，曱大大下緊好大盤棋，佢好頭痛架
曱大大對香港強硬，係因為香港d 刷鞋仔，唔關曱大大事

臨尾咁sin佢

拉一派打一派
呢D唔駛推做敵人既
佢都話咩人都入得, 黑衫入黎休息都歡迎
咪當佢綠囉

下次不如請楊官華

呢條友連把聲我都唔能想聽到

疑? 呢位黃生係唔係係暑假個陣, 俾第一城街坊圍過個位?
係的話, 佢藍到爆炸喎,
佢原本想係第一城搞入大堂+人面識別,
俾報紙報左出黎之後, 成班街坊插佢插到爆

尋晚條友又幾識講野

句句都戴撚哂頭盔 兩邊都唔敢講錯野

日撚日講黨8股

垃圾嘉賓 兩邊不是人就係呢d賤種

鮑sir爆seed 19最後做埋和事佬

認真 有沈教先好再講香港時事啦
鮑生都叫小小 19都跟得唔貼 離撚哂地

寧願佢講英國歐盟

三個月冇聽
19 根本冇膽又離地

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

2009.08.18 guest: 白姐姐
WMA 下載後要vlc app開啓

P1

P2

條友代表權貴中產
加上6張野 正常

揾到個網03年都有，果振有細良主持，有冇人有需要

有冇11-12年

光明頂出英雄豪杰

呢條餐廳友聽到我火滾 藍就藍啦屌你

我寧願較細兩格音量聽dreambear 拋書包

沈生可唔可以一星期上多兩三集
上星期神怪佬 今星期又黎個博出位但唔敢講野嘅藍絲餐廳老細

明顯商台有壓力 要俾呢啲上嚟湊夠數懶中立 維穩

唔該晒，聽完專登上嚟搵餐廳名加入藍list，冇guts認藍借機宣傳又唔知自己冇見識

我要劉細良果D

03 04果d細良主持，有d唔齊，陶傑對住廁所喊果集冇

= 跪係到喊

本來就啊澤贏到開卷 但rthk 規矩唔比爆粗 就難講

唔洗login pro

上一集藍鴻震廢到，搞到毓民都好冇癮

試試用PC 我用PC LOGIN 左 之後聽到

對手唔對等
唔知佢講野一舊舊 定係RTHK 剪到佢講野一舊舊 定兩樣加埋先係咁
BTW聽碌L 講台灣係 同 19講 BREXIT一樣 都係 有自己懷古既1PART 但除開左之後 都聽得好JENG

因為毓民live太多嘢講，香港電台cut到1999 跟住藍鴻震條廢老講嘢又係1999

台長的確正，科學新知、一周時事同神秘之夜都好聽

我PICK左GOOGLE LOGIN 左就OK LA

有足本,視點31電視版次次cut到得番好少

係，因為個節目有其他環節

其實兩個嘉賓pk呢節根本唔使主持

係
睇佢埋牙

毓民自己做埋主持重撚好

一齊睇佢而家既YT LIVE
睇到11PM 佢收PHONE IN 就轉台 聽19

我逢禮拜一四exact7ly就係咁

我突然諗到一個有機會令屋企兩老變黃嘅機會

首先Cut咗CCTVB晚晚播光明頂

接受左就改播細良，最後到毓民

慢慢由淺入深洗佢哋腦

入

今晚又有哥頓

講多啲英美嘅嘢咪幾好

收支那錢就ok
維護國家利益要彈核
係咪我被洗左腦？
理解唔到

Miss咗

其實係, 講香港已經講到悶

諗多咗光明頂點會聽得明

反而覺得比燒山佢地聽可能有用

其實美國都好多美豬

其實蝗國人先至最racist

Minions：仆你個街原來我地都係中國人呀呀呀呀！！！

小粉紅

某一國

lbj

佢地嘅大愛只限國內only

耶穌都係中國人

今晚好痴線

極左同極右真係根本一9樣睇共產黨就知

早一百年，就到清朝提早收檔

早一百年接觸，清朝死早一百年

而家仲有突發奇想
因為睇左段yt 講 要做中華兒女 不做馬列子孫
如果我地講我地先係中國人 佢地就係馬列下既
從根本上eliminate 佢地 得唔得

等佢放監返嚟可以請佢

先揸波係咪可以一直扣押佢唔審

唔知喎但條友個款都好似預咗要坐硬咁

會唔會請煲呔上嚟傾兩句

終於講美國琴晚潘生講得幾好 有跟開

請問邊到有得重溫串?

屋企兩老就係收成期藍絲

何韻詩42歲

關咩年齡大左事
個班收成期後生時都係建制派，只不過當時建制係港英

仲有教育程度都好有關係, 我屋企兩老一個只讀到小學三年班, 一個完全冇接受教育

社會經驗撚?!

今集講廢老

19好有感受

錄音？

19對大局咁耐有無咩指點下

不過佢好似都睇好香港

似

尋日同今日都無講時事
似似地

似啦如果唔係實會講下個科大學生

係咪就續約，近幾集怪怪地

香港班垃圾偽人真係

不過咁講而家全世界都講政治正確啦

又9 up

應該係錄音

世代之爭就真既
咩性權力就我屌你啦

鮑sir呢段講得好好

又自high好多人聽光明頂

伍淑清呢啲人渣放棄後生一輩呀

偽善. sumup得好

罐頭節目？

今晚19既廢佬論

今晚遲咁多

今集又錄?

逢星期三都係咁 跑馬

因為跑馬

今晚又錄音？

又錄

係咪真係要續牌

連錄三日?

咩事又錄

香港人欠天琦太多太多

毛漢

藍＋藍＝黃

才子啲個睇法我一直唔認同,
因為時勢真係變咗
而家既細佬變咗普通話人口,
唔同以前講唔正廣東話就會比人笑大陸仔

段氐同史氐，轉黃 ??? 都仲係冇腰骨 wo

似放咗假

呢三朝係無《陶言無忌》

加長版

呢個同家長思想有關，以前黎香港叫改善生活
依加黎香港叫上等人，睇低你d 香港人

係 而家無人笑 只有唔理 OR 被同化
利申 我以前係唔理 佢有佢 我有我

啲大學生都係掛住gpa多

德先生同賽先生 , 中國學得幾多成 ?

德先生比人趕走咗

唉,錄音聽落好冇癮

用馬列套德先生取代西方嗰隻

當年中三讀中史, 有講五四但好似冇提過火燒趙家樓

100年前有冇民意撚

真係似錄製

匪共不嬲講一套做一套架啦

支那應該好驚魯迅

只有和平L 覺得一動不如一靜

仲有個政策同教育根本係全方位消滅緊廣東話
根本係直接將大陸人及其語言文化移入香港,排走香港人,
而唔會好似以前咁比你同化到,
才子覺得將來都會係梁天琦嗰代既翻版
我認為將來係廣東既翻版就真

當然冇提啦，主要係提賽先生，唔用迷信既角度睇事物

巴打講緊全部QUOTE定某句QUOTE?

係咪串緊陳百祥

唔會再有天琦架啦

錄音都串到咁勁

Quote錯

近代史全部都教得好簡約明明好多野講

我地有講1919 巴黎和會 中國將德國利益OFFER比日本 先有
而家都記得
但佢完全無講 德/賽 先生

才子講既，所有藍絲都合用
邏輯混亂

係
明明近代史 重要程度> 遠/古代
但我學既近代史係略略講下

所以才子唔知佢扮傻定真係同現實脫節,
所以佢唔明點解班後生唔退,
因為再後一代,只會再比人清洗,更加難打

自我合理化

因為難教
講太多真相又唔得
太假又唔得, 因為香港可以fact check

個人認為 現實脫節>扮傻
我覺得 佢係可以將自己果套去符合返現今一代

換幾多次血都係冇用ga, 內地夠高壓加換血, 咪一樣有人反

維穩廣告又有新版

如果唔係反送中呢單野
成代人一早沉醉係飲閪茶去深圳玩慢慢融合

7婆個廣告都有remix?

首歌其實無問題, 問題在於對白加埋個畫面

好似有人幫佢填咗詞變咗抗爭歌sosad

以你既講太多真相又唔得
真係教唔黎
加上本身都唔好教 因為已經TAKE SIDE
無論係教果個人定本身個教材所講都會有出入
唔似講N年前 已經~/= 無/唔關事

高登音樂台
香港變 高官變 民調低企盡頭
暴政中 政府出晒醜
柒到怕你嬲 拖到最後
廢話多 我已經聽夠

強權下 無內疚 狗官林鄭要走
抵抗黑警 查濫權暴
回應 未能合意 諮詢完仍照舊
包庇鄉黑 仲要偏幫建制

可唔可以booking聽晚講性
男男 女女 基情分析

何妖被刺點睇

其實點樣 可以唔聽錄音

所以檔案法好重要，50年解禁一堆資料，決策人都不在世，研究當時一d 決定點影響到現在，要唔要改。

搵第二啲野做下

真係

REPOST
係講有無方法令到商台唔播錄音而做返LIVE
擺明上WEEK 仲跟得貼一貼 今WEEK就變半維穩TALK?

今晚錄音咩?

搵香港人同共產黨比

其實up乜柒 亂鳩咁嚟

佢地仲係未明香港人點解出嚟抗爭

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

點會唔知係個類比on9啫

主要睇主持人檔期，陶生有野做，鮑生+嘉賓都做到集
要錄就真係個個都唔得閒

屌,有時諗大粒墨殺人係匪共PLAN定,成件事根本就係局,係估唔到香港人會拼死一博

[size=4]

/size=4]

抄左碌L
再次大和解

都係引用 楚雖三戶 亡秦必楚

應該係話修例係大灣區既計劃既一部分，借口係咩唔重要
中共係諗唔到 6.12 班狗發癲引出更多問題

早排睇番當年左仔雜誌講五四
果陣嘅北大真係一間幾正嘅大學
思想自由 唔係讀書考試嘅職訓局咁簡單嘅
佢後尾都成為大教授
不過之後⋯

係比都唔好同戇鳩死左仔比啦

身同感受 而家就係捱緊ive

入la

崑陽

Sunny Cheung

又錄?

sunny上左

四日了

今日開頭應該係年宵，冇講應該係錄

岩岩聽，嘉賓邊個黎？

大專既Sunny Cheung

其中一個飛去美國聽証會

咩事會咁

仲講緊趙小蘭同王岐山

晚上去左偷跳，廁紙包頭

陶生好似去左外遊

又返咗祖家

陶傑 Channel
3 hrs ·
特區政制事務局局長聶德權被揭發，三位公子熱捧香港樓市（假設若不是成功父幹、由父親代墊訂金），三位在過去一年多內購入「匯璽II」及「匯璽III」共3個1房單位，共涉金額二千四百餘萬。

剛好十月林鄭施政報告，巧合地宣布買樓按揭放寬至九成，樓價全面回復上升，局長的眼光好。

剛剛去了英國兩天，打算買返間，看這個，有兩房，七百多呎（那裏的面積不分實用和建築， 七百就是七百），六十五萬英鎊（約 650 萬港幣）。

好想落訂，但看到連局長都帶頭咁看好香港樓市，難怪石禮謙理直氣壯嚴斥特區政府與民間搶地。咁係咪應該跟風，對聶局長的眼光和林鄭投信心一票，留低啲子彈在香港攻番一層半伙二百零呎呢？

汁 : 唔識copy facebook post 既 link

原來又飛了

19 fb話去咗英國

錄音冇左連登互動

美國

佢呢排次次外遊期間都會有D大事 可能今個星期又有D野

Communist China

呢個嘉賓講嘢幾有文有路

睇其他post 好似連肥彭都唔割蓆

口拿senator都講set fire as obstacle
係無問題
係班和理西自我審查🖕🇭🇰🇺🇸

係
但好多親共senators架嘛
mcconnell

美國整體偏右
所以其實係真係激都無問題

不過sunny 要改善下咬字，唔知懶音定 lur lur地

佢掂👍

應該話美國佬好醒既, 佢咩人都有, 佢見你地係支持示威既, 係制裁中共既盟友, 咪派咩人黎見你囉

講野好過gphone

鮑蛇跟得好貼連登

熱狗依加屌緊大專代表團係大台，係共諜

今集嘉賓

19好似有啲跟唔上

北韓俄羅斯新加坡歡迎啲藍絲

佢知叻哥喎幾時錄嘅

識得提荷蘭叻, 應該唔係錄音?

斷章取義佢地最灑家

佢同鮑蛇係做個對立質疑嘅角色俾sunny去盡啫

智利＞＞＞＞＞＞香港

提埋智利

民主主權國家

Sunny Cheung講嘢好清晰，好有內容

智利其實好先進下
只不過南美洲聽落去好落後啫

呢集好正能量

陶傑教英文，又袋錢入袋

最後sunny話邊個講香港點醒左美國？

頭10分鐘似錄音
尾10分鐘似直播

Sunny 你美國之行 得著好多

Respect !

麥卡錫

今集堅高質, 好耐未試過有覺得唔夠喉想繼續聽落去既感覺

直頭聽出耳油

香港現在處境惡劣過伊拉克……

19扮廢老

聽完之後好似仲有希望支持行落去

#19一唔係香港又出事

有朋友係智利
智利同香港差唔多ga咋
發展都好好
唔係d nigga國家

仲未開始

遲大到，即係live

終於唔係錄音了

笑死，變左古典音樂台

播音樂

Sorry, 我get錯

好憂怨的音樂

才子... 都有啲哭腔

悲壯

喊緊?

仲有咩人性理性

才子

19才子

應該係

哽咽

陶生喊？

RIP 手足

唉

陶生好少見咁有感情

19今晚想講咩

屌你，聽下佢段音樂咁悲都知想點喇

呢個政府廢左好耐啦

舒特拉的名單主題音樂

爆眼少女係第一導火

對唔住

利君雅都屌緊自己人查自己人啦

歹徒

打橫落

謝振中的名單

望住墳場果幕

今次入左醫院先
醫生應該驗左傷?
法醫好難做手腳

真啊 自己人查自己人
今日唔係爆啲車cam 出黎佢地11點幾係停車場出黎 , 佢地一定仲好似早幾日咁死口唔認

比人打暈扔落街

打橫落都唔似
會大面積平均左衝力
1層樓既高度唔似有咁大衝力
可以同時爆頭爆盤骨
（2個位都係人體數一數2咁硬）
我比較傾向相信係3樓打爆左其中一個位
跌落黎跌爆另一個位

另外有個po有手足email問盧覺強
好似話個衝力是但爆一個位就夠用, 但好難爆2個, 而且係一健康年輕人

我好簡單
我信黑警做、
點跌再查再講、
但阻人救係事實
因此而死亦係事實
所以入政府同黑警數
今次又一BREAKPOINT
係直接有重大原因理由下一個人被殺死

盧覺強又唔係醫護科/ 生物科
真係識睇骨嘅strain / stress?

咁應該有相應資料可以查既
屌，鮑生真係似moon住呢到

人地專業係機械工程同物理
依家講緊衝力同力分佈問題

上次馮同學都講到明有moon post啦

領展幾分鐘前又有新片

神探光頭頂

領展怕裝修, 比片了事

咩聲？

放得出黎一定唔會有料到
如果有料到點會就咁放出黎

得返誠哥

願誠哥歸香港

即係汽車安全沖擊測試咁，唔可以話唔係醫護科/ 生物科就唔得

睇定啲先領展唔會同你搏

冇可能嫁
如果有料, 係講緊差佬殺人斷正, 個政府係會即時崩潰

你老母

有突破口, le個政府先會玩完

鄉土

香討

點名discuss, 五毛論壇

鮑sir㩒住團火

其實鮑Sir係咪一去新聞就上連登

應該收到電話要低調啦
都過左幾日

真係聽到屋企兩件藍絲豬話周義士係自殺

19點名香土

佢應該一到講一到上

香討, U汪, 姨PC
五毛三大陣地

斷正咪突破口
依家都未叫斷正嫁, 政府同崩潰既距離只差一段車cam

車主其實好危險

U汪其實係咪已經沒落咗

仲有yahoo新聞

鮑sir真係好正氣
次次有大議題都聽到佢浸火爆出黎
不過估唔到19今次都咁感性
一開波把聲之前都未聽過

第一次
71最後都有少少

19唔想後生犧牲, 但依家就死左一個 (叫做第一個因警方行動而死)

sor襟錯左制

才子親自去案發現場睇

19好似睇埋片

有冇link

香港風暴中，科大學生周梓樂案，周末我進入將軍澳尚德停車場勘察之後，疑點眾多，以下從頭析論。
首先現場的地形：多層停車場與周梓樂居住或當夜駐在的富康花園之間，有一天橋走廊。並作啞鈴形狀（圖一）：

11月3日星期日晚上10點多，街頭示威開始。午夜即11月4日星期一凌晨零時10分，周梓樂由富康花園去停車場。

以下推論，全部根據警方公布的資料與到目前為止商場發放的錄影帶歸納：

隨後的半小時，周同學在停車場2樓徘徊，正在使用手機。手機最後上線，在凌晨 1時。

這一部份並不太重要。關鍵在於凌晨一點，周同學離開尚德停車場2樓，通過天橋走廊，返回富康花園。

但走了一大半，卻忽然折回，重返停車場2樓，錄影帶顯示， 1:02分，周同學正在2樓的汽車斜坡走上3樓。

但1:05分，周已被發現重創昏迷復生月停車場2樓欄牆外的走廊。

全案關鍵，在於這短短4分多鐘內，發生了什麼事。

停車場3樓的水泥欄牆有三呎多高，不可能倚牆失足墮斃。但他卻昏臥下層。只有兩個可能：意外、他殺。

自殺的可能性，完全排除。若是意外，則他為何要在1:00重新返回停車場，走到3樓？只有兩個可能：

1，周同學壓力太大，忽然想回到停車場玩一回Parkour。

2，1:00他收到朋友短訊，叫他返回停車場，找高處觀察。他發現3樓的欄牆看不見街道，決定回到2樓，但懶得走樓梯，決定由3樓圍牆跳下去。

但現場可以目測，一層樓那麼高，周同學平時沒有做過特技演員，周圍平靜，他可以用旁邊的樓梯，而不是如頑童一樣跳下。

事後有人發放資料，指出那道欄牆在視覺上有誤導，令人以為牆的另一端是平地。但其實這層樓的另一邊另有欄牆，外為2.5樓。兩牆不可蓄意混淆：（圖2與3）

除了意外，剩下的就是他殺了。

周同學回到3樓的時候，遇到至少兩名兇徒伏擊，短時間內快速制服，不確定周同學是否清醒的狀態下，被抬起越過欄牆向2樓擲下。

但這樣做，是為了謀殺還是懲罰？只有一層樓的高度，周同學生還的機會極高，事後完全可以指證。不論是殺人還是懲戒，此是愚蠢的下策。

行兇之後要逃離，錄影帶並無記錄。若要避過360度的錄影機掃拍，必須事先審慎預謀。但周同學已經離場再折回，即興返回3樓，有很高的偶發性，預謀在3樓伏擊，可能性極低。

另一可能，是3樓的樓梯間有防暴警察或便衣埋伏，以防暴徒出沒。遇到折回的周同學，雙方對峙，衝突而追捕，周同學不顧安全，情急跳下3樓的欄牆。

但同樣，若有這種情形，錄影會錄得到。而且短短一兩分鐘，時間極為短促。

警方的說法，是當夜只來過停車場兩次。一次在午夜前11:30左右，發現平安無事之後撤走。另一次，就是在凌晨消防員先到場急救周同學後，警員才抵達。

警方第一次到場後，有沒有留下兩三個埋伏防守？目前只能假設：沒有。

所以只能又回到意外失足的那個可能性。

但是領匯又發佈了當夜稍後，凌晨兩點，有兩名市民不約而同，在3樓地點企圖翻跳牆欄，「以為」外面是2.5樓處的淺矮地面，幸好皆身手敏捷，有驚無險，懸崖勒馬，安全無事。

換言之，這個停車場的3樓欄牆，長期有高度的視覺誤導，一夜之間，可以隨時製造三名意外失足墜下的「周梓樂」，而這一夜，其中兩人大難不死。

若風險如此之高，一年之中，險蹈此死亡陷阱之過度活躍症人士，當有上千人因而不幸捐軀。是否商場的經營者早應有發現，在牆壁貼滿「此牆後有十五呎高，切勿攀爬」之溫馨提示？

這就是必須開死因庭的原因。尤其醫護人員的醫療報告，以及獨立的法醫解剖報告。

再強調一次：以上推論，全部根據警方公布的資料和目前得到的錄影帶為依據。有否延誤了救治，則屬次要的第二爭議。

關鍵在於：凌晨一點開始至凌晨的4分多鐘裏，周同學發生了什麼事？

追究真相，並不是所謂的消費死者。1963年美國總統甘迺迪遇刺，總統的頭蓋骨圖片、血衣，日日對外公布，因為一顆「魔術子彈」（The Magic Bullet ）的力學，出現奇怪的反常狀態。

若錄影帶已經公布完畢，剩下的微弱證據，只有周同學手機裏，最後上線時零晨一點，他收到的是什麼短訊，或導致他重返停車場。雖然那個短訊，可能只是他的母親叫他回來睡覺，很晚了。

但周同學永遠不會回來了。

我們希望，天長夜永，周梓樂之死不會成為香港史上類似JFK的第一懸案，只有真相大白，方可保障社會公義，令周同學真正安息。

神探光明頂

衷心感激陶生

今晚不推文好唔好?

聽黃永講幾句已經頂唔順

又錄 ?

係咪唔會再搵返馮同學洗底

頂
今日咁都錄音!

又係錄音

屌 錄音

錄音，熄得

又錄屌

返去睇live, bye

主持放晒大假，每次19放大假都有大事

講電影

樓上炒曬車

中伏!?

mon PO

好笑

屌
炒咗車

19想陰我哋

今晚錄音？

屌裝番我地轉頭

19又撚我地

笑死

時間囊
估到我地

夾埋專登講小丑先

好撚fake

19又MON POST陰你地

真係以為錄音

FAKE到臭哂

鮑sir特登講西灣河

19肯定有MON POST

Mon post

抵俾你陰

撚狗咁撚

笑撚死

屌喇星我都比佢fake左

白衫係被捉喎

真撚狗

24粒丫

以後都唔屌佢錄音了
好驚突然炒車

19 我地知錯

大話會答，交通狗同7.21 軍裝狗既訓練同裝有不同，
交通狗包底，認自己應call backup ，做法不完美

19似乎見唔到係交通狗抆槍行過去先 唔係俾人逼到抆

佢嘅重點唔係呢度

唔好又講選舉

19有冇睇清楚？ ！
明明係交通警失控先諗住捉住白衫手足先會糾纏

講緊乜撚野?
全程都有哂片啦
路人行過俾佢用槍指嚇
食撚左屎?

條乜柒交通警仲要受過澳洲特警訓練
講緊乜撚野?

屌你老母又維穩

大學生可以點番 而家香港進攻大學

19有冇睇片㗎

又叫人返學？
睇下今日暴大 埋土

佢呢啲講俾藍絲聽嘅，
退一百步用佢地嘅思維

某燈神

又抽9燒山水

點唔可以接受?
佢拎把刀仔係馬鐵站追住人黎插
俾人放火燒都抵死啦?
只準佢插人 唔準人還撃?

再者黑警槍傷人後毫無跡象為傷者急救
係二次謀殺

19好似淨係睇左cctvb新聞咁既?

前輩

又撚燒山

仲點返學??

其實係商台做節目咁大限制，又要幫手維穩，19不如自己開個網台自己做啦

19 short 咗定盲咗?

好心佢無睇哂就收收皮啦
成隻扮中立藍絲打兩邊咁
做乜柒野

19係咪追唔切po 條廢中扮休班狗

熄得

維穩垃圾show
廢事再浪費時間
自己繼續打飛機啦屌哂你地老母

燈神水準真係好撚穩定.

陶傑終於抽燒山水
兩個我都有聽
幫邊個好🥺😆

十九私了燈神

伊你老母斯蘭國

19 on 撚9 架? 黑警射殺手無寸鐵示威者可以啱8成?

聽才子講呢幾個字野就知佢無乜點跟今日既事件

19 有係網絡做訪問，社評睇佢名下的cup 媒體

鮑sir好波

鮑sir講翻句人話

佢地不嬲上下把，黑面白面

私了係由連農牆黑帶比條仆街打唔還手開始, 唔好忘記.

黑衫果個又冇武器又冇掂到個差佬你開乜撚野槍啊

陶仔最強係抽水再加少少咸潤鳩人，宜家少左好多, 唔知係咪投訴

商台新聞

有智慧就唔玩足半年啦

咁濕鳩同燒山都係香港最top的kol黎既

19講下中大今日俾POPO攻城，唔講以為入面有好重軍火

我覺得與其就住就住講埋啲維穩野不如講下國際事件好過，又或者用國際既國度睇香港發生既事

其實獅鳥好有紀律, 被神獸加持人仕必須係事前做過啲好仆街既野, 而且每次有片有根有據，並非係人都機會被加持

陶仔帶鋼盔

陶生您好

19食撚屎啦
而家先嚟戴頭盔

戴頭盔

新聞嗰陣應該鮑蛇吊7過佢嚟

想聽下脫歐多過聽香港事

即刻改口

某啲警員心理型成恐懼，不適合執勤

原來真係冇睇片

攻入大學都唔講下, 全世界得共產黨先會咁做

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World

【官方公告】依家喺美國華盛頓，睇到香港11.11，徹夜難眠。轉頭約咗Johns Hopkins 孔Sir孔誥烽教授聚舊，如果有朋友今晚夜瞓，我哋可能會做一個10分鐘Facebook Live，簡單分享一下11.11 之後既香港形勢、美國條法案最新update，時差關係唔好意思，大概喺香港世界凌晨2點左右。有緣就見，大家小心保重。

咁可以向天開

19 做吓功課先啦

算撚數啦
隻狗根本唔適合陀槍

入， 鮑sir 屌柒十九啦。

大是大非， 十九尼d位。我失望。

係。愛少年係岩。
但, 屌黑警， 十九，你屌唔夠。

19愈兜愈柒

其實唔一定型成恐懼，噚日朝早可能有通告，你見好多單『蚊』槍

真係誰大誰惡誰正確
示威者易話為D就要求多多
完全應該係POPO 既責任好冇

武力不對等呀，十九。

兜柒呀十九。

鮑sir 撐你。 屌十九。

Lol...

我揸水槍你laser, 點兜。

鮑sir 大戰19

搵食

當年葉繼賊王都射唔到重傷危殆，一個靚仔射完重要拉起佢? 我吊你老母啦垃圾差

19係咪昏迷左

講中大
有MON POST

19 不如比沈旭輝鮑主持算數啦，佢講野都無乜point，成日懷舊又唔知想up 乜，功課又做唔齊就開咪

十九， 唔岩聽。

講真話呀光明頂。

你講架。

尼d唔出聲， 老蕭燈都講人話。

你呢。

19好明顯今日無追live

19真係好有個種接受唔到時代已經改變既老人FEEL

兩位 想聽下延世大學

頭先講周潤發係咩案

19 你有冇見到個交通狗有俾人襲擊 有生命危險?

屌飲人血呀。

其實好幾個知名既時事KOL長輩都係咁
聽得出已經漸漸跟唔上時代

香港已經6個月無警察 結果咩事都無

高崗

咁耐以來都提過好幾次了

凈係見到有集白衫嘅恐怖份子劫持人質同埋亂開槍恐怖襲擊

19今次抵屌
做散水黨都明
你今次幫黑警講說話？
深夜王永台呀

講下東德共産

咁19都叫好彩有個鮑sir同呢排有沈旭暉夾住佢 如果唔係真係可以唔駛聽

可唔可以booking

唔講真話。 我聽7點黃柒永啦。

被燒呀叔的前傳

交警有警棍、胡椒噴霧都講錯話無，有無做功課架，根本成個論點已經唔同晒，點會一黎就最高武力

幫黑警塗脂抹粉， 無撚野呀十九。

丁點合理化的位都無。

係要屌唔係兜

阿蛇抆砲

冇咁又點 佢邊忽生命受到威脅

19今晚不如收收皮先比鮑sir 講啦

乜野黎架

19講到亂晒

其實19唔洗引咁多典

Nut褲定理

岩岩呢段比如好好～

夾硬中立又唔想做藍絲真係好難

以史為鑑係基本

得非a即b理論係make sense啲

之前話咩年輕人收手散水撚唔係今日講啦，一直當佢因為大眾媒體而散水撚

攬住疼一啖

錫

臨尾先黎爆seed

借古『風』今，19怕死

又唔小心訓著左
求今晚既重溫

重點都係要有真普選

聽最後三分鐘

真
今晚無咩爆SEED/soundbite

粤韻有

光明頂商台收費重温都係到16年

去到03年超重温

當一個人評論時事要不停引典就知道背後壓力係有幾大, 通常中國呢D國家D知識份子先會不停用歷史黎暗中鞭策政府

佢有拎把刀仔係馬鐵站追住人黎插

沈生之前冇火姐
依家發火梗係上晒鏈

屌你老母19才子真係五行欠屌

有鮑sir真係好

19條友成撚日跟唔貼係到9up

19你琴晚又叫大家番學校

今日黑狗就朝早七點攻打學校

搜查令又有

Why don’t u condemn popo?

係咁loop廣告

有 成班手足跑住走

本來想幫19兜,
但轉念一諗睇睇19既手段會唔會比達狗高章都好

陶傑唔撚該你

今晚搞撚清楚段崇智係談判中途班狗入黎放TG先好開MIC

成撚日知D唔知D就開咪

鮑蛇睇到提一提佢

沈生/馮同學睇到都提一提佢啦

屌那星尋晚聽撚到火滾

仲有班人話佢曲 真係屌那星

仲有陶傑可唔可以收起你果種維護制度 日日叫班後生仔返屋企既口吻

鮑SIR唔知有無返去守校

今晚等開睇下十九仲有野好講。

中大攪到禁。等十九 你攬實

希望佢唔好再玩膠亂講野

夢翁要你扙義執言

bear翁

不推文
大家晚安

Dream bear

夢翁
好過19

陰公

dream bear 成日都有人義載

dream bear

完，不推文

頭先麗豪酒店有燒狗車

睇嚟得番我呢啲無膽鬼係度聽直播

dream bear又有人接

香港皇軍 香港皇軍 香港皇軍香港皇軍 香港皇軍 香港皇軍香港皇軍 香港皇軍 香港皇軍香港皇軍 香港皇軍 香港皇軍

痴撚線

一早話班人係三年零八個月既皇軍黎

直接quote毓民

你仲講呢啲

香港皇軍係唔會做錯

仲衰過三年零八個月
人地日本仔都冇攻入港大

19無睇新聞咁

中大鮑sir好㷫

毅進仔

爆 SEED

今晚好火滾

Dream bear好火滾

dream bear同鮑sir好好火

好正

直線

Dream Bear直叫毅進仔

正氣凜然

夢翁講埋出口毅進仔

鮑sir

其實我都好唔想睇

隔住兩個mon都聞到火藥味

偽進仔

鮑Sir都係中大生 當然咁火

尖啤唔敢講64

鮑偉聰1988年畢業於香港中文大學歷史系

中大係考入去
唔係攻入去

鮑sir on fire

係人都嬲啦

鮑sir 要爆了

中大人呢鑊一定要撐住

Dream bear都叫毅進仔

佢係無睇細節就當睇咗

佢小學生黎ga wo

正義bear

尖啤爆seed

條八婆仲係度飲酒呀
你死你事

中国六四清場咪仲生勾勾

播偉哥好

偽進仔唔撚讀書...

毅進仔點會識毛語錄

尖啤都著左

佢今日搵好多資料, 唔出奇, 頭先段2011年立會紀錄係其中一份.

讀過毅進覺得好羞家

今晚好火

今晚連尖bear都講得好好

19唔好做炸梁

尖bear on fire

中大比人踩到上心口
中大人一定嬲

19都嬲 毛魔都好崇拜

中大係考入去唔係攻入去

好啦算你啦19

仲講老毛

錢老師
該以大家為榮

好心啦 真係咪再提毛魔啦

第一次叫dream bear唔好咁做

不推文呀

其實我開始覺得有d 19 係睇過，不過等有人可講出畫面

祝福中大, 祝福一切

今晚講毛,
係因為中大先賢既侮辱

生勾勾, on99 o個d呀~ 李國章

港府
港中殖民政府

鮑偉聰著晒, 唔係講笑.

尖啤屌19

bear 翁屌十九屌得好

好波

抵啦

19收皮啦

鮑sir同尖啤

尖啤鮑sir著晒

做下把啫

三個輪流接招

bear 鮑夾擊

19引尖啤爆

尖啤屌19 屌得好

第一次支持支啤

懷疑高層施壓

論唔爆粗義憤屌人,
尖啤應該真係大氣電波之中最勁果幾人了...

真係十九 攬 黑警 ， 抵屌。

引其他2個屌黑警

屌那星 人地國際標準有民主選舉添

得啦得啦

得啦得啦 新聞啦

係咪好多人啱啱聽19live

佢要扮做反方比佢地狂屌

講拋書包應該無人夠佢嚟

扮藍絲思維

今晚好有火花

尖啤真係一開口就停唔到

支持尖啤鮑sir大大力屌柒19

要做平衡, 做下把, 唔係又比人投訴, 而鮑係中大, 點都唔可能做到.

次次乜9年份都up埋出嚟

陶傑琴晚似真心膠，今晚就扮膠

商台新聞真係越黎越唔對路

其實好勁

不嬲都唔對路啦

引述而已,
佢自己採訪既新聞大多係用返"黑衣人"果款字眼

好多人應該近月先開始聽番電台

你要做黃蓋，咁我成全你啦，19

19做下把比夢翁同鮑sir屌姐....
一講監警會六四林鄭老毛就直線返

黃永可唔可以收收皮

收皮啦黃永

黃永我屌你老母

黃永條仆街講乜9

黃永真係傻鳩黎

個廣告好垃圾，黃永個節目快啲收皮啦

黃永你收皮啦

黃永up乜9

每次賣廣告聽到黃永真係火都黎

蝗永

黃永知唔知自己up緊乜撚野

係 早排都直線屌777會係歷史罪人 冇理由呢幾日會變藍啦

王永條賤種係咪take咗嘢 九唔搭八

黃永把懶看透世情死人聲，一聽就想打柒佢

廢話
真係唔知健吾點解頂得順佢

健吾咪又係垃圾

正仆街，選到就係平亂，平你老母

呢件前監警會昨日有訪問過懶係中立
下晝親身食彈第二朝口氣就唔同晒

商台廣告係咪食左屎？？

商台唔同港台 唔係講完冇後果
唔做下平衡分分鐘被施壓腰節目
大家明光明頂實質係咩立場就得啦

個維穩廣告叫人返工

宜家人民大道中個副主持仲垃圾,
角色定位係一條應聲蟲...

正想講
不如黃生你快啲入政府做公務員算啦
唔好荼毒聽眾

呢時候聽「珍惜香港」廣告真係諷刺

兩個極品

黃永癲佬黎

惡鬥鄰居果幾段片好深刻

毒到爆

香港低罪案率係因為警察乜春都唔落簿

19直線啦唔好亂屌佢

鮑SIR 講下中環拍手條片

夢翁搬路障

下次比人揼架啦

成日都覺得尖啤係9 up
講d 野都係吹出黎

竟然冇事

小心預約拘捕

都有可能

你覺得佢真係唔知咩

係條八婆唔肯認輸

成9日都話有人義載

上次係真 有巴打入呢個POST講番

下次咪撚呢個時間播蝗永條蛋散好唔好

上次俾人義載都以為佢9up,點知係真

有mon post

佢講啦

哇鮑sir mon po

但佢個feel好真心膠

19去左飲酒呀

串9bear翁

夢翁老友

你老友丫夢翁

又黎9up

一個終極藍屍 一個終極怨婦

又的士司機

錫錫

有習大哥錫錫

諗多左啦，落台就搞掂

半年前佢落台就得, 依家佢死十次都搞唔撚掂呀

有習大哥啜啜

19 啜啜

叫中大師生提高警覺 黑警準備返中大

19又要幫占啤兜

有習大哥啜啜......以為

法醫：周同學沒有意識推下去

陶生錫錫

咩報告 屌

22歲科技大學學生周梓樂，11月4日凌晨在將軍澳尚德停車場3樓墮至2樓，在伊利沙伯醫院留醫5日不治。據悉， 梓樂的尿液毒理測試顯示，只有入院後醫生處方的藥物物質，沒顯示他有濫藥；他右邊盆骨的髂骨翼骨折，內髂動脈撕裂，估計盆骨傷勢是從側邊受壓（lateral compression）引致；而手腳沒明顯傷患，也沒有被子彈射中或被棍打過的傷痕。
相關新聞：【推動黃色經濟圈】周庭發起國際篤灰拒食吉野家 「港人要改變習慣分清黃藍店」

中文大學醫學院矯形外科及創傷學系骨腫瘤科組教授古明達表示，死者很大可能墮樓前已失知覺，墮地時不能保護自己，右邊盆骨先落地才產生強大側邊撞擊力；一般有意識的人，從高處墮地時會自然反應，以手或蜷曲身體保護自己，很大機會手腳有骨折。
記者 陳沛冰
相關新聞：【蛇獴救港】香港真係有連登「護港神獸」 米埔專家「行開行埋都見到」

據悉，周梓樂入院後曾接受尿液毒理測試，尿液中只有入院後醫院處方的藥物物質，沒顯示他有濫藥。他右邊盆骨的髂骨翼骨折，內髂動脈撕裂，估計盆骨傷勢是從側邊受壓引致，並非垂直受壓或前後受壓。他手腳沒明顯傷患，也沒被子彈射中或被棍打過的傷痕。他顱底骨折嚴重，出血位置主要在右腦。入院時有俗稱「浣熊眼」（Raccoon eye），即內耳流血及流鼻血。他腹腔出血達5公斤，入院打顯示劑照電腦掃描時，仍持續內出血。
創傷科專家古明達教授（Kumta Shekhar-madhukar）接受《蘋果》查詢時表示，網上資料或媒體報道沒有提及周梓樂手腳有骨折，他很大可能墮樓前已失去知覺，或非常嚴重地喪失活動能力。古指，人有很強的反射能力，若有意識地墮下，會伸出手保護自己；就算不用手，也會收縮肌肉及盆骨，蜷曲身體，吸收地上的撞擊力，減低受傷程度。即使自殺的人，有70%機會手腳有骨折。他相信死者在失去知覺下，右邊盆骨先落力，才會髂骨翼骨折，及骨折較似是側邊撞擊而成，之後同一邊頭部落地，引致顱底骨折。
古明達表示，周梓樂腹腔出血5公斤並不尋常，一般如交通意外被車高速下撞，才會如此大量出血；不過若沒有自我保護，即使從1層樓高墮下也可大量出血。他相信死者的主要血管受傷，甚至可能是墮地時，骨骼猛力撞向血管，導致大量出血。單是腹腔大量出血，若沒及時救治已可致命。死者嚴重顱骨骨折，很可能是受高速撞擊。
古明達直言，在沒有死者全部的電腦掃描影像下，不能百分之百確定他墮樓時狀況，可能他有其他傷勢而目前不知道；死因庭應邀請外國獨立專家參與調查，也應有獨立律師代表家屬。他狠批警方的暴力是隨意、毫無意義及不合比例。除非警方停止暴力，否則會有更多無辜市民受傷。
另有資深骨科醫生表示，一般而言，如自殺者從高處躍下，較大機會引致盆骨垂直受壓；盆骨側邊受壓較大機會是沒知覺下墮地。
香港大學醫學院病理學系副教授馬宣立表示，死者由3樓墮至2樓，這個高度足以致命，就如老人家走路滑倒，頭撞地上也可死人。對於死者盆骨骨折，但手腳沒明顯傷患，他指有可能死者臀部先落地，「臀部食晒啲力，其他身體卸咗啲力，手腳唔會斷」。死者臀部先落地，可能是「跳嘅時候跳得唔好，或者好心急、好焦慮，失咗重心。當自己跑，自己跳，如果落地唔好，臀部同頭撼落地，一層樓係足夠咁傷」。現時不能排除事件是意外，除非在死者身上找到其他傷勢。
馬宣立指，事件已轉交死因庭，死因裁判官會決定是否解剖遺體，家人可提出意見。如果家人不願意，死因裁判官會平衡家人意願及公眾利益作出決定。他個人認為，若此案存在不少疑問，解剖遺體有助找出答案。現時案件仍有很多未知地方，如死者墮樓確實位置。若能解剖遺體，法醫可判斷死者身上有否其他傷勢、墮地時狀況、是否被他人推落樓或自己跳落樓。
有推測周梓樂或因躲避催淚煙而出事，中大內科及藥物治療學系系主任許樹昌表示，現時沒有毒理測試一個人有否吸入催淚煙，若人因吸入催淚煙而死亡，解剖遺體時可發現其氣道及肺部有否改變。如墮樓現場有催淚煙，現場消防員及急救員應知道。

已失去知覺

今日中大被捕學生
聽朝 13/11/2019 0930
沙田法院
告 暴動罪

周同學

Chem lab大把魔法配方

鮑sir忍唔住

屌你老母19你嗡乜鳩呀

屌加鐘啦

陶傑真係收收皮先
乜7都唔UPDATE就開咪9UP

19變咗藍絲？
搶咩槍

陶傑真係無睇新聞 定係盲撐黑警?

19真係似做下把 佢無理由唔知

希望請多d尖啤上黎幫鮑sir屌柒19

尖啤都跟貼過19

我有理由相信共狗公安部拍過心口全保黑犬冇事先有今日！！！

做下把位啫

19係咪去完雪廠街?

點冷靜呀19

又笠膠袋

打撚到咁叫人冷靜?

大氣電波
佢早幾個月都已經講過

鮑sir最後個句

搵廁紙包多次個頭咪得囉

純真初心 av

好多巴打第一次聽光明頂
有嘉賓19就會做假膠

其實都唔一定 呢幾個月啲手足都聽到屌哂鬼

印象中屌得最多係散水論
唔會幫班狗講嘢

我開頭聽都係諗；但我再聽返噚日同今日，應該唔係，好明顯冇睇過咁（或者只睇藍絲比嘅片）；完咗新聞嘅下半場，會轉口風

劉夢熊真係好撚煩

19琴晚只係扮膠引尖啤狂屌

不推文
今晚有肥政

不公平選舉有義意 ?

馮同學上課啦

又區議會

19叫夠人散水未呀

仲選嚟把撚咩

屌你十九又維穩。

選有撚用。 你屌左法院先。

陶哥, 政哥

終於返嚟洗底

又做乜撚 又嚟散水撚 大佬開始成功啦 你班離地撚short撚咗？

同意區議會要投票
但咪講到好重要咁啦

轉頭開完會就取消選舉啦，仲區議會

唔明點解佢成日諗住要區選

Spin個波比林奠西婆

真係好失望 聽咗咁多年 19你搞乜撚嘢 越來越變藍

其實19由612開始已經開始維穩

我屌你啦19 唔好睇得區議會咁重 立法會都冇咩作用既情況下 區區一個咁細既區議會睇到咁撚重做咩

區選係冇撚用 我同你講 仲靠立會 區會 法院改變香港？short撚咗？

鮑sir爆19未呀

同黑警講口，食撚左黑警條撚呀十九。

今晚係咪比人訓斥完先做

化大果個係政府同POPO

鮑哥呢?

今晚有死左仔, 又黎軟性維穩時間

等於同大陸佬講數
逝去的諾言

撞邊, d人已升呢

而家既陶傑仲難聽過蕭生

立法會個塊厚好撚多喎

唔洗專業

你明唔明咩攬炒 你老味19

的確有部分識打弱點，有部分唔識爆

習大大，表示同國際傾好啦，唔怕你

鮑sir屌醒下19啦

陶傑， 要think out of the box 喇

呢個真
日日都叫人區選投票
收皮啦柒頭皮19
荃灣斬人 中大2K TG 1K膠彈
收手??

點解佢個fd channel同商台係講嘅嘢咁唔同
真係文妓嚟 收邊度錢就講乜

才子又變藍
係咪就區選

咁有咩方法令林西婆肯讓步
同埋又想上23條

下 講攬炒19以為係為左令佢地少D錢???

難聽過粗口
唔聽了

攬炒目的達到左? 五大訴求基本盤啦? 回應左一個咋wor

電台黎架
你想商台俾人釘牌呀

立法會個塊中間膠黎，難好多

恆指兩萬五都未穿
攬炒成功笑死人咩

屌你老母19, 收皮啦

佢理想藍圖應該係區議會選舉泛民贏,
之後曾蔭權2.0上台

19 VS 鮑SIR

驚變做林斌二世

成日講中國人只係識孫子兵法
一切契約都係權宜之計
唔識文明既契約之意
依家同黑警講口

鮑sir 就啱啦

本地時事 聽郁撚講好過啦 日日屌柒班撚樣 仲爽

19俾人撳掣 果然係文妓

懷疑啲文有請槍

鮑sir講人話

投完咁又點？全部民主派嬴晒又點？5大訴求可以搞惦？

咁開嚟做乜 做乜叫自己光明頂

鮑sir 係咪叫飯民應該杯葛所有選舉

依家仲衰撚過燒山
死左咁多人
投票當報仇
血債票償

曾蔭權2.0
邊度有呀

六月尾時當禿鷹鳩吠話驚道歉變風土病時，我9錢己經屌不如擔心瘋狗症仲好啦！！！

又俾我中晒！！！

繼續散水撚民意撚

比著你贏囇全部議席有咩用?

仲洗乜表達民意啫

邊敢，佢地沖都沖唔切

選舉如果係公平先叫解

鮑 sir 貼地好多，成個抗爭理念都清晰過十九

鮑SIR終於醒啦。

咪係
唔好開咪啦屌

一日雜種話事都唔會有

19越黎越ON9 開槍都可以話黑警啱8成

郁撚貼地好多 同埋點撚樣都唔割 企埋同一陣線

中哥你張綠卡搞掂未

怕做林彬二世，明既

十九唔好失憶。
共產黨信唔過。
示威， 黨鐵, 不反，

脫節到

扮藍不如真黃

藍絲表示：我唔知，我睇唔到
竟然期望藍絲會自我思考？

你要睇19 D 文同網上訪問，右派好多

19唔係傻

佢心底一定唔會係咁諗

搞得掂仲要去開塔利班記者會？

無尖啤煩19 鮑sir唔夠打

越黎越清晰

垃圾陶傑
話佢散水撚又唔認.講埋D野就係叫人停止抗爭
而家係制度權力失衡, 你就叫人玩返人地個套

你個套OUT哂啦

好日都唔聽 一聽心諗離撚曬地

仲選撚乜 就算我俾你泛民贏撚哂 有用咩 件事解決到咩？

停火 三次反口

鮑sir 係中大

林鄭咩柒都唔做呢
之前都停過, 佢咩柒冇回應

係 佢特登

大家唔好怪陶傑啦, 佢敢講野踩界, 佢十幾年前一早跟住劉細良走左啦

差佬射9我地又得呀？19

鮑sir 講野單刀直接

19講野轉彎抹角

總知點都係班死曱甴岩
手足係無腦
好心佢收皮啦

19係商界打手

其實自從19會係大陸d報紙訪問出現 已經知道佢係一個名副其實嘅文妓

連馮同學都屌你老母啦。

陶仔已經好踩邊

你想商台釘牌呀

19越黎越19

如果吹和風就會,如果

今晚19 做乜撚野

應該商界撳掣 即係三日三擺有效

代表中環英語世界既精英和理非

佢琴日應該全日響中大

19仲係有臥底派入去搞事個思維

仲要才子自己講契約都係權宜之計

我諗19唔明白,
作為一個香港人
唯一真正中立而唔離地而可以挺直腰板既說話既地方,
就只有court room了

亦都可能有好多人認為, 將不會係香港court house入面既court room了

因為你用雷射筆
所以tg膠彈你都抵死

用枝鴨記爛9雷射射差佬 你就要對學生開槍?

一off mic應該嘈緊陶傑

宜家沈旭暉都敢講野過19

如果鮑SIR唔係度/未出聲幫口
馮同學都未敢駁佢啦
初頭聽佢幾句講講下都俾19撳返低講唔到落去

陶生可唔可以睇下尋晚中大果堆彈殼相
如果唔係有預謀計劃大規模屠殺中大校園
何以會有數以千計既催淚彈子彈送往中大現場

唔係今晚開始架啦

誠哥代言人點會撐學生。

十九係米有左派商人課你金

黑警用射燈照又點計

開真槍隻狗都無錯
錯在手足落左埸
俾狗射死都抵
以為自己去左藍絲page啲節目

吊 荃灣又有刀手？

你睇下落中環果班

612到而家未停過

呢個真係估唔撚到
越講越勇

19背后商家佬 無法

19依家同蝗永有乜分別

百年馬拉松作者白邦瑞 即係而家侵侵既對華政策顧問
都話中國人既簽合約 協議同承諾唔係為咗要做合約 協議上要承諾既野
而係只係為左buy time 買時間作緩兵之計
等第日再同你反枱

鮑sir都唔講野了

佢冇可能幫手足認左佢掛

政府肯出來讓步咪掂lo
個傀儡西婆完全冇意識好似死魚咁, 任阿爺魚肉

監警會國際專家組發聲明批評監警會欠調查能力，建議有權力的獨立機構更深入調查，被問及會否因而成立獨立調查委員會，林鄭指要等待監警會考慮國際專家意見和發表報告後，政府才會回應。

連依條友都變深黃 19真係老撚懞咗

人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
仲有大把種票
癲係上嚟換票箱都仲得,而家有咩唔敢做

屌老母老19才子
聽到我嬲

要合法呀
狗開槍殺人就唔犯法
以國家名義殺人不犯法

19都唔係第一日叫人回家

本地商家仲幻想可以返去佢地好喜歡既曾蔭權時代

低賤到成隻狗咁

19係fb講啲野好正常
開咪就仲左膠過啲左膠 係咪開咪好大限制其實

屌 陶傑又吹和風

有一年大班比人偷票箱tim, dllm

問題係個時勢唔容許咁慢慢黎
對家下下進逼

中大執到 你唔撚講?

鮑sir係咪mon緊post

之前佢都曲曲地咁講
頭先嗰d唔似曲
希望理解錯

我諗19唔想再見到後生仔再比人拉

陶傑唔知自己已經係個左膠, 笑
咁樣就叫攬炒? 你講笑咋?

咁都係覺得王永嚴重好多好多

乜鳩野唔岩聽呀
屌你收皮啦
你成口屎呀

佢會望住部電腦 之前live影過

佢都開到聲講唔岩聽都要講

陶十九係咪好驚比傷台開刀

不過用返19收成期個邊諗 佢唔會想攬炒 佢只會話政府要收皮換人
唔會認同你塞野阻人

真軍品

王永無腦又藍

陶生去食下催淚彈同俾癲狗追下先開咪啦好心

十九， 呀叔我唔岩聽。

同埋權大在政府。 武惡在黑警。
你屌學生， 我屌你老母呀。

開真槍個日 19話隻狗開真槍無做錯喎
你搶槍抵死

我諗19只係執行緊商台任務就係軟性維穩

鮑sir 都講明 唔係大家唔想跟規則玩
但問題係對家唔守規矩

陶仔好識走位

要聽岩聽老實碌撚會岩聽

但大局聽光明頂幾好

其實。。。係同鮑蛇一唱一和 而家無嘉賓敢上來呀嘛

唔係左膠，淺藍絲，離地中產

其實如果要歸一邊 點解唔請d藍屍上嚟講 不過藍屍冇撚邏輯 邊可能spin到

鮑蛇越講越嬲

包sir

幼而不孫弟，長而無述焉，老而不死是為賊！

屌你老母，搬去雪廠街開咪啦

朱蛇係有片有樣冇得拆

陶傑離哂地

鮑sir 辛苦你, 俾人搶咪之餘又要忍個廢老
係我角度, 19直頭係想同抗爭者割
竟然叫人要合法抗爭, 區選blablabla , 即係跟返個廢物制度玩
咁樣改乜撚野變?

佢呢兩日有入去

光明頂有鮑sir真係一件好幸運既事

成日話搞到無得選
講到你有得揀咁
又絕大多數人支持區選

有冇得選都係會升級架啦屌

包SIR 就講人話啦

陶傑同勸降岳飛冇分別

某程度19係唔想後生仔去送頭

19都番英國 緊離地

不如叫啲官上黎算啦
難聽到咁 不如換人啦啦

同埋佢個節目陣容個構成...
之前健吾............都算了,
宜家個副主持係一個負責執返佢口水尾,
成件事勁一面倒

d細既其實好多做到野,
但始終係細,只能跟黃永頭
sad

上次果個扮中立餐飲業

乜區議會取消與否我地有得揀!?

他朝君體也相同。

19 問冷氣軍師，勇武你達到咩目的 ?
1. 拖死左法例
2. 攬炒紅資
兩樣主要目標都達到，咁then ? 19 想大家諗下野，有冇人答下佢 ?

區選好難講, 如果冇，保皇比泛民更不利

唔想睇得到唔代表唔應該做呀

沈旭輝變到接近無底線

五大訴求 缺一不可

呢D時勢咁講預咗畀人話散水撚啦

得閒聽下郁撚屌鬼好過 光頭頂唔講本地時事先聽 太撚垃圾

由前兩日話同情個開槍佬, 已經唔係人會講嘅野, 都痴撚線

19開始割
佢知廢老死左一定即刻割

估唔到陶傑都跌咗入藍絲思維
覺得乜都唔付出就可以有五大訴求

佢係想區選去draw 番個attention 姐
但問題係區議會本身都作用有限

上次叫十月中人散水，第二日沈旭暉上來都笑鳩佢有心理陰影

如果北京唔想區議會取消, 應該吹下和風,但而家仲接見林鄭又肯定佢, 應該都寫好左劇本吧

好在有鮑SIR

真正冷氣軍師
無事無幹時9up下無所謂
緊要關頭顯出完全離地

我建議陶哥做utube live, 暢所欲言, live d水好勁下，細良個台開live，一場都幾千至一萬

五大訴求講到口臭
攬炒紅資？而家咁都叫達到？

沈生都知道今次運動衰左既話香港玩完

19呢幾日變到藍絲咁

感覺上陶傑真係無跟新聞 至少係無睇現場直播新聞
除左鮑sir 連琴晚尖啤都貼地過陶傑

都明點解會咁講既 次次都有人被捕
又有咁多強姦呀被自殺呢d傳聞

離撚哂譜

今日黃永又係，勇武退場，和理非主場
問泛民你仲想唔想選 ?

佢可能驚香港變第二個上海(曾經係金融中心,比共產黨收咗皮)
但問題係退都無出路,退一定係溫水或者滾水煮蛙,
佢根本唔會放過你,根本退無可退
今日貿易戰都搞佢唔掂,
將來佢回咗氣點打

所謂民主派+素人輸撚到含家產添

黃永

連條毛都未有 , 達到？ wtf

黃永真係好乞人憎

不過真係估唔到走咗佬既沈生會返黎 仲要越黎越激進

其實今次攬炒始終係件好事，港共自爆香港係一個完全偽裝先進城市！！！

根本共狗偽裝警犬同成個政府先至係核心問道！！！

19同黃永自己做個節目啦

黃永呢段野聽左幾日

本地商界

沈生都走到
就係走到先可以咩都講嘛

黃永真係係藍絲扮中立維穩
完全係777喉舌

嚇鬼呀黃永

修例佢日日出文，依加少左好多

收撚皮啦蝗永

19都係大局睇姐 無人話過今日停=一世停 唔係天真到以為一頭半個月就爭取到下話？

黃永條失意狗好煩膠

蝗永好耐以前已經鬼到仆街
小罵大幫忙

19係唔係又俾人捉黃腳雞呀

係咪馮同學ACC
1係做到 但仲有個4樣係一定要做 仲有樣野得罪講句 19呢代正正就係30年前咩都無爭取就放棄既人 搞到我地兩代做埋佢地個份

係囉
齊齊講區議會

-老美民主人權法
-各界輿論壓力

民主回歸啦屌那星

唔會冇得選ga

本地商界只關心送中條例
撤左就唔撚理

黃永條含共狗。

選唔選，黃絲話事選唔選架，忽撚左。

小心tg, 白衣藍廢兇刀好過啦。

但23條又上

大家都好想和平示威, 咁政府都要聽下民意讓步先得家

19 既出發點係唔想年青人犧牲啫
不過鮑生講得好中，一日警暴唔停，一日都唔會完

黃永連689都唔要就收皮啦

上面唔洗幫19洗白
我點聽都覺得19係直唔係曲

自己香港自己救 唔好再講咩靠美帝幫拖 人地有著數先會同你玩

Spin個波比傀儡西婆

同埋19又係好鍾意用果招, 將所有野怪罪響林鄭度, 跟住咀咒佢, 我真係覺得林鄭好無辜囉

其實無乜人關心777下場

手段問題，好 ! 點解種族大清洗 ?

689，777都睇唔上眼
地位仲底過袁狗

淨係講林鄭垃圾

黃永藍到痴撚線
之前都唔知咩人黎

停警暴會俾人查
到時我做狗都攬炒啦

大佬 俾你班年輕一代收手 依二十年仲抬到起頭做人咩？

仲有對家都會黎搞事

事實佢先有權力停火

仲有電影界

我信佢係真心
但佢啊
係咪要搵曬d有勢力的人比壓力呢個政府
應承下d訴求呢

咁多年黎真係得毓抆一路走來始終如一

19鼓吹散水 收皮LA

識講上家要伸士，

禁你仲講區選游行wtf.

對老共， 就係要老美做法。

屌你老母 所以咪要用暴力囉 大佬坐係度等俾人老強 仲要你覺得興奮？

彭浩翔

後生仔停手咪即係投降囉 從來停手都係有權力個邊

毓抆都係信和平演變架

佢除咗搞政黨 其他嘢都係一流

好心啦，你係應該叫班狗收手，唔係叫學生收手呀

咁佢唔想後生比拉我信佢八成真心
因為冇人想佢地比人拉

咁宜家donald trump對習維 算唔算老美做法

黃色經濟圈啦, 三罷，梅花間足la

今晚又有一宗疑似俾人推落樓
陶傑你明唔明 無底線係黑警果邊

19有冇諗過一退會點？

19變左廢老9up

無晒logic

時日曷喪 予及汝偕亡

番唔到轉頭

係，佢周同學個post洋蔥到..
不過佢唔明白呢場係一場革命

事實係所有野都係曱甴平授意

係叫政府 狗收手呀 屌你老母做乜撚

佢根本就冇睇, 仲要唔係一知半解既程度
由NBA莫雷單野都知佢唔貼近時事, 個晚好似鮑SIR定邊個提起, 佢先如夢初醒咁知道有壇咁既野, 但有人提起就唯有硬住頭皮抽幾句水
再到前晚定尋晚好似講中鎗單野, 一講就露哂底知佢冇跟得哂D新聞

大波man?

弱國冇外交。

能戰方能和。

打殘政府先有好deal

俾人屌完就話最衰777
收皮啦

反而鮑sir硬正

陶生為左商台續牌呢幾晚黃永上身

李嘉誠求完情都俾人鬧

中國思維：winner take all
依家唔夠你勁我就心一套手一套
呃住先
到超過咗時就天朝上國心態
唯我獨尊 沒有共存平等只有上下之分

證明左又點?

會長

事實真係有,二來技術上咁講無壞
黑警派卧底既壞處就係有事會比人懷疑
如果咩都唔關佢事,唔駛負代價咁佢咪好著數,
所以我唔認同咩都要認曬佢

鮑蛇好勁

大波man懷疑跌落樓梯

事實係佢完全冇任何權力停火
你係訓左定係冇留意其他時事評論員講既野, 細良, 吳志林, 老蕭, 劉銳紹, 明居正, 泛民果堆等等等等
林鄭既妹仔程度連警察都管唔到
都唔好講話中聯辦, 上面重有習總

feel 到 鮑sir 想反枱
同19有陣 火藥味

所以19 既立場真係要睇文，佢係cup / facebook 自己平台先係真心話

馮同學都無咁好氣

唔係上年先續完嚟咩？

飛鵝要撲火都係你上一代人呢班人做錯野

如果一開始就要計呢樣計果樣既，呢場運動就唔會搞得成啦

呢班大人真係好令人嘔心

開火啦 開火啦

黑臉白臉, 不過at the end都係軟性維穩
唔好忘記商台收過民建聯錢的

駛撚續咁耐咩
仲有9年

依個真 完全兩個人

守中大 唔係守中環 金鐘呀
係保衛自己家園呀 屌你老母
俾狗入到去 以後可以食撚屎啦

鮑sir著著地

我諗起the panioist

包sir著左

佢地好鐘意講甘地，但其實印度當年都有武裝革命，仲犧牲左好多人

鮑SIR

鮑鮑好火滾

但佢冇向傳媒放風, 有咩衰既佢上身
所以只要佢出聲, 所有兩方都熄la

好少可鮑蛇完全壓住晒

撤？撤去邊？撤去牛津呀？香港有邊度係安全呀屌你老母

馮同學,
呢個討論已經去到見真章既最後階段喇,
你頭盔入面收埋既野,
痛痛快快開出黎見我地啦

冇聽好耐。同意你所講啲記者好俾心機跟進啲專題，好清楚。但真係頂唔信阿黃生，真心有試過感覺反感同反胃。難為佢班細。

鮑sir再咁激就會好似痰博咁唔見左

尋晚打完中大仲聽19咁講好難唔著

如果當年丘吉爾投降會點？

佢本身又係中大人 聽到19話人守中大係送頭梗係著啦

習大大，心諗原來要自已做，但中聯辦都做得唔好，所有中共官員都錯撚晒

大佬國軍有得撤去大後方繼續作戰 香港人去得邊啊屌你

sor 你岩

你有冇聽朝早晴朗

俾19有位入

軟性維穩 等珍珠港？19你睇 決戰中途島睇上腦？

日本皇軍=香港警察
國軍=示威者

一樣等緊國際協助

根本依家退無死所 5年前夠退左 結果呢

透支左香港30年
仲係到講呢啲野
真係死賤種黎

要打得嬴共產黨70年只有一個

同d殺人魔講和？傻撚咗？

有咩可比性
軍隊打仗
抗爭不義

岩呀岩呀
新疆要等美帝出手
等到全族滅絕

支那制的殘留物重味好多

係呀係呀，19才子，最撚醒係你

好老實 人權法冇哂影喎才子

仲衰L過皇軍

呀19 如果佢地唔出黎全部返屋企 咁邊個迫到政府犯錯

好似遊緊花園
無啦啦又去返777

哂撚氣

等美帝嚟

共產黨仲惡撚過納粹黨 邊有得同惡魔講和

當時好多好多激進派系, 各個山頭各有英雄好漢, 暴動刺殺乜都做
甘地只係英國佬臨走要面, 欣賞佢國際知名又on9所以交印度比佢
如果放響香港, 假設支爆之後中共執政既人係開明派, 甘地=李柱冥
但印度人依家好多好唔鍾意甘地, 首先佢既政策同現代化錯誤, 另外佢D後人一樣貪贓枉法

咁唔使送頭 和平 合法 而又work既solution 係咩呢

講撚到換左777就一天都光哂

老美話要同香港美國商會傾傾先

全撚部停戰 政府咪又來料 加多幾隻黑手搞香港

仲等咩
話明有幾個參議員唔會投贊成

陶生意思就係咩都唔好做，聽日返工返學，林鄭就會受制裁，黑警就會被追究...

諗下都覺得自己痴線

人權法都過唔撚到呀
三穿一過頭關咋 啊才子

今晚聽完仲慶 屌

發夢啦
777 2.0上場

個政府從來都係格硬碌過去

咁咪姐係佢同d鳩屌撚有咩分別
一樣係叫人停唔好搞
跟住無改善又無方案出黎
仲講和平幾百萬人示威
好心佢喇，我係和理非都知做唔到唔係因為無人出
係因為黑警同封鐵封交通唔比我地搞

夠過條ACT ? 係咪平衡時空呀 ?

等美帝嚟？你敬愛既蔣委員長夫人都話自助者，天助之呀
自己乜都唔做等運到呀？

十九又汪兆銘上身，熄機訓。

對家係共產國際下線，

還又死掂又死，

我學老倪匡， 做條將死之魚彈兩下， 或者魚入回河成龍戲江

等緊佢講呀
19快啲講啦

咁就係要搞大佢等商會點頭囉
唉才子呀才子

佢肯犧牲自己再去英美搵政治庇護既唔係話完全幫唔到香港
只係佢無咁既心同勇氣或者有死全家既黑材料係中共手上

㩒錯制未講完就出左

因為777 獨權

呢單野無得拆, 全世界最聰明o既人都唔可能拆到. 對手係共產黨.

19仲係唔明點解死守落去
中大一失守 其他大學地方點算

試下收手呀 即刻緊急法推23條

有不反對都比人趕啦而家

陶生仲以為對家有底線

烏獸散就得,我都想
警察國家,除時變浮屍都得

聽晚個集會又準備要十五分鐘撤離哂

仲信老習

唯一解決係血腥鎮壓收皮 離依日不遠

關777L事咩, 佢擺明係傀儡, 係後面個支共呀19

19離地

真係以為可以返去佢地最鐘意既曾蔭權時代？

點解馮智政叫19

一收手就林鄭同黑警領哂功

同d藍屍唔好得罪中央d邏輯一樣on9

好多人都咁認為
但我地知已經無得返轉頭

共產黨最叻反口覆舌
一退就好似國民黨咁含家產

胡才子鳩up都信

今時今日林鄭落唔落台關我撚事
我依家係想中共收皮呀

係咪即係林鄭知道停左暴亂後自己會被收皮，所以不斷辣尻我地，等個混亂繼續落去，佢就唔駛落台

冇 共產黨唔會比你有民主 所以認命啦

係遲d清算同即刻64既分别姐 仲信共産黨

有，美帝用前蘇 / 前東德 拆法，拆過兩次，係中共會唔會進化左姐

覺得今日係光明頂呢個節目,
鮑sir 同 陶傑果種同往日相比既反差,
睇到陶傑模式既極限?
............呢個係咪就係真正時代革命

我等左成個鐘

陶杰呀屌

六四都係飛鵝撲火啦屌你

馮智政都企得硬過佢

係 舊時代過曬氣

一停等於輸等於永不超生

包sir嬲撚到仆街

但係香港人
煲呔在位就懷念董伯伯時代
689在位就話煲呔時代其實幾好 仲話anyone but cy
第時新特首上任
會唔會全港懷念777時代

佢應該真心係驚共產黨發癲

19立場一直都係唔想後生仔不斷獻頭
因為唔需要再獻頭去證明警暴/政府無能 同埋唔值得 因為實力差距太大
不過佢的確冇solution唔犧牲之餘又抗爭到
而冇solution既唔止佢而係大家都諗唔到

如果阿爺肯, 叫林西婆認衰仔, 食死貓咪得

我又想問連陶傑都講軍政府狀態, 林鄭呢個文官依家有乜實質既野係做緊? 唔通佢睇住個mon指揮班警察?
呢D野梗係交晒比鄧總統同散仔俱樂部做
一早佢響商界活動既錄音帶講左一早想答應大部份訴求跟住請辭, 但中共唔準因為香港有"兩個老闆"
我相信佢連同商界傾計既行動都已經過晒時, 依家就係隔一陣準備份speech去記者會講

真，印度獨立到好大部分原因係因為佢地既武裝革命，甘地只係一個圖騰
其實要推翻一個政權，歷史上都係要流血
除左台灣野百合運動，不過人地之前果幾十年都犧牲左好多人

前提係美帝係覺得有so先會幫拖 今時今日都係傾向歸支那果邊

時評係得結論冇建議，

國民黨有成個中國慢慢同日本磨

我地有咩？郊野公園呀？

事實係 亦不幸地唔成功

人地個個出得去都預左攬炒，你就係每行一步都驚呢樣驚個樣

更加唔好講沈旭輝既轉變,
就算最後沈冇押嬴,
但沈已無負於時代

蔣sir係靠上帝

明日大嶼

講多次 守中大唔同守第度 大佬知唔知乜叫保衞家園？

問題係中共對成個free world已植根多年不斷滲透
千人計畫 大使館 共青團
收買大馬華人同相關中文媒體圈
趁希臘經濟衰經濟殖民 一帶一路
總之好難打

屌你老母 崗乜撚野位

但我地係度討論都係冷氣軍師，勇武仲係出面衝緊，無資格講野

包蛇開佢拖啦

係咪叫大家返屋企瞓覺

鮑sir 屌7 19

Be water

隔日做lo

唔贏就唔好打? 老啦，改名淘汰

FEEL到鮑SIR想反台

鮑sir重點

明明睇片都係藍絲扔中，點解又入落大學生數

鮑Sir堅嬲

陶傑應該對64有後遺症

rubbish

19戴頭盔

19嘅BE WATER咪即係叫人散水囉，唔洗兜啦

omg 呢個廣告

揾幾日搞下黃經圈, 幾日三罷

唔好聽晚啦 快啲躝啦

又淆又要講

中國就係進化到世界第二大經濟體, 有錢到大返你個美國資本主義. 美國係trigger 到USSR用所有資源去發展武器而collapse, 呢點中國研究得好透徹.

鮑SIR:咁而家係咪叫人返屋企呢?

咁聽日大家散水返工返學，事情就會完滿解決

咪係 , 佢知共產黨冇底線 咩都做得出 , 再咁落去一定愈黎愈多人送頭
但係又講唔到應該點做

班中大生, 中大果度咪佢地屋企囉!!! 返邊到???

19已經out 撚左
由19就睇得出政府班廢老係永遠都唔明年輕人諗乜
朝早8點個幾條友仲知民意

19又老解論嚇9人

老美養出來, 要老美出手

但19已經行得前過班垃圾

屌，我有個Solution
大家一齊返屋企訓教同祈禱

然而行動繼續, 某某又比人拘捕

全世界都等緊佢出
拎黎嚇得咩on9仔

用香港同中國比, 屌人唔識軍事常識
我搵個軍事上最合理既對比,
不如講新加坡既防守戰略, 訓練搶灘奪島而唔練死守新加坡
如果北面有印尼定馬來西亞南侵, 全民棄島直接搬晒D人同財物坐戰艦,
等美軍黎聯合反攻, 所以你睇新加坡軍演經常係訓練搶灘, 唔係用黎侵略而係用黎搶自己個灘
希望19你睇到不過冇美軍航母

尋晚中大保衛戰都唔關悲憤或者19想講嘅後生仔衝動事啦 尋晚咁多中大老鬼同出名校友漏夜趕番去 佢地係保護自己母校同屋企 唔通自己屋企就快淪陷都唔企出黎咩

始終都係收成期...

陶生呢幾晚仲衰過黃永，浪費緊大氣電波

其實大氣電波都廢得7788
而家主力都係聽網台

以19講法 佢冢後都唔應該再引 以往有暴力先成功變革既例子出黎講啦
基本上都係大量血淋淋既事先換返黎 一定唔可以 係咪咁講

唔係講笑, 下個上任既可能係D支那派黎既香港市委書記, 送哂我地入大集中營

聽得出19仲係抱住至少30年前個種思想，但30年後你自己都識講，互聯網就係另一次工業革命，仲要踏入人人郁可以直播既年代。層城，真係有可能？

重點係東西德USSR後來有民選總統 幫手民主改革 搞哂個國家 支那過咗89已經係變咗一個極權集團 搞到佢收皮 唯一辦法就係打仗 好似isis咁打

特登聽光明頂live

又晒我時間聽live

永遠唔好高估共產黨 唔係冇可能

同意 絕對有可能 希望到時大家守約定 be water 反屋企訓覺

"不過佢的確冇solution唔犧牲之餘又抗爭到"
其實唔係無，只係實行上黎難度太高同太反香港人性格
蕭生6月中個d片既"極致和理非"建議提過d 但唔會有人有呢個心同能力去統籌
中共既臥底打手煽幾煽亦都好快再現熱青泛大混戰
另一邊廂睇返而家既策略係相對有破壞力d同取得一小步成果(但事實撒回既成果要credit返好多外圍因素，唔單係示威者比既壓力)
不過所帶來既傷亡係雨運既千倍萬倍
雨運完左，大家可以笑九子自首，笑左膠
今次衰左，一條條人命，百計千計既入獄手足，大家又點放得低? 勇武抗爭既回報係咪真係咁值得?

once again 鮑sir辛苦哂
我地知道you stand with us

一出咪返屋企訓教
驚閪咩

希望係 但我覺得如果真係解放軍入城係會有人去擋坦克

我自己都無勇氣叫人出去，
自己唔出叫人出好自私，
但是睇到新聞好難過。
利伸：2016追隨國師收山

但美帝都要搵個理由去攻打大陸 相信都幾難 就算佢真係搞鳩香港台灣 唔覺得美帝會親自落場幫拖

咪係
777 之前夠有個689
777 換左咪上個8964
喺中共管治之下只會有更臭嘅屎俾你

鮑sir上過城寨同劉細良吹水

其實呢幾個月發生既所有事都好神奇，真係never say never

好有火

佢用得緊急法就表示佢隨時可以爆門封艇鎖人

自己唔出就唔好叫人出，係咁話衝

到時我地就會話777起碼肯撤回
雖然都隔左幾個月

真心覺得佢唔會出老解
第一，暗地裡已經出左
第二，只要落order黑警開實彈，同出老解冇分別

老解既坦克，係香港呢種咁密集既城市，應該冇咩用

要記得我地做嘅所有野係想攬炒逼個政府冧
再撕爛中英聯合聲明 推倒從來
咁我地就唔怕解放軍突唔突個龜頭出黎

咁又唔係咁講,佢熟共產黨,
真心驚共產黨發癲唔係無道理
沈教授都有擔心
倪匡都對香港唔樂觀

係都唔出奇 實在民憤太大

佢根本覺得已經攬炒完

好老實講, 要對抗中共, 你唔靠老美點可能抗衡到?
外國幫唔幫你係後話, 但首要條件係香港人自己都要行出黎抗爭先
所以根本就冇本錢退縮, 雨革一退就係政府大清算既時候, 幾年前既教訓到而家都唔撚明咩

係未有方法架啦, 但一開口就叫人停手既人, 根本就仲未認清個事實/對呢個政權仲有幻想
當武裝部隊都調俾人收編哂將鎗口對準人民, 就應該好明白呢個政府冇得救

商台事少呀, 頂盡一個月十位數字人工我估
佢有好多有錢建制friends, 佢自己都講佢成日去做食客, 應該有水齊齊搵, 互相介紹介紹,
friend起上黎比筆黑錢佢拍部戲又點話

我無叫過人衝

連登風向都係撥你升級(連登有好多五毛,同時示威者自己都想升級)
我唔係想講中計撚,
我只係想講點睇共產黨都係想示威者同警察一齊升級

陶生個意思都係，
既然你話返屋企冇用，
但係佢都睇唔到同警察對峙嘅用處

問題係共產黨都唔想停
連最壓到場和事佬誠哥都畀左仔話曱甴
停就要準備定走佬海外
唔走就暴動罪坐監

利申不嬲唔支持硬碰 好花自謝🤷🏻‍♂️

如果出老解
應該係令到兩邊瘋狂升級之後
老解就會扮好人入城,軍紀嚴明回復秩序

屌，聽返19講野，今次真係有汪精衛上身

你咪中計撚
難聽d講句
作為和理非
要做的得一樣
前線做乜都唔割
二百萬人都前線做乜都唔割
19:殺人入我地數，我話殺人咪殺人唔割
只要萬眾齊心就得

你話點做到
我答你
前線幫你食子彈我地和理非做過乜7先
比前線燒我
我都唔撚割喇

如果聽日前線決定抖，咁咪抖
前線繼續，咁我睇下我和理非有乜幫到下手
被捕師又好文宣又好補給師又好
做到幾多得幾多

成日叫人等 一日急過一日

都有道理，可能個劇本就係咁

好撚肯定19條撚樣睇過林思雲本書，其實 19 呀，抗戰歷史唔識就唔好講野，當年複雜過乜，汪同孫揸權，蔣下台，兩條濕九起到叫拼死抗日，亂打扙，日本開始想玩燕雲16州模式（即係19叫想打的華北，自已查吓燕雲16州重要點），中央軍比迫要引日本打東西戰練，點解日本會想打，因為日本想一野打死中央軍迫蔣收檔。

如果真係有手足係橋上ＤＵＭ野落高速工路就真係要檢討，因為好容易變無差別殺人

講真喇
迫不得而被罷工先要咁做
如果和理非肯罷工咪得
所以根本和理非無割勇武的資格

荃灣又有人死,
佢要殺你根本唔會咁蠢用老解做醜人

陶生可能因為唔係中大人 唔似另外兩位主持咁 對中大有感情

場運動未完就自己諗定失敗
你呢啲人都係唔適合抗爭架啦 快啲疊埋心水跟燒山移民把啦
香港一早已經過咗和理非係work既時機
你覺得14年咁鳩坐下就可以成功？

如果而家散水，政府重整旗鼓後一定大圍捕，之後立23條，警察立大功執法會更恐怖，大陸加速用低瑞人口洗走香港人，香港人之後更無力同政府抗爭因為心灰意懶，外國亦唔會太注意香港了，分分鐘下屆拜登上台美國同中共又friend番，香港玩完，大家繼續返工賺錢交稅俾明日大嶼啦

釘閪咩 唔見朝早晴朗係咁

話曬19都係文人，搵食囉，佢炒撚咗，唔通去 D100

咁咪即係唔關商台個牌事

仲有7 8年先要續牌

成撚日幫佢搵藉口

跟本現在冇可能收，包生都問示威者點收，收完一個一個上門拉；

包生好似想開拖咁
馮同學就好似唔太想理19

一開咪19己噴廢氣，但又冇鮑聲，可能以前開會嘈過

如果有交通意外，希望伯母係車上

陶傑條撚樣成日屌左膠搬龍門

自己咪一鳩樣

7月有一集係到笑鳩香港政府高層年紀大

話咩老人政治係共匪通病

話外國而家文明世界全部用後生政治家 咩馬克龍杜魯多

前兩日潘東凱上黎 陶傑一吹奏trump又搬龍門話後生做唔到野 話咩trump薑係老既辣

笑鳩死人

佢而家就係自己口中林鄭果班乜都唔知就扮了解民意既柒頭

日日出黎開mic食左屎咁

不嬲都話鮑蛇正氣

補充返 7月果集係7月16號

潘東凱果集 係11月4號

屌你老味搬龍門搬撚到咁 仲係到鞭撻左膠雙重標準扮撚哂講邏輯

食屎啦你陶傑

人地講緊如果和理非自己罷到工, 就唔駛出現被罷工既情況
根本香港既和理非付出少之餘仲成日想割人

今朝睛朗好過光明頂，
睛朗三傑就算係志雲大師， 都重係講人話。

（番聽中）

十九以後改名叫十碌鳩

大撚晒? dum野落高速公路會死人GA, 係高速公路既就代表返緊工ga la?
義載都會行高速啦

其實 dump 野真係有d 危險
要俾d 警示司機先

你試下行緊100公里，突然見到前面有雜物，就算你收到油，你後面部車都未必收到，如果渣電單車就可以上天堂了。

19同好多人一樣 由頭到尾相信持久戰最有利
盡地一煲風險大
而家已失控 只能希望會往好既發展

罷工 經濟差 失業率高 無野輸 全民革命係連登仔劇本
但 最關鍵係 「邊個」導致 經濟差無工返好重要 如果唔係因為中國經濟差 拉埋香港 而係 示威者一手主動搞衰自己經濟 人唔會醒覺 只會當示威者係敵人搞事
而且好多人仲以為用西方抗爭一套係香港有用 一國兩制係另一樣野
罷足一個月 搞唔到金融 物流 中共都唔會理
除非你地死都唔怕 打倒警察 先有一搏既機會 但一定死得人多 極度唔抵搏 而且極大多數黃絲都無咁既覺悟 我知而且好多人願意拎起武器 但面對實彈步槍都捨身進擊有幾多個

鮑蛇好正氣

唔係被罷工,而主動罷工既話,
如果罷完之後你黃色經濟圈仲傷過對家都係無用
玩9自己

有心喇
我教育到我老母深黃
佢今日話放工番屋企果時黃絲好心提佢邊到行唔到
邊到行到
如何我老母真係受傷
我會盡全力照顧佢

exact7y , 根本佢就係自己口中嘅廢老

另外
唔想抗爭繼續
大權力有勢力的人
可唔可以真係集合力量去迫宮
19咁多藍絲又乜又乜
佢有無用佢影響力幫手迫宮Ar
淨係首富唔夠料
咁佢有用搵齊首富朋友 同其他專業人士去迫宮？
我深信呢d為上位的人比起我呢d small potato 講野好一百倍囉
有無做到啊？

唔好成日ban 條
話呢樣唔好 果樣唔合法
19:香港係法治社會
Ok ok 咁黑警接法治精神應該有一半要入去坐喇屌
佢地一日無得到懲罰
咪撚同我講香港有法治

19我地呢邊死左咁多人 傷左咁多人 你叫唔好報仇真係好難啵

爆POST ?

我念陶生今晚會硬番, 佢睇風向

呢兩日真係對鮑sir 改觀
十九就算啦 時窮節乃現。一個收成期 係唔想咁多風風雨雨
佢成日話和平表達 其實呢句同林奠屌暴力一撚樣

黃永宜家ON AIR 係度話陶傑講既道理同佢一致

依家米高褚簡寧都識寫
依家班抗爭者係freedom fighter

估唔到依家個前藍絲仲明事理過19

水泡

鮑SIR都50歲有多啦咪一樣係收成期

陶生成日話已經達到攬炒效果
咪戇鳩啦，班狗官共匪黑警有幾大損失呀

又成日話暴力抗爭唔好，鮑生都開始唔耐煩反駁佢

一齊做節目啦
乜柒議題都完全抽離咁抽水

黃永真係垃圾黎架689 777都唔要
人整網台佢整網台 佢整得特別柒
條撚樣點解仲可以有節目

準備屌十6九

繼續3合1

日日都內戰啦

咪即刻班黑社會打人殺人擄人囉

今晚繼續廢老行為

講得咁好聽
廢老19才子肯call齊人叫曬你識的
社會賢達迫宮777未

你迫到777應承五大訴求咪得

鬥委會又來了

抽水頂

娟娟把聲一聽就知係來自公聯會

小宗子

琴晚係作戰本部會議

仲一百萬人
屌你唔係我地唔想啊
係黑警唔比同封曬鐵啊
離地十萬尺

娟娟要忍住d粗口 忍得好辛苦

麥美娟

鬥委會復活了

好嘈呀

張建宗ererer

有法不依, 有法不執, 一日到黑遣責
洗條L你做咩

娟娟好勁

驚區選輸呀

個八婆把聲

大口狗：er er er...

幾時同er sir一齊開返個記者會

點解仲未有司局長叛變.....
不過呢班真係垃圾

要重演文革了

似怕區選出事

19 亮咩點呀，要點
你平時唔係屌中共d 19 用字咩

佢哋點返到廣播道開咪？

全城止暴大行動, 我地好願意, 不如你地同我地一齊出丫? 工聯會~

我哋會好願意

考慮

禽晚應該開左念力止暴大會

行番去

有無投標

之前何君堯係佢自己既直播提過所謂既止暴委員會係直頭要"督導"政府部門抗暴, 仲話層面會COVER 教育,衛生,交通

其實係咪姐係成立凌駕於目前777政權,更軍事化既臨時政權

炮打司令部，打倒劉少奇，用全城止暴委員會架空政府，咁咪即係同警務署爭權？
受害的只會是手足，呢啲花生，我唔敢食

咁坐山都住左好多街坊既

19播片呃鐘

同胞勿近

Operation room 點住到廣播道

可以叫佢哋home office

工聯會傳統專長

暴動鼻祖- 工联会

今日上水出左黎

公聯會鬥委會

菠蘿專家

鮑蛇爆發

鮑蛇好興奮

技術上可行？！

Operation room 有人？

工亂會加老散協會

=

鬥委會加紅衛兵

鮑sir近期變連登仔

工聯會開班

詠春太極班

工聯會為止暴制亂既骨幹

鮑蛇忍左廿分鐘爆發

鮑sir一激動講野就好順

phone in

暴動始祖 + 港政府 + 克警

工聯會接受訓練

膝條水喉通木棒

鄉黑

鮑sir幫手屌醒19

哇，工亂會想奪權

有班都好 去學整菠蘿

食雞

叫埋元朗上水

為所欲為TEE

石鏡全嗰招
教仔一流

呢個健吾日常，明明人係日本 / 台灣，但又做到靚聲LlVE

今晚都係9up

司局官員帶頭落區, 一人一頭盔木棍

啲甴曱係當食雞

為所欲為Tee

好興奮

我寧願佢地抽下水9up好過講到錯晒

好似冇主題咁

鮑 sir 直線抽擊工聯會組織上水元朗白衫恐襲

好過又聽散水論

抽呢水啲好過講散水啦

今晚係咪ff個止暴委員會9up到完場

堅支

Send聲帶？

係
既然都對大局俾唔到辦法
不如抽下水等聽眾輕鬆一個鐘

雜總段嘢個人解讀就係"你地搞掂佢唔好煩我"

3055 傅式太極拳
3056 拳擊 (Boxing) 初班
3057 泰拳初班
3058 泰拳中班
3059 古法泰拳段級考證課程
3060 跆拳道初班
3062 親子詠春拳班
3063 詠春拳初班
3065 詠春拳教練班
3066 詠春防衛術
3067 空手道初班
3069 柔道初班
3070 柔術基礎班
3071 專業防衛及控制技巧証書課程
3072 韓國合氣道自衛術
3073 女子自衛術

狗話法就法架啦，咪FF 習帝屌狗唔依法呀

陶傑係未想比下台階中共，次次都話唔關習近平事

佢支咪靚

有無興趣班

麥美恩

大逃殺

習總確實係叫你香港你死你事, 你唔好燒過o黎深圳河以北就可以.

涼瓜皮is better

無曱近平肯首默許，啲狗喺唔會咁惡的

We connect

ＪＭ９？ＴＶＢ？

香港更年期女士真係唔適合從政同議政

問下麥美娟想邊個chair呢個委員會指揮特區政府止暴制亂呢

先天優勢

蛙屌鯉呀飽SIR、有聲有畫

性女

清醒的陸生不多，更多係科大拎刀的小粉紅

咁講可能真係件垃圾教佢

貞德美娟

何大帥得唔得

麥美恩全民止暴制亂志願軍

剩女串娟姐冇人要

工聯會練兵

原來係佢地鬼打鬼

我地去

工聯會想㚒死政府然後自己上位。不過太睇小張建宗了

不戰即潰

如果捉左美娟，然後係中大球場堆柴，之後

即刻投降了

請佢狂飲雞尾酒

摩西二號橋

今晚學子華神搞ＧＡＧ

ＦＯＲ ＲＥＬＡＸ？？？

689廢老 老是常出現 想翻閹?

鴉片報條水

你係上水威無用
夠薑你就出去二號橋闖吓

麥美娟 milf 諗起扯扯地

佢ＦＦ

因為最安全
好多大氣電波主流媒體都敢屌港共，但就唔敢屌習

捉佢去做road block 然後五花大綁

喂大佬鮑蛇你唔好咁識食好冇

貞德係咁樣

要求配給散彈槍
其實每人一set 警方所指最低武力裝備就ok(包裝實彈佩槍唔該）
全香港人一齊報名 終於人人有槍

條友認真架 做得一任你覺得佢條氣順唔順

呢單野仲要係韓正+習見完777,打破下年三月換ce既流言之後,先爆出黎,
係咪姐係換唔到特首,就直接架空算

佢理好齊昕先啦

成日阿之阿左 係背後搞事

港版普京

佢搞你就得，你搞佢就唔得，一國兩騙局

近排成日做鍵盤特首

其實佢唔講係支持林奠 佢講係支持正苦同甴曱

何妖之流 仲有桃園飯局 根本全部都係佢啲人

林鄭真係晉惠帝黎大家都想挾子天以令諸侯，八王之亂

佢有普京咁鐵腕本事就唔洗講港獨
比我就自己上 可以做多屆

越抽越突顯出麥美娟提出嘅呢個idea有幾荒謬

仲有,麥已鬧過林鄭,又鬧埋張建宗,
如果工聯會講,
成立委員會既目的本來就係要督導政府抗暴,
咁委員會chairperson搵返宜家指揮緊政府抗暴既特首同政務司司長去做根本講唔通,
所以順理成章...

推

借位please，請入黎討論傾傾

即係合法黑幫

而家已經有啦

內戰動員令

娟娟應該係689條針

荷蘭叻上前線

之前有個生得好似阿叻嘅人被鶳

同叻哥切磋條隊應該搵唔到龍尾

肥媽唱“肥媽有話兒”振軍心

其實工人階級革命 同 民主解放革命，左右翼的運動有冇分別 ?

民建聯

軍樂組

校長 阿B

工聯會眼紅，為何根不正苗不紅飲英國奶水大的人可以做特首，而自己乜都無

二噁英

大閘蟹抽埋TG二惡𠸄

工亂會俾民建聯踩咁耐，仲唔趁亂奪權

真係有mon post？

好顯中共都知工聯會係一班刷鞋仔，用工聯會班打仔管理一個地區，中共表示我隻金蛋唔洗要

下次希望有機會聽

香港眾志 Demosistō
11分鐘 ·

【🇺🇸突發｜參院剛啟動「熱線」機制 六小時內無人反對即通過《法案》】

剛剛習近平在金磚國家領導人會晤上，提出「止暴制亂是香港當前最緊迫的任務」、恐嚇香港人之際，同一時間，美國國會再度出手。

香港眾志駐華盛頓代表敖卓軒收到消息，得悉Mitch McConnell剛剛將《法案》提交參議院審議，並啟動「熱線」（hotline）機制。

在「熱線」機制下，《法案》提交後六小時內（即香港時間星期五凌晨5點前），沒有參議員反對的話，就當作參議院一致通過，法案就會明早交到白宮處理。

美心供應飯盒

mon 左好耐

仲有大快活狗飯

咁爆

鑲黑旗

東江蠢隊非法集結喎

在「熱線」機制下，《法案》提交後六小時內（即香港時間星期五凌晨5點前），沒有參議員反對的話，就當作參議院一致通過，法案就會明早交到白宮處理。

所以呢啲花生真係唔敢食，手足出街勿落單

淨心 bb 呢

對家自己友 會無事既

689果支青年軍呢

仲有私煙

而家得大波ｍａｎ

鮑蛇hi

邊個反對 邊個就係鬼

721 for your reference

hi mon po嘅咁多位

Hi鮑sir

仲有蒙面法

而家拉幾個做下戲 都無實際野

自動通過 推到光明頂睇到

鮑蛇支持你

補多個source, 鮑蛇請宣佈

鮑蛇您好

上水個妹妹比老粒

戴哂口罩大模斯樣行過元朗差館添

梁振英遲啲上政總接見散仔協會主席同檢閱防暴警

咁林鄭咪變劉少奇，娟娟咪係江青

係咪就來出山啦
養兵千日用在一時

希望訓醒可以唱歌

網民周二（12日）在中環發起「和你Lunch」快閃堵路，警方施放催淚彈驅散，並拘捕多人。28人涉在畢打街近德輔道中一帶非法集結等，案件今日（14日）下午在西九龍裁判法院提堂。被告中有兩名社工、兩名學校教師、一名醫院註冊放射技師、一名電視劇演員。

因為班狗痴撚晒線

新四人幫

團結基金割席

計漏 姐姐

睇決戰中途島 估埋係唔係美帝既對港國策可能仲好

準備大串連去接受副主席檢閱了

無水科

係wo，習帝冇提愛國愛港，
不過黨媒係咁吹
都唔知點解讀

有睇新聞wo Citibank條友

工亂會係元祖菠蘿師

邊個可以做小平 再續中共四十年光陰

永遠要聽佢冇講個啲嘢

蠢蠢欲動

民兵
香港八路軍

咁會更加難打

元朗白衫果班係何妖子弟兵黎，湘軍點會借兵比准軍

係咁踩工聯會驚唔驚出事好踩界

直接一網打盡

香港軍閥 但佢找唔到數 被人搞兩老墳墓

工聯會吹大雞

重金之下必有勇夫 睇下佢有幾多LO

何妖算老幾 佢係娟姐面前跪係到奶閪都冇資格

都講佢無水 團結ＧＡＹ金都割佢

叫佢跪就跪 奶就奶 唔聽話就一個波蘿入佢ＳＥＡＦＯＯＤ

抽左幾多次佢屌老母

所以19尋晚做散水L戴定個頭盔先

工聯會點會係刷鞋仔，民建聯先係。
今次真係搶權行動

陶傑一日到黑屌泛民廢又軟弱又唔團結
後生就係知泛民呢種病
所以絕不退後
然後你就出於好意叫學生收隊 咩飛蛾撲火
你必需要覺醒 現在係街上嘅後生仔已經唔係示下威講完訴求就翻屋企訓覺果一代 要有結果 唔會同政權鬥長命 因為暴力雖然不能解決所有問題 但係2019 香港黎講 暴力暫時已解決咗大部份問題 條例 經濟 攬炒 connect 世界甚至我相信荃灣北角無再出黎打人不只因為北京無再動員 而係清楚知道依家後生會燒死佢地 所有都係暴力贏番黎

香港所謂才子黎講 唔計做生意 以學識揾食最吃得開就係你 報紙雜誌電視通通都係你代言嘅各種垃圾產品 睇番你啲朋友 例如上次果條偽中立餐廳老闆傻西 反映出你收入同人際關係綁住咗你把口 思維亦無可避免脫撚哂節

廢話咗全個星期 抽777水 西方國家文明 抽咗幾個月 依家仲要幫中共維穩 小
全個星期光明頂就同段校長同警察個deal 一樣離地
叫班學生退離吐露港換警察走
咁班學生點解要守住條橋 就係因為要掟野落馬路！ 就係要呢條橋！ 唔岩channel

重温返09年光頭頂, 天價樓盤, 骨灰洒海, 真係個政府迫到d人，生冇立足, 死冇葬身, 做就今次大反擊

Why dislike me?

陶傑又遲到？

我同意段保護緊學生..

兩害相權，則取其輕姐

聽聞有d非中大生整爛左一d教學樓
係咪真架

以佢身份做到咁嘅地步算係咁

小器19

前兩日點同而家

小器

睇嚟真係好多狂燥人仕...

繼續mon post

比連登仔話
19真係有mon post

19又mon post

19真係好小器

現實咁考慮
其實一定會退守 只係時間問題
陶傑立於不敗之地

Mon post 19

今年同14 16最大分別係動員力
雖然依然好擔心聚唔返
但希望大家可以對自己有少少信心

緊貼

轉咗講美國

趙小蘭仲有無中華民國國籍

馮同學串er sir

核爆都炸唔郁一件謝撚樣

執石仔

嗰個女仔

今集值唔值得聽
岩岩先開hktoolbar

今日facebook先見到佢張白衣天使相

解放軍 執石仔

搬到中暑喎好似

又白沫? 高登潮文

唔洗$

搬石仔

學雷鋒

救災最叻

摺被軍

最重要唔使錢

木奠會唔會學

屌唔駛錢 即刻笑撚咗出嚟

搵個Cam Man影相做文宣

民村搬開

又討厭政治

有得諗，解放軍執石仔

打不還手

唔還手

開始鳩UP

痴線

打咗兩巴

9up模式全開

放火燒都唔驚 即刻高下立見

唔係出老解就返屋企瞓覺咩

笑死我啦

抽咗好耐啦呢句

即刻講

女兵三點式

屌19食左藥

越講越痴線

做咩事？

乜鳩野聲

呻吟做乜撚野

19 wtf?

做乜撚扮埋聲

你唔好呻淫

19 上咗電?

😂😂😂釘牌喇

淫叫

鮑sir：釘牌喇

19 ON9 MODE全開

苦肉計上計

鳩叫

呻吟都出埋黎

19扮女人呻吟

你唔好呻吟

釘牌啦

痴撚線
聽到鳩縮

黐撚線

四級

笑到仆街

你唔好再呻吟喇

CLS

呻吟

19做乜9

守生寡果D

19冇食藥定食錯藥

佢痴左線
係度ff

屌你好彩係房如果唔係人地以為我睇gay porn

有 mon post

小心釘牌

19和你gay

屌你咩19

smoke weed

直去新聞

以上純屬性印幻想

好彩呢集冇FB live

19有冇比監製溫馨提示

係可惜啊

高潮一刻，去廣告

就來射果下阿媽開門

諗起多年前講大陸屎坑講到話喊個集

你傻架？冇嘢做

想睇19高潮樣試想想廁紙包頭嘅19高潮淫叫的聲音和樣貌

如果係真d綠曱甴會驚到pk

引用高登潮文感冒童自瀆過度暈倒, 都好正

佢以前有時扮北京腔
不過近年好似冇咩扮

有冇片？

比喻啫

播夠黃永未

做乜又係王永

王永又9up

播夠未黃永呢段

要準備開十三

日撚日都播隻失意鴨

有集扮老江

黃永呢啲真係相由心生

做乜19今日咁手Hi
有開心事？

昨日同今日都做 棟篤笑?

準時上到第一班巴士 有冇再諷刺D

Think outside the box

過勞工作
想返工既心係UNSTOPABLE

好gay

不如叫林奠用老解啲地起樓

搽油

今晚咁gay

佢今晚又肯陪19 一齊FF

聽到扯扯地

用唔用油呀？

仲有男友

其實係
成撚日吹話十分鐘到港
要啲軍營耙場嚟托

赤膊

健吾

健吾頂明生評述

健吾條垃圾

點解呢？

監製會唔會即刻衝入嚟

鮑蛇講完咁你平權啦笑到我

開名

拉埋小儀落水

即場互射

健吾 項明生 胡孟青

不如建議佢做埋DRAMA

敲緊玻璃啦

冇乜點解

如果你工作累了

19真係食咗春藥